推到完場之美國大選選情集中討論區7

開定先

之前嘅post：

1. 美國大選選情集中討論區

2. ［推到完場］美國大選選情集中討論區2

4.推到完場之美國大選選情集中討論區4

5.推到完場之美國大選選情集中討論區5

FOX開票LIVE LINK:

Now, at that very moment, the counting of votes began.

Here some streams
ABC News:
— |
Fox News:
—
CBS:
— |
NBC:
— |
Reuters:
—
RT:
—
Blaze TV:
—
The Daily Wire
—

4Chan thread:
—

其他相關參考連結：
1. [美國大選討論] 搖擺六州選舉數字(不斷更新)

2. [美國大選] 佛羅里達州早期投票首日，民主黨暫微幅領先

3. 【美國大選】左媒同五毛唔會話你知，16年估中Trump贏嘅人今屆繼續話佢贏

4.（超長文分析）除卻民調，現時一切數據、現象、事實，都指向侵侵會獲得Landslide 式的大勝

頭香

For 13:54 預測

郵寄票資料

#2910善心提醒

有媽咪麵嘅祝福

Ok

YMCA MAGA

RED WAVE IS COMING

賓周無埋夠唔夠票

支那都認証左你當選啦

AZ集氣

紅色上呀!!! 賓州紅色上呀!!!!!!!!賓州同我上呀!!!!!!!!
WI MI 加油!!!!NV NC GA頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

az上呀

上啊屌

Az

睇到胃都痛

az愛侵力

Lm

LM

AZ敢唔敢CUP

lm

都唔知講咩好

dllm 終於追平

其實係咪贏咗賓夕法尼亞州就差唔多等於贏咗個選舉

想訓都訓唔到

AZ 反cup 捐100蚊

NC AZ MAGA

推推

fox news AZ call左藍？

睇個勢好難

推新PO

Henry Olsen
@henryolsenEPPC7m
We're up to 133,361 Election Day votes in AZ. Trump winning 65.1% of them.

岩岩有人話AK係島...?

郵寄會唔會影響到??

我登sure win

係 一早call左

搞到我無心機工作
成日坐喺office睇點票

NC AZ

Trump 2020🇺🇸

nc 94%左 好像成個鐘

AZ！！！！

牙侵已嬴~~~

trump輸得
完全唔夠票

中國或成最大贏家

AZ邊度有live點票睇

真心 我都係

AZ反cup捐500

今朝follow up到而家，胃痛

集氣

本身係
之後收返

係邊到睇到？

NC PA

LM AZ cup

Trump Trump要贏呀

AZ夠薑就CUP

咁你地又話cup係咩意思

有無愛登力圍下爐

盒飯都食唔哂

az都輸

其實拜登兜到 佢話win可以係win個總票數

AZ

笑撚死，弱智到

唔該 pin 返個選舉制度 tutorial
再問切賓州

AZ反CUP我破戒打丁

係

而家突然間起勢狂追六萬票

夠
連埋az送埋出去都夠

好似訓左覺

加多個德州先係

要幫我登集氣

輕鬆一問

其實搖擺賓州依個GAP 係咪得香港傳媒先用

AZ Time 11:18 PM
Biden 52.5% 1,332,190
Trump 46.2% 1,170,324

係到見證下有冇機會反cup
呀侵我投左你, 加油呀

反cup

AZ反cup

未

209 209

akb 48呀

AZ應該Biden
PA Trump

Reuter 依家209:209

輸埋az

Mich/ PA
贏其一個就贏

可能佢認為半島都係島

AZ大概仲差16萬票

Source

alaska 係同羅剎買返黎架，同埋佢唔係一個島呀dllm

阿拉斯加同夏威夷未開票?

想問下郵寄票係未計定點?

AZ宜家差20萬票

股票都無咁緊張

有d media會call左

係有用既話4年前做左啦

想呃丁打?

贏了支持 輸了制度

fox已經收返個call

著名五毛

16萬加油

popular vote = biden sure win

北卡羅萊納州咬得好緊

Fox 見az藍撚咗既？

全世界最平既土地

仲嚴重過自己放榜 升唔升到u之間個下

我要特登買啲朱古力 頂下先舒服啲

紅色上呀!!! 賓州紅色上呀!!!!!!!!賓州同我上呀!!!!!!!!
WI MI 加油!!!!NV NC GA頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!
AK AZ快D冚上黎!!!

益咗你條撚樣

NC好撚緊張
拎埋就九成

阿拉斯加島

講真侵要追到AZ就好似登要追到PA咁難
不過AZ到宜家呢個地步輸咗都罷
侵贏到WI,MI, PA其中兩個咪得
似係贏到甚至贏哂

島，笑撚死

巴打good job

個撚個都唔同

冇收到

係. 外國唔知個笑位. 外國淨係叫swing states / battlefield states

留意依五個州!
NC>WI>GA

MI>PA

唔講廣東話鬼知你搞照gag

阿拉斯加開始左，23%

I won your heart

賓州仲點緊票?

得廣東話先知賓周係指JJ

盛產長腳蟹既熱帶小島

紅色上呀

股票講單日升跌
而家講嚟緊4年呀

BIN C:
----------------------------------------------------------
左上個島幾時先點

阿拉斯加島？

島乜撚呀小學生

連登真係低學歷低收入公屋狗集中地
真係好撚多智障

樹大必有枯枝
人多必有白癡
Btw好多美國人都以為係島
-----------------------------------------------------------
CLS 島
今日唯一一個留言

贏晒最穩 why not both

美國人再一次證明美國人支持打倒共產黨

NC咬得好緊下

大家關心下GA先
其實好緊
應該最後相差少過1%

穩陣啲拎埋NC啦

好彩阿拉斯加係美國
唔係蘇聯一早收左美國皮

wi mi pa mail votes係完全未點?定點緊部份?

一直數緊

依個gap由小學聽到依家都好好笑

德州應該塵埃落定㗎啦
btw 俄亥俄州都被trump贏咗
rmbj應該嬲撚到仆街

追和反cup撚準備進場

頭先出咗breaking news

Az 反cup 捐500

Politico
Georgia正反超
Trump領先優勢縮窄至25萬票/少於6%
Vote in 87%

加拿大人表示LLM

agger
拜登要兩個贏晒先贏到

PA好難輸啦

加埋開石油刀言論 點贏到7成up
biden贏到剩番7成都輸啦

佢死都話自己無call錯

搖擺賓州

唔係平
但一定係最抵買

拜登無賓洲了

贏哂兩個啦屌
唔撚使煩

+1

粵語嘅博大精深

點解上個post可以有5001個comment嘅

但係幾多%in咗？

算啦得果3張，應該影響不大

今朝到而家未食野，一路睇住各州result，而家個肚赤赤痛...

#2910善心提醒
我做一次好心解釋吓
顏色表示嘅通常都係果個洲嘅傳統票係咩黨
即係推算出黎
想知實況可以指埋去睇吓開咗幾多票同埋領先幾多
唔好撚再問啦 屌晒你哋老母

依個post捱唔捱到兩個鐘
仲癲撚過年頭animal crossing

頭十抽一派500

你見東岸一堆6成幾票counted既, 就係處理緊D mail in votes

乜撚嘢gap

209 212喇

213+ 已經就點完既喬治亞洲16票 +北卡羅來納 15票同深紅阿拉斯加3票已經247 票

剩返內華達(6) 威斯康星(10)
密西根（16）賓夕法尼亞（20）
是但搭就贏23分就贏
贏左賓州=是但贏多一個就收工

好少見島個"岸邊"咁直

我

靚仔先有

//

可能嗌緊交

gap乜9？

咁係你英文水平低 唔識英文食字姐
咪撚鳩啦

77%

NV AK加埋都有九票

有冇咁誇張

好緊 好緊

Although Trump is gripping back votes in a deadlock, it is interesting to note that Biden has won more popular votes than Trump.

呢一刻其實形勢邊個好D ?

留名binc

成日係office冇撚做過野

仲有好撚多郵寄

德洲終於CALLED

種票

屌痴撚線咁快到7

兩院都好接近

我了

Trump連任我捐夠1000

ok

??

阿拉斯加島幾時點？

AZ而家得返in person vote要數，侵票要64甚至73比絕對有可能

睇地圖位置大細同大嶼山差不多姐

VA 個票數轉黎轉去

字面上終於反cup啦

但其實係咪仲有mail in vote 要點

頂住呀

MASSIVE RED WAVE

出來啦紅色賓州！

Senate House 共和黨贏晒機會似大？
侵贏埋
中國係咪可以收硬皮？

cup

真係瞓係度贏

侵2020

因為個笑位係譯名 賓州 到

派

點緊啦 應該都係紅多

平撚咗 反cup呀侵侵！！！！！

支持

上個po連外飛地都唔識係咪痴線
阿拉斯加島都噏得出

收返AK返黎好打好撚多

真咩？點解fox咁快藍撚左佢

NC 到底卡左94%幾耐

拜登

屌你真係兒登嚟

難到on9

雖然呢3張票話唔到事

NC同GA應該穩
WI MI PA 至少都要三袋二

是但啦，即係贏形勢輸波囉，由得佢打下J啦

trump

驚為天人

AZ please

如果改名叫pennsylvanis可能會嘅

NE-2 Fox轉咗拜登

AZ now

AZ 2016

時事台5001上限

最憎呢個女妖，左膠之最

邊個選舉人票先真

地圖=實際大細？

笑到仆街

Interesting乜嘢呀
上次咪又係咁

lm 先
上呀！！！

NC 差10萬票咋！

參眾都咬得好緊
最壞係咪侵上任, 但DEM拎晒兩院?

客觀嚟講係侵

侵侵侵

Nv 淺藍了

Nv拜登贏緊

Trump贏啦 唔洗諗
剩低未點晒嗰啲多數都係trump領先
就算輸一兩個州都夠贏

NV近幾屆都藍

派個阿叔出黎死撑話冇call 錯

咁弱智既問題都問撚得出

阿拉斯加島
笑撚死我

依家先數

其實好多都已經計咗

條友有問題咋
又兒登兒登咁好撚黑人憎

難，賓州現侵需已領先4個百分點，但仍欠20萬張選票，要等幾日

LA班左膠準備暴動?

跟本美國大選點票果日應該要定做全球紅日

仆你個街，點做野呀

台灣都好似有用

NV突然已經點左49%

同Fox唔同嘅

所謂點曬係咪計埋mail in果啲

賓州已漸紅
落日後敗登
燈燈燈

由淺紅到深紅，j 出血

拜登必勝

trump 拎左賓州已經好定
個個係度扮哂緊張都唔知做咩

呢個問題仲衰過問選舉人票係咩黎

不斷更新

PA
Trump 2,668,968
Biden 1,987,654
65% of the estimated vote total has been reported.

剩低224萬票Biden要拎最少146萬先可以翻cup

兩次都全勝
我浸威威

配合下啦

講其它話嘅人識唔識賓州=先

trump 輸緊

有GA 只需要PA
GA+PA Trump會有273

Goggle 聞到味？
補番侵d票

左下角個島仔幾時點票？

點緊

NV輸緊了...

最後直路睇PA AZ NC

nevada有冇機會贏
照目前黎睇同2016一樣 除左輸左arizona

on9完未⋯⋯仲有幾個swing唔穩

今次TRUMP贏間接証明咗主流媒體係反映唔到現實社會情況
班左膠真係霸9住啲主要媒體日日咁洗你腦去達到佢哋想要ge結果

幾點公布所有，宜家差少少

NV收咗皮

NV係咪有機

Fox News AZ個點票率仲係77%?

az going to red

點解笑完個島唔笑埋個GAP?

剩低未call果D州係等到第二朝先繼續點?

NV Las Vegas 一定藍

可以學青馬大橋咁起條橋去俄羅斯

垃圾p 牌仔

填海咪直囉

應該係我入波多過你(雖然有1球係烏龍)

麵神

計咗mail in未?
之前mail in Dem lead咗1.1m

MIN AZ FOX已經Call咗，有啲傳媒未Call

賓州好似未開mail in

NV上屆都係藍嚟

究竟有無人可以俾source睇到係mail vote 同步計緊?

有計同無計完全兩回事黎

it's not quite the same

估唔到Sleepy Joe wins NE-2

其實應該真係唔難
我估牙侵最多險勝

阿拉斯加同夏威夷一票都未開

NV唔可能紅

高人一等

不嬲藍

開緊Las Vegas

nv有機贏
依家一爆咁多應該全部係郵寄票

nevada俾人反cup

你老母卡臭係

要贏弋MI

好想嘔..

so far 係咪除左AZ 之外, 其他州都同2016 一樣?

搖黎睇下

兒登仔嘅見識...

好似一路開梗

NV搭多PA，整多個xx已死

wtf

cc台

nv即係邊道?

邊個咁幽默

你冇做過新會員嘅

NV上屆都輸啦
而家係睇侵拎唔拎得返舊年D州,MI同PA只可以失一個

侵仲係輸緊

計左部份
好似話一齊點

#329做乜撚野呀

Nevada

PA應該唔係咁易追, ALLEGHENY拜登得票數近2次UPDATE都拉唔開

留個名先

上呀紅色

計左大半掛

Lee個咩事

CCtoy

好似啱啱先完

有無人可以解釋NE發生咩事

但恐怖在網上嘅傳媒都仲係報拜登領先。CLS

唔知RMBJ而家點睇

上個PO尾

GA未必穩
聽巴打講未點既都係藍區

本身就係藍

算 好多美國人都真係以為AK係個島

Fox ne隔離3粒點點係咩嚟

賓州點左66% only

Yes

應該頂到

侵侵加油

一樣 手頭上D野完全未做過

姐係NV

NV好似被反超前

有，但無呢個問題

其實拎埋GA NC MI WI就夠?
未計PA AK

好緊張，侵當然一定激動到喊

起完條橋風一吹啲車跌撚曬落海喎

白白捐錢比囚犯

你老細叫你

唔好輸呀侵侵 輸咗世界要玩完喇

但後寄果啲可能影響到結果

GA

最緊要我計唔到270
上個post有巴打話biden 夠
但call左比埋pa Biden都唔似夠

GA 肯變紅未 88%票la

個NC咩事 已經94%左好耐都唔郁...

Nv 一向藍倉

AK我諗起into the wild

但係fox news咁樣講 :o

頭好痛。。

差十幾萬, 有D難
其他KEEP到就OK夠贏

紅色上呀!!! 賓州紅色上呀!!!!!!!!賓州同我上呀!!!!!!!!
WI MI NC GA頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!
AK AZ NV快D冚上黎!!!

屌一過lunch 呢到正常返 食飯個陣lag撚到

on99 NV一直都係藍 反你老母CUP咩

施主小癲

NC搞咩停晒

Trump仲有5個州領先緊

追po 追得好辛苦呀

第7個post啦
麻煩大家唔好再po選舉人票個比數叫春
現階段都無咩代表性

Nv冇想像中落後咁多

藍架

大多數已經截龍

唔好大意失賓周

阿拉斯加州的確係有好多島既

其實同哩啲盲毛點相處
好似對住啲藍屍咁

仲有好多要點

Pin this

佢係拎associated press個api架 唔係自己補

其實贏輸都已經證明
民調差成7%
stat上黎講已經係極大誤差

我一直以為ak只有冬天

今日會唔會知道結果

It's official: After the false reporting on AZ election results, Fox News viewers decided to remove the news agency from its life support.

紅左

我都好想問美國島幾時點曬島裡面所有既島既島票

即係nevada？

此賓州又特別有延後7日郵寄點票法例，最麻煩

bush兩屆紅

WI開出ge票大部分都係 election Day Vote
Trump好危險

咪撚只係睇大數, 屌

Joe公開話自己會贏賓州

咁撚細就收返埋啦...

AZ反反cup就定喇

第一次燈界大戰

佢好煩

真係笑撚死

郵寄投票點左未 未點既話仲有變數

而家邊個領先其實

兩個都加油

輸四萬點得一半都收皮
你唔好睇算啦

全部州都好似卡住左咁

Nv一向藍

CNN
Allegheny County, PA
Philadelphia County, PA
已點接近5成
Biden冇明顯比上屆表現好
總結Penn state兩大城市Pittsburgh Philadelphia已點完一半

senate都好刺激

睇賠率都大約知咩料 一早壓到勁低係BIDEN贏

NV

無NV唔緊要
唔好無埋NC呀

NC GA死到唔比Trump領先，左膠又贏

無wifi係要d時間

笑撚到我 我嗰時仲以為佢講緊羅德島 但諗諗下又唔係

屌，睇上屆架嘛

賓洲係咪要點到星期五

google 好難咩
Las vegas 所在州份

唔好太高期望，大城遲開票

喺foxnews睇NE點解果5張人票4紅1藍既？

法國班失敗撚，分化撚收左工

兒登仔啲地理

NV 都有6票, 一票都不可少

佢未計az同mn

NV係第二個CA，無可能紅

應該中國或者台灣用先
普通話人先會用賓州姐

民調係反映人頭數姐

麵仔係柱間個位
有咩indications

NC 9日

我都係

Support Trump

64開都係輸，侵要73開先贏到喎

NC GA 咩情況

屌

我登必贏，我登必勝

佢自己咪又係兒登仔上個網都要扮高人一等

拜登其實佢無啦啦突個頭出黎既用意係乜

Hawaii???

最撚危係nc

Ga Ga Ga
Ga Ga Ga
Ga Ga Ga

因為AZ突然有機

最煩都係果兩個城

9禁

reuters

有機 但唔知佢點mail先定點

侵

證明自己仲在生掛

pin ed

唔好咁老定 好似統計過 Mail-in好似有成1.6M藍票(雖然可能已經點左部分)

而家好似一半半

WI MI PA3個拎晒佢 收拜登皮

65:35?

點解贏賓州就定

我冇做過P牌

好撚想侵快d輕鬆贏

PHILADELPHIA點左頭一半侵得票率仲比2016高左

bush同麥生一齊投登呀

牙祖cup緊GA

擔心NC多啲

條pedo 要係賓州反cup, 未點既票包埋mail vote 要有63% 先得, 條仆街會唔會可以拎到63%

AZ NC GA

GA 同PA都係 剩番既票攞35%就夠

所以而家要大數拋開 同埋同步點緊 不過未收哂

重點應該係AZ GA PA Wis 呢4個

侵侵加油加油

侵贏得多班民煮擋左膠先無民意支持去搞暴動政變

NV=vegas=celebrities=biden

老人家要瞓唔追直播 la

咩網嚟 睇緊Fox仲係得213

本身個個話共和大輸失好多 而家55波叫做安心D

麵麵拔刀斬咗老蕭條脷落黎啦

係, 差距細
好彩嘅係MAIL果D一早COUNT哂

敗登郵寄贏好多 依家唔拉開D就GG

追得咁緊 打和啦super

其實係咪是但一邊當選都會暴動

Thanks

究竟係咪要星期5先正式點完哂票?

其實xx % reporting本身嘅100%已經包左mail-in votes?

如果係，咁暫時侵侵都仲係有啲優勢

NV開左一半姐唔洗咁悲觀

Joe Bye Done

係

唔重要，戰場得返WI / MI / PA
你計Biden road to 270 就知NV無用

又要比習大大屌屎忽

應該係

呢個自己填色既計數機黎

NV而家係偏紅定藍

開頭講到輸硬咁

眼訓
老人家要早睡早起

邊有

Hawaii咁多Asian 點會紅

PA NC可以無限做票了

Nvidia

岩岩計過
ga biden要係淨低個12%票拎七成就贏到

trump trump 至少要贏多四個州

屌曬你地
全撚部笑一兩條友
跟住係到兒登兒登咁撚樣

藍

其實係

係咪跟比例

Biden
贏咗了

不嬲淺藍

拜登又win

如果兩大城Trump冇輸到仆街嘅話
Penn state已穩架喇

senate睇黎岩岩好51

唔知house有冇機會

yap
未點哂

nv wtf

咁呢個睇吓咩標準嘅
夏天都係10幾20度
florida/香港標準嚟睇應該全年都係冬天

島就事實上一定唔係囉

NC板圖冇乜變化

不嬲藍開 可以當無左

點左88%仲嬴5.1% 除左造票 我諗唔到有乜原因反CUP

PA點都要頂住呀

頭先食飯睇live佢啲主持仲死撐

輸左了

加油

拜登過左爆發期未？

抵啦 屌

ok啦輸AZ都夠做既

trump 最少贏5票

玩完啦 點翻盤贏

唔好話人啦, 只係人地開ACC開得遲

如果兩院共和黨都嬴，但拜登嬴總統會點

NY先係第二個CA

侵，但後補選票就好難講

豪比支那登

AK WI MI PA要呢4個算

jm9

Wow so interesting, 左膠落地要拎翻堆沙

Nvda

頭先睇Google仲係2XX:14X，食完飯開工前睇一睇變224:213

btw，拜燈必勝

一句講晒
連登不嬲都係低收入低學歷公屋廢人集中地
基本上我屌呢三項
九成人都一定中一樣

有冇睇過阿拉斯加之死， magic bus

有幾個州根比例

咁好難輸

mail in都贏到

兩邊都太近
Civil War

呢d南Y島咁既19島就由鳩佢啦

眾議院都係5050咋喎 屌之前講到共和黨減黨咁

激嬲愛侵力

見東網更新話呢三個唔會即日有結果

拜登拎哂 AZ NV PA
都係要輸喎
驚西咩

唔係,以前bush時代係紅

NC 差距縮至80k
From google

WI 86%票又唔肯變紅

一定啦 仆佢個臭街啲郵票都唔知會唔會出術

Trump滅共

如果侵真係嬴
應該叫佢Nixon 2.0
越戰時代nixon日日比啲左翼分子同媒體針對
但照樣landslide式連任

其實PA都可以慳返 俾你慢慢數郵寄票都得

MI GA WI NC Call完就啱啱好270

Never mind

跛腳鴨，好多政策都通過唔到

是旦啦

痴撚線，post根本追唔切，覆一次就已經去左10版

想知CCTBB報緊乜

發生咩事？

其實咩事 呢個跟唔切

點解az ga 同 ca 點咁耐
望左幾粒鐘好似未郁過緊

上年都係架啦 加洲獨立囉一係

登登會唔會太緊張頂唔順架

三樣都唔中應該去邊個討論區？

因為賓州有20票而無特定係邊個黨派既fans 拎到既話拉上補落同對手有40票差距
同埋搖擺賓州唔洗多講

但都係同一班人暴動

yes要比65：35更好先贏到

眾議應該穩陣

連中港台呢d間接影響既國家都咁緊張唔食飯去追live 到底本土有份投果班現家咩心情

而家一半半
拜燈必勝

得賓洲得天下

收皮啦侵

拜必勝

用地圖人為劃分

重有20萬選票仍未到票站

本身殖民地嚟，梗係啦

如果AZ贏返11票都唔錯

你上得黎就包括埋你架啦

你計埋NV嗰6票?
老實講唔係好樂觀
rust belt贏多一個穩陣得多

真 侵都係要輸

nevada

Trump is outperforming the polls.

如果全mail in 有機

好難怪人
vote map上面show出嚟係好似一個島仔咁

55波咁刺激好似2000年個次咁

今次點都唔叫landslide啦

其實就算侵贏咗 係後半任期都會變跛腳鴨

有冇az最新消息

Trump 加油呀

因為多平地 特別係中西部

內華達州
Area51所在地

因為無人贏到開行，一定要計理PA and NC後補郵寄選票

MI WI而家bet365都係dem低水，好驚

搖擺賓州贏緊50幾萬飛 夠唔夠贏燈燈+郵寄選票

NEVERMIND!!

邊個跑出都會Civil War
早幾個post已經有係post左tw既片係到 班blm 著到 the purge 咁 整裝待發

有精

好刺激

啲燈西好撚煩

有名你叫Fox, 梗係古惑d

有可能咩

想問點解fox個網nc停左係度咁耐

CCTVB: 侵當選引發暴動 / 侵落選引發暴動

責任全在侵侵

其實侵好穩喎 而家剩低嘅州基本上都係侵 開票都已經開到85%以上

Trump應該險勝喇

全mail in都未必得啦

不斷更新

PA
Trump 2,703,112
Biden 2,009,967
66% of the estimated vote total has been reported.

剩低238萬票Biden要拎最少169萬先可以翻cup

歷史又重演

呢家238:213我侵快反cup

係啊
我三樣中晒 開唔開心

az 睇仲差160k 有無機會追到

Fox 識玩就炒哂成team人

一開心去looting 不開心去looting
BLM證實美國暴動過

好似係無天然border 例如山 河分隔果d

有冇熟美國政治嘅人可以解釋吓點解依邊清一色係藍 但係地圖上又見唔到？

70幾萬
但仲計緊好緊張

拜登拎哂既話trump就真係輸

又looting

有d驚nc跌返出黎

最危險係郵寄

因為賓州有廿張票
所以聽日嘅報紙標題就係
「拜登痛失賓州 特朗普連任」

nv是但喇 豪比拜登 本身都係藍

1730前掛

AZ轉左藍
有無邊個洲藍轉紅

其實公屋唔一定廢人

有人接近10萬一個月都住緊

唔知比例有幾多

有Biden mail vote未計(唔知種左幾多票)

賓州

唔貪心 中間果句中就得

中國或成最大羸家

當買六合彩咁囉叫下春

如果無NC就一定要贏賓州

拿到MI PA GA 就贏了啦

登領先果d站個票base都好大

god bless trump

係咁架啦 55波波都講到民主大獲全勝咁

house唔會有架啦

Cls 點解d poll之前可以做到全藍

Gogogo

個州細，你click入去會zoom

NE紫色即係點

唔係仲有好多郵寄選票未點咩？

細得濟
佢哋喺馬里蘭州附近

咁你中邊樣

賓州已經拉開到70萬票啦😨

WIS真係有機

wfc

你幅地圖太細睇唔到

痛左幾日了

Georgia再度拉近差距
Politico報只淨5%優勢
89% vote in

但house 反cup
164: 160

smaller states on top right

其實今晚應該唔係最終結果 郵寄嗰啲都未計係咪

贏:Looting慶祝
輸:Looting洩忿

結論 黑馬騮又贏

民煮黨近唔近都同你Civil War架啦 4年前大炒咪一樣唔認輸
BTW 你覺得共和VS民煮 真係打起上黎邊個嬴呀喇?

House Dem
Senate GOP應該頂到

個州太細地圖指唔到姐

如果無武漢肺炎trump應該landslide式大勝

首先要攞到

PA咁耐都仲係64% 幾時先點完

NY 右邊嗰啲小洲

藍加紅咪紫

仲拋開左

nc危危地

D商店又比人掃貨了

大約280到290之間，好險

右上角地圖好細果啲,應該係唔夠位所以擺出嚟

又唔好咁講
口投同手投都唔同啦係香港

右上角

呢個數應該淨係計正式宣佈結果/一睇就知結果嘅州 有好多偏向共和黨嘅州仍然未宣佈

冇位

好似二個

計晒AZ, MN, NV 有245 vote .總之拜登要係最少兩個而家侵領先嘅搖擺洲反cup至會贏。

剩低既州都有啲mailvote未點

NY 右邊𠝹開晒一忽忽嗰啲地方嚟

antifa以經開始黎料

NC 終於點多左1個%

依家trump lead 7萬幾票

頂撚住呀

WI 55波

點解我上1twitch睇直播係藍224：紅215

NC頂實

細得濟
呢個係地理題

假民主國家，點投都冇用啦

邊度call咗？

Az Biden贏咗，fox declared

mail in 果堆慢慢點

CAP低先

上個post見到阿拉斯加島
笑咗
咁加拿大咪係海

兩岸都係有錢地方

因為好細粒.....

中曬

加州票倉

·中方强烈要求重新點票·

有好多人唔敢講自己撐侵
驚俾左膠搞

最壞係dem攞哂

Wait， 我按錯左一個州
係268：270
你係正確ge
WI MI PA 至少都要三袋二

NY 隔離好細個啲一格格
基本上近海都係藍

食左咁多年年幼幼
賓州咁就無左

最重要一路都無COVERAGE 俾TRUMP SUPPORTERS
變咗TRUMP SUPPORTERS係魔鬼同小眾

呢啲州面積好細 啲字擺唔落

右上角嗰堆
如果embed埋落去你要call梁國雄議員先得

你影嗰邊呢係美國東北
俗稱新英格蘭,紐約、費城、波士頓、巴爾的摩都喺曬度, 城市多左膠是常識吧

link?

無乜難度依個

NV咩料 又輸啊？

NSNBC個主持人好嬲

想知*2

NC好撚危

到時班左膠又會話搶野班blm 唔關佢地事

其實點解CA 一路都係藍倉
CA 搵錢全美最多, 佢地應該最反對加稅搞共產先係?
雖然佢地係全球化最大得益者之一, 但佢地D 科技野都比支共偷左好多

有時答案其實真係好簡單

有咩問題？都未到270

呢個真 好多票因為武肺流失曬

Pence

邊度睇到AZ最新情況?

屌你 重睇啦

等睇班左膠荷里活偽人出黎獻醜

叫定先

條友痴左線, 唔可以靜靜地等結果....

點完未呀 咁耐都未完NC

支共真正目的

屌你, 人地最多叫半島, 唔係離島

nc贏得8萬 好易輸

係咪仲係94？真係訓晒覺？

DEEP STATE

咪係NY 隔離囉
指埋去就見到啦
New England 嚟

NC無理由輸返轉頭掛

到而家基本上已經證明到所有民調都係垃圾黎

None

Marvel?
不了

「特朗普成功保住賓州」

拜登應該244就停la
特朗普應該有293

大選非法

搵到錢係因為支共
講完

因為依啲states太細啦 放落個地圖都睇唔到 清一色藍只係佢地all support trump姐 你當佢另外拉出黎放個result俾你睇

走入黎拎優越感
我住私樓夠想排公屋啦
咁撚爽點解唔要

再細分板圖NC安全

同樣有好撚多right wing militia攞哂ar15出嚟
今次真係好接近civil war

因為啲人唔敢講自己支持侵

Fox點左7成票就gel

walmart target

特朗普硬吃拜登搖擺紅賓洲

而家UPDATE係168 168

你真係當賓州剩低果d全部mail in?

Arizona cup到未

呢度好多人都係加州搬過黎
你真係知道我講緊咩?1

GA好似唔穩..頂住呀

the purge 個導演拍個一日可能foresee 唔到the purge真係會係美國本土出現

仲以為訓晒覺

90萬飛

大約2:1

反cup 30萬

你個名

左膠

唔知, 睇緊GOOGLE 都係停左好耐

有得食阿拉斯加蟹咪係鳥

有忽落後緊

地圖最右上角

一直都計緊

dick州+賓州

剩返兩萬票未點 唔係贏咗咩？

而加重點係要攞PA GA
之後WI AZ MI 求其得一就得

中央不會任命Trump為美國總統

1.57，應該接近尾聲

知唔知賠率喺點計出嚟

如果WI MI轉dem贏賓州都唔掂

BLK左都突登撳返開黎睇 辛苦哂手足

tx 都54 比，下屆危危地，十足十中共d 仆街技倆

NC差7萬票都穩?

美國 = looting 國

大票倉未點唉

Fuck

GA 燈反cup緊

NV 應該

成日覺Mail in好易造馬

NC GA

重有堆未寄到既選票

打啦打啦 清走晒啲白左都好

真心好大機會
侵侵被背刺都未死

AZ GOGOGO

新英格蘭個堆食全球化水既左膠

屌你wi mi 同ga都點左9成票應該安全

琴晚咁啱碌電視，見CCTVB東張閪望講大選咪睇吓up乜鳩，啲主持話因為對現屆政府不滿，所以多咗人出嚟投票，我屌佢老母。

美帝應該唔會有咁多種票呀嘛70萬張喎

之後比人bin c 話唔撚再睇

佢戇鳩仔嚟問我做乜歧視黑人

剩返5個州有得賭
全部都係共和黨 熱賠率過 拜登黨

全部右上角細格

左膠
潔癖

Trump當選總統已違反國際法

NC緊撚到閪咁 頂住

我諗Trump 贏咗會武力解決
之前係怕選舉先忍

衝呀！

只有兩個州（緬因州和內布拉斯加州）會依據每個候選人在本州內的投票中得票的比例來分配選舉人票。

計錯呀
係 238 /2 ＋ 700/2
大約 155

事實上係

kfc先係

香港就係遮

仲有西岸

MI 應該頂到

GA 要收皮了

國安法呀

關島點咗未

NC好撚驚呀 爭1%...

國安法

搵d左癌移過去 識玩了

睇名似係波台手足

唔係度拎
唔通我出街拍隔離條友
話佢知我有三層私樓 月入124.3k咩
上網就緊係拎來屌人架啦
你都On9

我睇立場mi仲係6x%

中共一貫作風啦Civil War

又落翻飛
頭先上到1.8

玩到咁，Trump一定打官司，270對268

THX GOD!!

Ga trump lead十萬票都無

Mi唔擔心
跟住個比例去 無太大問題

屌晒你地老母

左膠點會同你暴動啊

唔係有少少誤差值架咩

最撚慘，領先5個洲都熱唔透

唔知 知我就應該唔使上連登 年薪過千萬

Avengers
Chris Evans

佢好人，叫大家瞓先。

係WI MI PA GA攞曬先有機
NC咁危

賠率準撚過睇連登啦
莊家計數會唔準？

ME NE原來變左天

香港多左選民又唔見佢話對致府不滿
標準藍絲雙重標準

Canada Sea

緊張到好辛苦

下屆先，Trump勝左今日最重要

NC GA頂撚住呀！！

左膠先愛暴動 用愛嘅名義looting

屌住呀

非建制領土冇權投票

咪衝出嚟柒啦

NC係咪準備種票死都唔肯CALL

經典

上呀

關島真係自己會投總統

彈駭佢通中

damn
失去左NE一個區比想象中關鍵

GA頂住

拉唔開keep住幾萬票領先....

波台狗

造票time

我都係好頭痛。。

好似係Nebraska 同 Maine?

唔夠，登有~1m

Since
@FoxNews
made their very premature call giving AZ to Biden, the actual votes - yeah we still count them - have narrowed the gap by ~50,000 and there are still around 800,000 left to count. Arizona is not over yet.

收窄完仲有800,000未點

大局已定，邊個得賓州，邊個得天下！
而家就睇 Joe 能否靠 mail ballots 反 cup

會唔會俾人換票箱

Btw source?

犯國安法在先 要DQ

台灣投完未

所謂既普選總統

GA
牙祖追到-3%

BLM咩嚟？

NYT係
170:160

Fox News 係
167:161

跟住佢地會應你: "你睇下CA, AZ,NM下面夠直啦屌你"

死人都可以寄到張選票返黎

香港左膠同美國左膠兩種境界嚟……

好有中氣，初頭唔知佢係女人黎

唔好叫美隊啦
中國隊長 captain china

睇賠率trump好穩

自己去reddit睇

仲之侵而家領先緊嘅要兩個反底先會輸。

1.5

Fox都係

唔會啦
成班左膠變到敢暴動

真係好近

GA收窄到 50.7% vs 48.1%

你講呢堆得boston 係new england

looting少過90usd 唔犯法

係痛失搖擺賓州..

準備緊箱10萬vote mail隨時反cup

從來都冇興趣跟風睇呢啲垃圾片
根本毫無內涵
岩曬港豬睇

bet365做咩事

擺明搵藉口出黎Antifa

我登必勝唔好諗

自己去Twitter搵 以經開始係街集結

全世界都等緊
屌你老母同我返去訓教？

出黎見下人咪返去瞓

香港左膠 咁撚廢
越幫越忙就有佢地份

ga 同nc都危危地1

所以如果票數最終好近, 是但一邊都有機會選舉呈請 (唔知老美既叫法係點)

咪又係露體狂死變態佬 返去同班黑馬騮屌屎眼啦

英格蘭點左未?

美國左膠就黎已經演變成文化大革命入面個啲左仔..

得返12萬

The rock真係變咗the rock

Antifa開波未

GA計比例應該最後贏少少

GA 同NC jm9

計埋個人票
差幾%都算係準嘅

照佢咁講上屆區議會都係一樣，睇下香港有幾多人不滿政府。

TRUMP 宜家 213
目標 270
紅緊既州加埋係 80 張
可以輸 23 張
PA 輸埋
都贏緊 3 張

如果咁結果，絕無係大勝！

右上角其實點解咁藍,因為近NM?
之前去過SHOW LOW, 成個town d人好紅

哇ga 好撚驚wo

GA玩完

落假飛

左膠係扮出黎架姐 果班人其實同藍絲一樣咁暴力

geo 同NC都好近..

屌呀比人殖返轉頭?

垃圾電視台認證拜登紅底

GA難

GA NC 頂撚住呀

All in 買trump收息

之前係預星期五，但頭先abc講左有幾個大城係點得比預期慢

即係有排

總之點都係中國又贏

Ga點算

Fox唔知食錯咩藥
AZ點得七成同差距唔係太大就call Biden win

屌你老母睇到心臟病發

GA玩撚完

真

GA追得好快

得番12萬票？

咁拎多一兩萬票就夠贏啦

根本係文革

想訓

香港果D其實是過度大愛，美國果ｄ講鬥爭。

如果trump當選但dem赢哂兩院係咪即係有彈劾嘅可能性?

贏撚咗！

今舖真係睇北卡同喬治亞州

全部都唔穩

GA 93% 淨12萬

個區好關鍵
TRUMP 唔能夠靠 269:269
然後州議院投票取勝

想睇侵跑出班blm會唔會殺入White House

真係好似，週圍用道德高地去批鬥人

仲有NC北卡羅萊納

依家好似forecast GA會轉藍喎

未點34萬票

但侵贏緊12萬票

停左一排了永遠94%

應該拿到 票數有一定差距

All in

菲律賓都未點

咁撚細但有d有10，11張

GA穩啦下話 都93%

南丫島都未點

GA啲大城市估唔到咁大威力

波多黎各點左未

Same

咁快出動

BlackHouse

trump要嬴呀

又係「有人」論
鬼唔知有特殊例子咩

其實佢地點點票？無理由人手掛

GA發生咩事 唔好嚇我

係，依家估會轉藍

GA
情況好緊湊
點緊既都係藍區
真係危

GA咁樣輸返出黎

基本法...

勁到

贏太少高估美國人智慧

CA永遠落地獄

德國點左未？

我登必勝

中南海都未點

其實依家睇NC同GA就得?

賓洲keep住70萬

侵侵係咪無機啦

特朗普鯨吞搖擺賓州！

想爬欄都已經開槍

GA應該ok 雖然險啲

Georgia 93% vote in
Politico 報只淨唔夠3%優勢
Trump 2366242 50.7%
Biden 2248032 48.1%
11萬票多

可以2016結果參考
Trump 2089104 50.4%
Clinton 1877963 45.3%

就黎有結果

34萬票入面要追12萬票

如果你畀香港班左膠有槍，上年黑警殘殺勇武/本土派之前，佢地一早幫左手「止暴制亂」啦

應該仲有36萬票未點

基本法冇承認美國大選嘅合法性

+1 NC同GA...

Don Don Don Donald~ Donald Donald~

開瘋狂慶祝區未

GA
玩撚完

中國都未點

賓洲係咪菲律賓？

美國夜晚

屌老尾GA頂住啊

好過抽螞蟻

我心諗up乜鳩

GA 無啦啦比人燒後欄

我睇個網
168 169

我撐待朗普

心入面屌緊佢地點解點票點得咁慢

有邊幾個州係今日點唔晒？

點緊dekalb，半個Atlanta。深藍地盤

快啲，我想睇
入白宮loot

ga nc...屌
輸晒兩個就玩完

NE 同 ME 個細區？
Biden 同 Trump分別有一票

GA NC 有 31
最危係呢兩個

GA頂住啊

Nc 隨時無

Bc ga 共和黨都好低水喎

GA NC

到時就真係the purge咁
導演又可以拍多套有埋題材

Ga頂撚住

MI GA WI真係唔多樂觀唉

睇個勢真係拜登贏

屌GA加油呀

GG

14:35 UPDATE

假定各洲領先情況冇變
244:294
PA/NC是但一個洲輸左：
264:274 or 259:279
BUT IF BOTH:
279:259 (GAME OVER)

我唔信囉。畫面唔靚。

慢慢
唔洗心急

Nc

唔係無機會
真係擔心

係車里雅賓斯克

GA NC加油

GA NC頂撚住

訓你老母咩

GA剛剛上到93% REPORTING, 除非種票....

Twitter

Ga上屆輕鬆贏5%今屆就

學定普通話

頂住呀GA

NC GA MI WI 加埋就夠270

Pa ga要是但贏一個呀

China Joe做副總統果段時間咪入到

無GA AZ
真係要接受現實

NC停左點票?

GA同NC真係好顛

美國有地方已經無哂子彈賣
係咪準備開片

不斷更新

PA
Trump 2,703,112
Biden 2,009,967
Jorgensen+Write-ins 64,928
67% of the estimated vote total has been reported.

剩低235萬票Biden要拎最少166萬先可以翻cup

屌追左成日post好撚多xx玩撚完

jm9??

講緊香港

攞多12萬就贏

GA flip

睇下dem senate贏唔贏夠3分2

白宮淪陷4

NC都

屌，好撚驚

pa點完未
仆街dem係咪又想做手腳

GA PA!!! 頂撚住

已經有班blm準備圍White House

只願一生跟黨走

如果GA輸真係唔洗玩
WI MI PA NC要全取
輸最少票嘅WI都唔夠

話你之第二任期彈劾成功對在野黨係完全冇着數。

God請保佑侵

上屆都係咁

屌ga仆街

北卡好似點哂郵寄啦 唔明有咩好驚

biden 只要攞晒
nevada
NC
PA
就搞掂

侵已輸
登仔反cup

DEM多左咁多

2點了，但仲想睇多陣

又話賓州好搖擺? 而家完全偏埋晒一邊喎

咪係唔屌唔化

有哂國民警衛軍駐守 驚西

香港多人投就係對示威者不滿
美國就係對政府不滿

我條巨龍呀

GA仲紅過NC

嚇撚死

God save the Trump

sry唔識睇
可唔可以大概講下依家trump係咪好危

真心55波
話TRUMP贏果D係ON9

WI MI都夠

GA filp

係⋯ 輸左GA其他要全取

GA 頂住! 頂住! 頂住! 頂住!

屌 話左拜登贏硬

GA 94% 贏得7萬幾票

左膠：殺本土派班極右鬼畫面點會唔靚，殺阿sir就唔得嗱會破壞法治

無睇一陣又變返侵輸
點撚樣架
屌

Let’s Go Biden!!!!

GA+NC+NV夠chinajoe嬴

賓州幾時有結果呀？

侵頂撚住

攞哂
你估好似射三分波咁容易

個Patrick sir出左名反侵 成撚日係到抽侵水
柒撚到仆街

瞓喺到都贏

有冇話panc同時輸既機率係幾多

頂撚埋到尾就嬴

先64% gel乜撚

比多四年trump, 下屆可能無ccp tim la

GA頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好想等到GA同NC出但好撚慢

NC 應該穩
GA 好危

正想講

咁親身投既都有DEM既...

灣仔分域碼頭都未點

上面講GA講到人地sleepy joe追到好surprise
不如睇下個地圖先
一個Atlanta 大城市都追唔少啦

係咪最後直路

GA
NC

睇邊到有咁快update？
我睇fox好慢

咪燈呀 70%reporting都未到

星期5

巴打驗眼

天佑GA

GA NC 頂撚住

但民主黨啲票倉大多未數好

有冇人覺得幾個鐘點到億幾張票好癲
佢地係逐張數定入機

點解越點越慢?

GA頂住呀屌

ga差呢個county未點
加其他少少碎票

ga nc都9x%
應該都穩陣

有冇實時嘅live!

Ga

GA頂撚住

屌。。GA。。

GA個差距一直收窄緊 得返唔夠8%票未點 快啲頂住

GA NC 集氣

Dear Lord,

Please bless GA NC PA MI WI and Trump.

Amen.
Sing Hallelujah to the Lord.

一直都好危
講左好多個月雙方勝算都50/50
所以一直無咩人敢估邊個贏，得左膠媒體日日吹風大勝

頂撚住呀

期指又插黎嚇鳩人

NC GA真係點都要是但WIN一個啊

賓州未計郵寄

計人口

支那租已贏

ga咩情況

kanye west而家領先

Ga ga

未BLOCK既可以BLOCK返

我燈會用假鳩取代賓州

NV比拜燈cup咗

GA生性呀

mail in 未點哂 咪撚gel啦

雖然登領先 但已經氣數已盡 照咁樣落去 特朗普贏面大

咁都輸真係抵輸

NC GA....

11分鐘前

屌那星
同睇阿記波一樣
平安鐘

5毛黎blocked

咪On居，佢地究極和理非嚟，又唔見佢地擸架生出嚟話輸民意。

Joe 上呀！

希望啦
追到50:48

成班兒登仔係咪數都唔識計，就算冇vs nc侵穩拎pa mi wi 已經穩贏當選

賓州 mail ballot 會唔會大炒侵侵反 cup ？

咁依加係點

賓州上呀!!!!!!!
GA NC 頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

NC lead得8萬票 1.3%

穩乜嘢？

平仔呢家心情係咪同我地一樣

緊張到透曬氣

所謂票倉都係64開啫
咁多個藍州都係得Cali做到2:1

nc穩了

Biden

估計最終結果係1%以内

好撚緊張呀屌 但就黎要返去扮工無得睇啦
牙侵

唔洗訓覺咩

支持香港本土YouTuber直播評論美國總統大選

[無間斷直播]美國總統大選2020（點票）－全日不停更新戰況！每小時匯報最新動態！
14,798 watching now

比例上照累積都係侵贏

希望偷到1-2個州雞

咩料
有幾十萬票但0%進度係做乜9

有無好update 既ga 直播

緊張到作嘔

NC同GA 好大機會失

一失贏賓洲都無用

頂鳩住

mail vote會唔會拜登支持者多d
trump個個走出黎投

平常心

放心

GA NC輸嘅話我切J

平安鐘

屌，頂住呀

5毛黎

Joe must win

有無人追到有d胃痛

頂住

仲有嗰7% , 幾時先點算GA / NC

gged

睇連登仔叫春真係好好笑

Nc ga加油

Ga 加油

拜登 sure win

你不如淨係追返呢個post都好
先發表偉論

Sorry 冇
不過依家明顯係：
PA, NC, GA 三個洲
侵侵輸多過一個就玩完！

唔係今日已經完 聽日繼續點咩

幾好 次次都呃到食

中國穩了

未穩

NE

屌 加油呀

都話依家個數連埋mail ballot一齊點

睇張票嘅設計好似會考填mc咁
應該係入機

心悸

GA到底點樣
想嘔

係咪爆水渠個個

係外國有得買trump就好 有得收息

NC點左94%無事啦掛

正路計拜登拎70-80% mail in

好撚緊張
啱啱食完個意粉都想嘔翻出嚟

輸了
侵玩完
義士慘變condom......
香港人將會被中共迫害

心跳得好撚快。。好撚驚

屌你咩Twitter

賓州上呀!!!!!!!
GA NC 同我頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁睇黎即係要有gop senate 轉軑

追到頭痛

同求

係, 一開始吹到全藍

要68%先反cup

6% 穩乜撚

pa係咪唔多穩陣
唔知啲mail in vote點搞

nc ga收晒兩個就應該穩
估nc ga兩邊應該within 2%

可能一次過點完公佈

唔係無可能

緊張到想嘔

會唔會開埋mail vote會變撚曬藍色架？

GA輸左真係唔駛睇落去

本身藍 flip左

NC 追咗廿幾percent你同我講好大機會失

Trump期貨已經 0.71

典解

追到好辛苦

屌！大家集氣GA呀！

當年放榜都無咁緊張

我都攪到好似自己有份投咁

GA atlanta 出緊D票, 都係藍營天下

呢啲嘢點會隔夜

好多人都緊張到好辛苦

Atlanta 爆水管

心跳加速到隻錶成日叫鳩我

平安鐘！！！
我要平安鐘呀！！！！

好似話爆水管同係拜登票倉未點，所以好危險

GA同NC撐住啊

NC應該穩
GA 5050

利物浦式平常心, NC PA要空難死全家

NC call未

238 213

大獲了

GA而家咩環境

侵侵輸左了 238點追

點解今日時間過得好慢咁

痴線咁快開到7

嘩屌
fox都有內鬼 仲要潛左咁撚耐

咁就抵輸

GA 同 NC輸咗真係死唔眼閉

GA NC頂撚實

收返埋啦白兵

又係你條仆街
日撚日都輸

話GA可能星期五先有結果

Ga 輸緊？

爭8萬票ja

唔撚明都唔點會個個係到gg,gg咁做乜
係咁放負,講到好似唔係大勝就收晒皮咁

好擔心nc ga

FOX唔係親共和黨咩點解要咁做

可以同時冇埋AK 都得
但係WI MI NC GA PA呢5個 最多只可以失一個

ga 呀joe 一路反cup

侵連任一定要清算左癌fb 同twitter

rip trump 應該被反cup

搶左1票咁多

玩撚完

Mail in有機會係改票
好多賓州撚賓洲閪走去search can i change my vote
實際票數未必有1.5-2.5m咁多

好耐無郁

Bet365 ga nc 賠率幾多？

咁事實有d state係計郵戳個日期
侵鳩up都唔係第一日既事

以後都唔會再信on9民調

TRUMP 選到應該要捉D 巨頭出黎問下責啦

賽跑咩大佬

侵侵敗登決戰搖擺賓洲

曹長青
14分鐘 ·
拜登剛剛出來講話，說今晚不會出結果，他和川普誰都不能宣佈當選。既然結果沒出來，為什麼這麼早出來說話？就是因為他清楚今晚的計票他會輸，但是絕不認輸！而且這種先宣佈大選結果需要很多天，肯定是計畫之中的做法。真是無賴啊！
拜登剛剛的電視講話不承認6大搖擺州計票結果（都是川普領先），卻說他贏了亞利桑那，而沒有任何媒體宣佈他贏了那個州。如不承認計票結果就應都不承認，不能只承認自己領先的，這是政治流氓口氣。

而家幾個未Call嘅州其實得AZ係Joe領先其他都係Trump領先，其實Joe都幾難反勝

Ga 最新情況係點

賓州邊個拎邊個贏

Ga仲有d藍嘅地方未點

Google 登又反cup, 屌

有機會被反cup

NE 同ME 唔係winner take all
（好似係）

關你撚事咩死全族三毛

第一次debate個主持已經係喇

好撚緊張

做乜撚野突然之間咁撚多人入黎話GA GA GA GA冇啦冇啦

Fox好撚多左膠員工架

腳震緊

GA NC PA!

大撚鑊了侵侵

好撚快
乜都無做過，淨係睇update

實色咪call

Nv32000 filp唔flip到

ga cup la

希望清到d左癌送佢地入支那

呢個推POST 同上年係612 係狗總門口一樣咁快

閪波嚟

RIP 侵

AZ 宜家點

有D唔掂喎 仲好大變數

不斷更新

PA
Trump 2,745,177
Biden 2,043,495
Jorgensen 57,622
Write-ins 8,742
68% of the estimated vote total has been reported.

剩低227萬票Biden要拎最少149萬先可以翻cup

GA輸咗嘅話係唔係侵侵贏面好細

屌GA同NC 好似補時階段 一失作客入球就會出局咁

個時區選都話放榜都無咁緊張

好似有時間性咁洗
早一兩鐘仲AZ CA 緊

除咗AZ 暫時結果同四年前一樣

NC 紅藍區都未點晒 但係GA好似得翻藍區未點

侵侵
世界

民主黨出術 整爆水管 換票箱

GA counted >99% 應險勝

TRUMP TO HOLD EAST ROOM EVENT IN NEXT 30 MINUTES: NBC

冇了，拜登差幾十張就贏

估唔到tipping point去到GA
輸AZ已經好意外

jm9 係都過兩日先追啦

投票係咪結束左？

重要訓得好少

準備投共啦各位

結論民調同造勢大會都係信唔過

上年狗總門口收唔到上網利申聽人講

屌 頂住

GA data 上真係比DEM flip 緊

香港啲選舉得啖笑啦

Trump 3點係白宮發表講話

GA比人cup左？

共和黨 走地仲有1.5倍

無陏過

NC應該無乜問題

GA仲有個大城
岩岩藍撚左

GA真係搞唔掂

nc真係易推翻

一來宜家差唔夠2%
二來nc收郵收到11月18號

咁岩岩係cup緊
仲要開緊藍區票

大家覺得侵侵係可以幫到香港少少, 所以都好重視今次個選舉結果

call得啦

上年噤一下, 幾廿個回覆, 真係睇都睇唔切

未，China Joe印緊票

有冇人睇到胃痛

唔反黨了

GA 93%
48.1 vs 50.7肯紅未

實州依家先開左2/3 票
言之尚早

仲有賓州呢

What? 99% in??

頂撚住

1票唔係票咩

ching睇咩網? 我睇果d好慢

邊個網睇到呢個?

Ga >99 win左啦

洗你老母咩 咁最新情況緊係有變架啦 自己去睇下咪知囉

fake news 可恥

GA驚西咩, 93% counted啦。

Very good

拉斯維加斯

共和黨會有繼任人出黎選 eg pompeo
其他人知道trump既政策有得繼承咪會肯同trump傾

其實除左GA得返幾個藍區未點哂之餘
WI MI都係點緊紅區
NC已經全部100% vote in

Win la, 1% =50000 票，比晒Biden 都反cup唔到

得返 0.幾％
點cup 2 %

仲有PA NC

GA BYE

99%

岩岩反CUP到50%呀
唔撚驚呀?

屌你老母快手啲得唔得，已經緊張到心跳加速左幾個鐘了，又頭痛又想嘔cls

NC has a 9 day extension on mail in ballots so they will not call it right now

NC票其實點哂不過睇有冇40000幾個MAIL IN投左侵既轉投拜登

GA頂撚住呀

GA贏 賓州又贏 搞撚掂

AZ侵由75%去77% 有2:1優勢， 優勢 keep 到 嘅話侵最尾贏大約十萬票

屌...點等呀

仲有冇link
想睇返

巳完，剩6個州，民主黨只可奪一個

213 + GA 16票 (52%) + NC 15票 (50%) + PA 20票 (56%) + 是但一個州就夠票 - 所以其實係贏緊！！！👍🏻👍🏻👍🏻

巴打你呢個咩網 我睇fox NYT同reuters都無郁

多謝有人界票

啱先有宜家冇啦

冇99喎 fox寫93

你禁入去睇下, Atlanta 放緊D票出黎, 係藍營既

係登既國度
103%投票率都得
有咩唔得

yes sir gwinnett county just in

Va 其實追唔追到
輸緊0.2% only
80%點票

咩網？

我兩日前已經

唔貪心一個上左岸先啦

TRUMP夠係差幾十張就贏

係大選前寄出 但選後先送到ge郵寄票
應該唔會有壓倒性數量

AZ咩環境

GA 輸咗啦

要求重新點票

其他全贏就ok
而家仲有一個quota可以輸 但個人覺得賓州 mi信唔過

我睇其他網
哩個係93%既數字

ga nc 收晒侵就穩囉
侵輸ga都未必輸

前幾頁個d ga無喇 cup喇個d留意究竟咩人黎
上去睇一睇邊撚到cup 你話好緊張我明姐

Fox 仲未update既屌

有冇咁撚多人住
其他都已經8，9成

CNN 都係同上圖

輸咗啦

有冇呀

鳩硬sir 張相，已經短時間推到20頁

有冇手足可以share update得最快嘅網出嚟
發覺大家進度差得太遠好難討論

我就睇到肚痛

NYT 91...

block撚得

下

oh my god

點解我震受d咁嘅苦

呀JO好耶

但politico點得93%

bye trump

jojo最大助攻

放榜都冇咁緊張

你都on9

胃痛緊

美國正式投共

係
而家驚GA NC多啲

汁?

AZ追得返未

有冇GA情況

個99%唔係咁解

咁多條戰線竟然只係輸一條

GA NC應該都冇事

GA到底邊到輸緊
3.25仲唔按撚左層樓落去

得2%差距
仲有藍county未點好票喎

侵侵食硬賓州!!

巴打睇邊個網
我睇fox仲93

郵寄計個印
你搵到有人幫你cup 重可以投

NC bet365 1.14共和黨WOR

支持侵侵

Trump 仲頂唔頂到

where did you see?
Va Trump-6.5%

好撚緊張
天佑侵侵

得佢個網99% 全部91~93 但票數一樣

好撚頭痛急屎

NYT好慢

唔好咁老定

delay

美國其實有冇人屌票

jojo

其實咩料 一入黎睇 係咁話輸左喇 BYE TRUMP GA

邊個網？

你地係咪睇緊google 個實時？

咁係點解

好j

好撚緊張
ICU開始多人

大概差城市票？可能預藍多？

你都輸左個AC

邊度睇80%?

我睇reuters
點解個個website都唔同

點票美國佬係咪點通宵？ 咁奈都未更新

多謝佢

reuters輸緊0.2%

如果失ga nc 就收皮

GA咁都反cup到

其他重係>94%喎

錯撚晒
得93%

其實今朝9點已經係咁

好多sanders supporters 係含淚投拜登

就黎輸了.....

93% 開緊藍票倉

你真係唔識架喎

唔得, 注理選票一般要一張一張拎出黎放係檯
之後再分類
因為要比人睇到無亂咁分票

AZ go go go

有 trump 屌走左AZ

理論上trump99.9%win了

如果GA NC一齊收皮 係咪就輸緊?

全力支持拜登 特朗普

reuters dklm 原來-6%

MAGA

唔識就算

JOJO黃金精神#

笑撚死 個JJ仲要係超級左膠中既超級左膠黎
話要撤回所有美軍 即係佢𠝹既應該係China joe既票居多

有jojo 𠝹票

邊個話賓州係搖擺呀？紅撚晒呀

NC 好驚險呀

屌你果兩個County 咁多藍票

Nevada點完3分2
Biden都係lead唔夠3%/3萬票

未點完的情況，自己諗會唔會反cup

其實係只可拎WI

VA應該輸啦
宜家睇AZ可唔可以後上追返

要贏番AZ!

Biden已經無乜票拎

重係到講緊BET
一開始Biden咪又係勁低

痴線因咩今年點咁耐多左咁多人投咩 上年呢個時侯呀侵出左黎啦

reuter 左到出fake data

點呀，頭先侵輸成百票果陣仲個個話乜鳩biden票倉開晒票，之後全部票都係侵，又話等反cup大勝，搞乜鳩而家biden仲lead緊仲要個個講都侵好危咁

Keep住贏70萬或以上應該安全

洗唔洗呀，咁緊張做乜鳩，life goes on with or without trump

Va差距收細左，有機？

上面個個GA 99%流架喎

香港果班都會鬥爭同打人
不過只會對本土派/勇武手足勇武

VA called Joe

5毛
放負
波台狗

黎

城市人口有幾多

最撚憎你啲種人 點左99.9%你都會話小心啲呀 仲未點晒呀
正仆街一啲吉士都冇
一世做跟尾狗
侵侵贏咗我話嘅你唔識就同我收嗲！

笑4

認真呢

Mail in 果啲係幾時點，係咪已經點曬?

好撚癲今年

唔識唔好講啦

賓州個實時得票率個形狀...

拉低本區討論質素可恥

紅色上呀!!! 賓州紅色上呀!!!!!!!!賓州同我上呀!!!!!!!!
GA NC 頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拉布唔交數住玩多幾日

NC GA WI MI 賓州 全部侵領先緊
但係燈偷到兩個州就衝線
而家賓州 燈落後比侵太多

NC 同 GA d 票咬得好緊
開票進度已經超過90％
WI 都窄窄地
勝負難料

過埋70萬

美國熱狗

Dio

好煩 個個網都唔同

PA一個大county頂十個細county...

Fox垃圾嚟
懷疑佢請埋啲Dems狗去做data
亂咁9 Call

你估支XI而家有冇同我登傾電話？

睇你呢個網 NC都係>99% 而trump都係傾先

從來未試過咁鍾意紅色

係 好大機會輸

睇 #1404唔該

射

Bam

啲swing states 好似冇郁過咁

左右兩個大城勁多人住

最accurate = bet365

淨得兩個點緊既大區係藍既 講緊係輸緊2.5:7.5 同 1.5:8.5
難講 勝負可能係1-2%之內

宜家賓州(PA)真係變左最決定州份 邊個拿到賓州 邊個就羸

不斷更新

PA
Trump 2,789,063
Biden 2,077,676
Jorgensen 58,507
Write-ins 8,742
69% of the estimated vote total has been reported.

剩低220萬票Biden要拎最少146萬先可以翻cup

聽佢地講輸緊又咩開緊藍箱 得淡笑
有5倍仲唔撚ALL IN

好耐冇更新喎

GA Senate 兩條共和黨分票白白送一席比民主黨

手都震
頭都痛
胃都爛

見都未撚見過！邊個JOJO？

Ptt 浸贏硬
Lihkg 浸輸硬

睇番2016 election map
原來
PA total vote 600萬 trump贏5萬
MI total vote 479萬 trump贏1萬
WI total vote 290萬 trump贏2萬

3個州多8萬票全取 46選舉人票

同時睇緊4個

99.9%? 冇source唔好係度9up

好多郵寄

仲有咩解法?

拜登岩岩講左d 乜

未見過，得把口。

PA藍色地方=賓州總人口40%

得賓州得天下
賓州是無價寶

訓哂

當啲精算師係傻閪咩

我都係93

笑死

費城附近好撚多人，成百萬人

biden sure win

美國既得利益集團

Google call左，係咪唔啱？

GA 頂撚住個紅色呀

都話咗唔好理VA、NV依d blue state 囉

做乜撚嘢

顏色match

我都想知
Jojo 的奇妙冒險

俄亥俄州一直被視為最具影響力的搖擺州，在過去總統選舉中，候選人幾乎都必定是贏下俄亥俄州的情況下才當選總統（上次贏得俄亥俄州卻輸掉選舉，得追溯到1960年的理察·尼克森），美國人還有「贏得俄亥俄，贏全國寶座」（「As Ohio Goes, So Goes the Nation」）一說[1]。

時勢造英雄

8二二二D<

射咗

人地係美國第三大黨
係眾議院有一席議員（共和黨叛變過去）

副總統會多謝晒。佢除左可以做埋剩餘任期，仲可以選多兩任。連任總統競選從來都係上風。

反而共和黨入面諗住侵做完就出黎選嘅就真係多「撚」謝晒。

呢個點左98%喇⋯

Hmmmmmmmmmm

身體有事 就去醫院檢查下啦 仲喺度上網

mail courted?

JOJO界票

ptt有冇依度推得咁癲?

好驚

使鬼睇咁多台，我只信bet365

ching啱啱放監？

咁你訓身未
GA輸硬了

真係好彩

VA點解咁快call定...
明明開得80...

你收嗲啦

哇屌, 宜個真係危, 原來重有堆藍票未開

1.44

賓州扯唔起

想知kanye west有幾多票

美國馮檢基

Ga 同 nc咩環境？

點票可唔可以點快少少, 好折磨

大家都緊張
但緊張到生理反應出哂嚟就嚴重啲喎

NC GA剩低個D 兒登要攞6 7成先追到

Va.都係紅晒 但輸

GA NC AZ同我紅呀！！！

有無咁誇

D票站係咪收晒工?
係咪有2個州話今晚都出唔到結果?

我就FOX, Apple daily, 同上面圖個網

睇醫生啦

Nev仲有冇機反cup
78%差3萬

我地係拜登仔

本身AZ紅底
輸埋GA即係輸埋條底褲
GOP基本盤嚟

真？

留名學野

留意東岸有幾個州只係處理左6成左右既票, 佢地餘下既好多都係mail in votes
link:

係來回92張

又好似幾有道理

香港人愛護民主既表現

自己無
所以睇人地會好緊張

Biden
PA 應該追到 400k
MI 應該追到 200k
WI 應該追到 80k

張圖好耐喇

AZ 無啦，慳番啖氣

Senate又追平46:46

差唔多
不過老實講trump贏同輸條路都要繼續行

Libertarian 左膠?

JOJO救世界

不斷更新

PA
Trump 2,834,664
Biden 2,133,082
Jorgensen 59,943
Write-ins 8,576
69% of the estimated vote total has been reported.

剩低約210萬票Biden要拎最少140萬先可以翻cup

GA我見到93% count in但㩒入去好似大多數剩低都93以上究竟差幾多

公海>連登>公海>連登

GA NC都穩啦

AZ，由9仳

燈閪夠未呀你老母

剩睇格仔NY都紅架 仲要睇人口數量 賓州頂住呀

可能D人投Joe睇錯投jo😎

講左等於冇講
覺得會贏

平仔都無你咁緊張 chill la

共和紅

果邊正常好多
全部都一早SURE侵贏

如果只剩mail in, 冇乜機會

其實真係有機今晚出唔到結果
NC GA咁窄既話真係要點晒呢兩個洲啲郵寄票先可以宣布邊個WIN

Allin trump收息

話緊你呀 就算點左99.9%你都係唔忿氣嗰種跟尾狗啦
理解能力又差讀到中幾呀戇鳩仔？

造緊票呀

我都唔知你係咩人啦

咁鬼耐都未點好架 暴動未

我正式宣佈今次大選mvp係jo仔

2萬 now

層主好慘 咁都俾人屌

GA atlanta biden 8:2

當年個個以為佢痴線佬

WI, GA, NC都點左9成啦, 正正常常應該侵贏
最後直路係MI同PA

依家要睇MI了

2.4倍 trump goallllllll
中共你今鋪仲唔仆街

係，成日諗幾時到香港呢個地方有得緊張
之前區選無訓過

Ga 好撚危

牙侵啡格飛了
牙燈大勢己去

white house live

睇剩下D州賠率巳玩完

侵侵出黎講咩？

nevada 會唔會仲有機
2個鄉郊都未開始點票

侵侵講話

螞蟻借左孖展果D可以all in痴呆登啦

GA同NC call得未？！好撚緊張

無咩機會
專心睇AZ好過

GEL頭跳舞了

呢個post發現好多燥狂撚

啲人又話mail in要點成個禮拜既，點解咁快有結果

愛侵力

呢區得1%左右票未開比哂拜登都係幾千票

TX 比起上屆(2016)多左 2百萬人投票🙄

真係唔知做乜9
好多迷信撚日日係到講咩燈

Dklm DeKalb County係咪種出黎架 266K vs 51K

咪ON9啦, 差得個幾萬票係度GEL

佢唔係左膠，係孤立主義

Blocked，又覆呢段你悶唔悶？

美撚表示 依家緊張到胃酸倒流
侵一定要頂住 我有份投你嫁！！！！

好似得PA要點咁耐

佢地凌晨時間要休息下

ME啲人幾識玩
Electoral vote投侵
Senate就投Republican

我睇仲係93%
GA頂撚住

又一席議員
又𠝹票

Match

GA而家2:00am 係咪唔會再點票住

仲有幾多個鍾公布結果

trump贏 D左膠真係暴動

連燈燈力驚人

大家驚燈死侵

GA 根據Fox news個stat
假設淨返未點完票嗰三個county 全部票都係拜登
拜登最多都會贏多24000票

所以侵都穩陣架啦

有D 眼訓, 仲要點幾耐?
上次我印象中食晏前就有結果

Polls are closed係咩意思？點哂call得？

所以內戰都唔出奇

煩撚完未5毛狗

你睇加州咪差唔多
種就實兩邊都有種架啦
用下個柒腦啦

五毛黎一早blocked

我都係美撚侵加油

GA危
宜家開緊DEM 大票倉
DEM票升左好多
隨時比DEM flip

屌你老母

佢哋只係唔中意Trump

GA未點完的兩個市，Biden 係72.5%同83%得票率

眾議院畀dem反cupped

放負完未?
人生失敗者
成世淨係放負

男既投JOE, 女就投JO~~

wfc 得果幾張

Las vegas 打全部
除非Trump Las vegas差距唔大

唔同網啫！我地理想一致就得啦！

不過賠率又熱番少少
頭先TRUMP 1/2, 而家得4/9

天佑我侵

Feel到家中兩老都會

屌 香港都通宵點啦！

?
下年再選喎師兄,
要有其中一個候選人過一半票先唔洗第二輪

唔夠人講話人燥狂
到咗呢一刻仲睇唔到邊邊贏真係怪你低能弱智

小心連登好多恐懼撚1月未到都驚侵會死左咁

連登仔知道自己捧邊個死邊個, 因為夠晒燈.

啊登贏撚到仆街啊

其實真係高過93%，啱先count in 咗一個county，不過個93唔update咁解

NC食糊未呀
9點到而家啦

自由膠囉得未 都係左派脫出黎既超自由新左派

習大大種緊

得PA同MI要點到星期五 好似係

我都feel到

自己75% cap一次，77% cap多次， 再計出嚟

75%以前係 mail in，我估呢兩個percent轉變係 in person， 而未開嘅都係 in person， 如果假設正確侵仲有機會贏

戇鳩鳩

又唔好咁講 上年區選都有堆建制廢物得票唔夠2成架

AZ d人係咪早d訓？
無進展ge？

收貨 trump贏得比想像中多

鄉郊票一向少過城市好多
要反cup有d難度

呢邊多五毛+一堆傻鳩喺度燈姐

你識計加減乘除就唔使咁戇鳩啦

Jo Jorgensen 輸了

意料中事
係睇Senate

NC GA 穩陣未？

CA 同NY 輸幾多?

Dem都係傾向mail in

班燈西好撚煩
佢地真係以為講句拜登贏佢就會輸
完全阻撚住正常討論

香港都點通頂

自己屋企人，得未?

屌你老母 美國佬點票咁撚慢

望係咁望
GA NC PA 真係決勝關鍵

其實Jojo 出黎𠝹票係咩玩法

美國大選許多涉及郵遞選票爭議有待法院裁決

#兩岸國際 美國大選投票完結但選舉訴訟不斷，許多涉及郵遞選票爭議，有待法院裁決，部分州會將遲了送到的選票分開點算，以備法院有新裁決。 (11/4/14:26) 全文

我肚痛想嘔發冷左成日 仲要等到今晚先知結果

ga

咩叫「贏得大眾選票」

其實NC 先lead 70k多啲, 點解咁多人話穩?
好驚

又唔係我話你 唔咩夠人講啫
係咪燥狂冇咩直接關係

d 搖擺州好多都90% up

成班唔識計數都唔知輸咩撚

咁你個99.9%係點得出黎?

侵都出嚟講嘢啦 認輸未啊傻仔？

而個Po另我諗返以前

睇bet365個賠率就知結果了

不嬲jojo都係Libright架啦

點票啲人瞓晒？

零晨3點講？

too close to call = 票數太近
無法決定歸DEM or GOP

Overall

渣GA

天意黎

又乜野輸
根本都無贏過

Total既投票數

今晚都應該未必知

一日未出結果都唔會訓 香港有無救就睇今舖

開剩好少票

NV真係幾貼 flip到就當係彌補到AZ

賓州仲係唔係咬得好緊

講真 贏就贏緊㗎啦 係睇贏幾多

YES NV不嬲都係民主黨大勝

贏緊12萬票,淨返幾萬票應該全部投哂BIDEN都贏唔到

搭緊飛機coming la

睇FOX NEWS係咪相對好啲

米系
禾登必勝

NC 只lead 緊8萬

上屆又係數佐幾日

80% 個緊落後緊10萬票

等郵寄

首先要bno肯特登飛番香港選

睇下醫生好喎

選民票

好撚驚呀

總得票鬥多

Biden票數多過trump

美國行議會制會唔會好啲
一係紅一係藍好易會社會對立
好似今年咁

GA 呀joe要追成2.5%喎

我睇個網仲係 170 170

遲送到都比計同比人做票有咩分別

有冇巴打由7點幾到依家都好忐忑不安

Va係咪輸撚左？

你當最受歡迎男歌手

輸好多

係大灣區投咁法院咪唔洗裁決

Biden must win

選舉人票
同美國公民總投票數 既分別

非燈
但Trump應該可以贏到

咁講好大機會星期五先知結果

宜家羸緊唔夠7萬

GA都未，Thomas，Fulton，De Kalb未計完，全部得返幾個%

五毛狗要幫拜燈助選

獌狗

而家繼續點定要等聽日

可以share 你條link?

呢個網快咁多既

處了掌聲但輸了冠軍

只要一世唔再update侵就贏唔到

如果羸少少,但有失信選舉人咪PK?

Block柒佢算啦 佢都係靠放負嚟攞存在感

收皮啦仲旨意議會抗爭

習總1票代表十三億人

睇左咁耐仲未知 popular vote 同 electoral vote 係唔同？

一切要看Las vegas result
但唔樂觀

連燈驚燈死侵姐

按埋層樓買左拜登贏
依家用緊水泥 gel 頭等收錢

唔好意思太興奮太開心

今次仆街

啲民調公司執柒曬去啦，恭喜侵侵

真 咁撚勁既開個po燈爆中共咪得 洗撚理咁多野

因為得返5%

總票數

都係睇 PA，得賓州得天下

你耐性都幾好

nv又係咁 兩個大county都dem 其餘全紅

其實依家係咪可以去訓，等幾日先知結果

救命全日都緊張 話咁快就3點仲要等

今日訓唔著啦
不過辛苦哂佢老人家
贏左之後要好好休息下先

武肺？

所以你見biden一早出黎講完，番咗去訓
老人家唔捱得

頭版：
特朗普靠鯨吞拜登搖擺變紅賓洲 連任美國總統

好想訓教 但係完全唔夠膽訓

下年仲會有正常既立法會咩
除非呢年侵侵搞掂支共

幾時先有結果

Star Platinum The World!!!!
ori ori ori

快啲封盤啦 贏得

Jo Jo~

瞓咗幾耐仲諗有下屆

睇唔到

靜啦燒山

反cup應該難小小

普選 童登win

左膠 閪女人票

第一次見你咁認真

遲到都計都幾搞笑
如果計 咁遲幾耐先計遲到？

姐係同上次一樣既情況

因nc有４個票站
delay close
所以要等

駁唔到

爆內戰都似

宜家啲民主黨咁唔民主㗎

最高法院 保守派6：3自由派
但會好煩

不斷更新

PA
Trump 2,855,732
Biden 2,152,269
Jorgensen 60,475
Write-ins 8,732
69% of the estimated vote total has been reported.

剩低約206萬票Biden要拎最少138萬先可以翻cup

內你老母戰咩
有冇選舉本身都係行緊去內戰方向架啦
US 個polarisation 情況就嚴重過你地支那香港

仲諗下年望下今年點玩爛佢啦

不如出返隻album講自己參選

一日有泛民，一日都 wfc

唔想封城冇收入就撐trump啦

習總：呢到500萬票你拎去分

JOJO𠝹死左燈燈

重手左

TRUMP

叫佢收下把口啦

選舉人話支持A,但最後投B咁點搞？

唔係冇得投咁解咩

Nc ga冇郁過

你睇你狂到
未睇清楚就攻擊個插咀嘅3次

唔係得返3萬零票咋咩
我睇FOX到計咋

唔係咁嘅夠唔夠人講既問題
係你真係躁狂
兩樣嘢冇關係

面神勁過蕭山

咁樣好anticlimactic
都唔知今晚慶唔慶祝住先好

低收入低學歷低智商公屋狗
你對佢地會有expectation?

仆街依家剩番個d州唔撚旭拖到幾時

佢留句（landslide ）應燈

見到自己撐果個俾人又頭lead到尾係人都燥啦

靜靜地贏唔得嘅

嚴重既以後無得投票

斬撚左佢把閪口佢

都差唔多300,000票喎, 真係咁老定咩

共和黨反cup左senate

KANSAS✅

美國人要學定普通話了

NC應該可以當贏咗
但GA真係好危

已經燈死左AZ

會唔會兩個都冇270？

有大dodo 唔洗驚

多謝jojo

nc應該win硬
已經95%

究竟nixon當年係點做到
當時社會對立程度同今日一樣
外有越戰泥沼 內有左右翼大戰

冇計
urban肯定dem佔優

source ???

Polls are closed即係投票已經結束呀
動詞黎

有無泛民都係wfc垃圾會

本土派去選會支持，委任派不了

一日冇真雙普選，一個都WFC

功能組別，35+，初選，投埋我個份

WI MI 100%波la 下話？

咁大家仲有排等

侵開埋替身攻擊

岩岩stat話biden有機會拎78%mail in vote in PA
拜登可能拎到160萬票

反cup !!!!

NC 同 GA 仲有成35 萬票未開

睇劇咁
依家去廣告
聽日先大結局

on9 一日有功能組別，一日唔撚投

尋日仲話有左癌會去票站搞事阻人投票
反而變左壞機，掌心雷，門口貼宣傳廢joe呢d拿渣招

佢投緊共民兩黨選舉人投咗對面

買重左特朗侵

當時邊有假新聞姐

加油面仔 加油jo仔

同意

開vpn去美國都上唔到

邊個post求link

比咗宋楚瑜？

爬下文
呢個問題答左無1萬都8千次

唔覺唔覺wi都90%

nc先危呀？差距好細

票站已關

票已投完 講咩都晒氣
等結果算啦

多數實名制
唔跟嘅話理論上有法律後果
雖然過往冇罰過

打和雙總統

信麵麵

就算佢退選都唔一定全部畀Biden

Fox
47:46

無可能

輸眾議院

完全未點？

但係 mailin宜家已經計緊

唔𠹌係掛
AZ仲有得玩

邊到有得睇？

Blk左佢好耐
唔洗理佢啦

no

侵侵洗完手未？仲未出黎

所以我不嬲話啲人話咩燈咩燈果啲全部係On9
從來只有bad/ wrong logical thinker/ deducer
冇話咩燈唔燈 又唔好真係有stats係手
成班低收入低學歷公屋狗一味得個9Up

應該唔會
NE其中一個區比Biden贏左
269:269個劇本 88左

除非去哂第三個人度

之前有留言講有個洲判左睇郵戳日期

得2000個回覆點答8000次

The president is about to address the nation from the White House - Watch LIVE at the @Telegraph 's YouTube page

餘下都係紅區

對沖

Senate最重要

未有左膠 全部同心抗敵

唔介都係侵攞🥳

唔知D人咩事,
NC差7萬, 贏左
GA差12萬, 好危

屌 我覆錯人
上面有人問too close to call 咩意思

SENATE反CUP

係咪唔洗追GA

好似玩左成個幾鐘

嚟囉，又嚟Law & Order
Msnbc啲撚樣又喺度屌trump anti-democracy

其實仲未熱得夠透
去到1.1先GEL

贏左啦

有冇發覺今日班五毛特別燥底

係丫

參議院都贏？

咁多個未end既州邊d仲有郵寄票架

可恥！OMDB！

又收10萬了

source !???

有睇rallies睇到以為自己係美國人

睇呢個網 GA NC WI 都贏

第一頁

因為媒體自己咪fake news
當時好多媒體話越戰嬴緊
但事實個個月成咋美軍屍袋運翻嚟

係，講下笑冇所謂既
成日講就好煩

MSNBC係咁講未點票county 係登登領先

唔撚係呀嘛

咁都要駁嘴

Senate重要好多 house不嬲預左輸

NC淨返未點個堆
都係紅區多

保守派其實勢力仲好大
美國國情真係好特別

班5毛今日賺咗幾錢？

調查兵團？

呢D好多人仲緊張過美國班選民

我都block咗佢好耐

即係要2:1
都幾難

不斷更新

PA
Trump 2,859,138
Biden 2,153,153
Jorgensen 60,513
Write-ins 8,394
71% of the estimated vote total has been reported.

剩低約207萬票Biden要拎最少139萬先可以翻cup

美國佬食咗豬油牙 係咪收咗美國佬錢

Az fox個度唔郁

佢一直都以呢類post為生存目標
重以為自己好好笑

俾咗Kanye west

拜登贏咗

拉登已經夠票，請轉投當撈侵

Wl餘下又係紅區多

係5:4 有一個已經叛變左

反cup無限loop

越戰唔通輸緊咩

新法官講咗唔搞選舉官司
好似係

到51先講啦

GA而家點？

城鄉差距仲未大成咁
21世紀問題

屌想種票

我覺得house 有機

係睇governor

Wi穩陣啦

唔好放fake news

諗緊計造票?

我賺左幾千

諗返真係好神奇
我以前冇睇飛黃騰達 亦唔識特朗普
第一次識佢就係選總統

嗰陣佢好多負面新聞
記得有電話錄音 有好多人出嚟數佢
我仲心諗 呢條友咩料呀
唔係覺得佢行事出位咁簡單
係直頭覺得佢性格係咪有問題
望住電視 覺得呢條友好乞人憎

到佢同希拉里入直路
開始感受到佢嘅魅力
到之後開始搵返佢過往嘅故事
覺得媒體上嘅佢未必係真正嘅佢
亦都知道佢背後做過好多慈善野 開始對佢改觀

到咗呢四年 大家都有目共睹
欣賞佢真性情 欣賞佢做過嘅野
欣賞佢武肺復原仲快過C朗
冇諗過自己會鍾意咗一個五年前覺得好乞人憎嘅人
結果點都好 特朗普我愛你呀

Trump贏啦 感動

8:2 係無乜可能了

如果咁橋兩位都拎到270票會點？

有冇機會最後兩個都退選 俾返obama做

想問點解 Virginia咁紅都係 Biden贏？

全部都唔郁係咩玩法

全美最垃圾ca, 其次麻省同Maryland

侵出黎

異形2 = 越戰

九成贏緊12萬, 似OK

Tx 得咗

Bet 未封盤

我登必勝!!!

點可能

93% reporting
Trump is leading

賠率落多次應該gel得

我係高興！呢位巴打就識嘢啦！

天選之人

侵出黎啦

淫蟲痴邊個死邊個

屌，rthk彈個外交部記者會把撚

urban人數多 dem佔優

Most of the population 係城市
外圍counties 好少人

波paul麼科

你食撚左屎未？

手機睇唔到

7個post，每個post 5001個reply，與其駁咀不如自己google/追post

真小人VS偽君子

又一隻

好似係爆水渠

有啲區係市區特別多人

up乜春？

538票點得黎兩個270....

人口=/=地區

人口分佈

字面 = so close that it cannot be called / call (something)
我諗 call 應該係指叫糊，宣佈取得嗰個州
有錯請指正

因為係計票唔係計撻地有幾大...

大城市左膠

On9...

大城市人口多票數多

你最有機會被人block

你係咪搞錯左次序 就係尼克遜當選之後先左膠興起

暈撚左？

第2幅我仲放大左睇
以為侵係道光入面

真相黎？

總票數都無用 計選舉人票之麻

total 538 ...

因為2M大過1.8M.....

冇衝突
死人唔贏得嘅咩？
越戰係後來美國自己反戰縮返，先嘔返出黎

有咩理由咁做先 政治生涯直接玩完, 以後唔洗出黎行 而如果係間諜/收左利益既, 你覺得會冇人查到咩

On 9

Mil 果頭未點，登登lead 果區

訓覺先啦，幾個 state 都係1% margin，又有 mail ballots，今個星期分分鐘都冇結果，有結果分分鐘又上 court 再嘈過

計埋Mail in

有部份緊張到明顯好狂燥

屌你老母fox update未
睇到人都癲

喺連登9up吓會影響到賽果？

無名英雄

你個腦呢

睇人口嫁啫，你禁下啲大town 好多人投 Sleepy Joe

係咪可以訓覺啦停曬既

總數得238票 點兩個攞270 讀完小學未

愛侵力出黎

Va仲有冇機

差啲唞唔到氣

It's possible though.

大馬停電d frd
佐州水浸

Alaska島
270對270

仲有無?

好希望你係假膠

總數538你教我點樣2個270

probrability : 0.00000000000000001

點贏少少？勝者全取喎

恭喜您，閣下為第10000位幸運兒問呢條問題

潮文

不如話10：0

cls點到而家下晝三點都未完

即刻駁嘴

你呢啲撚樣惡撚到 成撚日話人燈乜燈物 咩都驚一餐垃撚圾

想問下全取左之後啲選舉人係點投
例如dem5個 rep5個
rep全取10票
之後會點
冇理由分返比dem個5個自己投返架?

屌 GA同NC點架

講緊反cup PA

侵侵會唔會打告急牌

total 538 最多你話平手

邊個當選都好
聽日都係要返工既

P圖咋？

個post咁多笑料

連登巴打

加州多支那種同左膠 地球毒瘤集中地

Thanks Ching
得你解到我疑惑

睇得出

翻緊小學未教三位數加減？

比5毛幻想下得唔得

搵食姐

mail in?

你試下禁去藍色區域睇下有幾多票數, 面積大細係冇意思既

師兄笑柒人之際自己都打錯數

潮得過猁嗰啲？

做乜撚啊小學都識啦

咁選黎真係得啖笑

講到冇侵就世界末日，life goes on with or without trump
支持侵但唔好神化侵，影響自己生活

碌一碌呢度真係好多on 9問題

NV做咩有2500票係JORGENSEN

我都覺
果d 咩金沙, 威尼斯人起個幾十至幾百億賭場, 都請成TEAM 風水師黎睇
成班LOOSER

因為會影響到中國政策

偽小人

會兩個一齊做

俾個條傻仔做又全球化又扮睇唔到咁攞和平獎？

GA未點嗰堆全藍咁濟
咪鬼咁膚淺啦

Gay

270 + 270？

手足

替身攻擊

lyndon johnson年代已經有民權運動
左翼喺當時順勢掘起
早過nixon好多啦

認輸師

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

全部要投該state贏家

仆街呢個post大開眼界 又咩阿拉斯加島 又238

我真係識人投咗佢

如果269vs 269會點算？

jo=joe

如果係咁，拜登自己都無面去做

牙祖要拎淨低7成咁癲?

每個county人口密度都唔同.

大多數人都係住近首都, 你見東北幾個county都係藍.

做乜NC GA好似停左手無再點票
係咪訓左

印象中好似聽袁爸直播個博士fd講過今屈已經立左法要投返勝出者

都話計埋

trump b隊

Senate本身就應該贏啦
如果參眾都俾dem控制好大鑊

一個奶共 一個鬥共 咁香港支持邊個

侵應該拎到WI

其實除左AZ都守得唔差，今次有D危係NC

WI 個數仲未彈甩？

你試吓點成億票 仲要有好多mail

PA唔太老定 始終又有mail

過左51先gel

dllm又問VA
喺鬥人頭唔喺鬥劃地呀

頂你個肺柒親我

一路開都係55波咁 剩番落黎要7成 登點追

Jojo好撚出名架

因為個陣Nc 已經點完咁制
GA成兩三個城未點曬

你up乜鳩

總票數超越上年未？

Ye

拜登=果條靚妹？

真人對打拎分

係都習總做啦

係呀 如果唔係牙糟反cup唔到pa

以州議會為單位投票
每州州議會有一票
共和黨控制比較多州
So Trump sure win

媒體當時吹到越戰嬴硬
但後來啲人先知根本拉布左10年都分唔到勝負

bet365 個賠率賤登應該收皮了

唔識中文

點解VA係紅多但call藍，反cup咗仲要問

點解CA, NY未點就藍

選舉人票制度on9

Trump future latest 0.72

最多撳到去 Virginia，冇得再撳細啲，不過依家明啦 thanks

sor lor 我返去讀小學先

GA有兩個最大嘅counties講明今晚無results

自己禁下藍色D位 果度細細格成幾十萬人

等緊侵侵LIVE

搞乜撚到依家都未有結果

美國開始深夜

左膠looting 未

咪答佢啦

rock paper scissors

強制10個人要投比rep?
咁點解當初要分依10條友出黎
淨係投dem同rep
羸既黨拎10票咁樣唔係一樣咩?

未來potus 對華立場真係好重要
biden 上場同習近平修補關係
我哋就真係英國見

咁唔係絕對無可能嘅
票站內部有人舞弊咪會囉（諗下如果支國有選舉……）
不過如果做手腳做到咁就直情重選啦

咁好多mail in vote都開左

中武肺到C朗點比呀，話就話最top運動員姐，但侵有最top醫療團隊喎

投票率都高啦

GA冇藍區打票了

有leftists喺白宮出面圍住

你會唔會戇鳩得濟
關Obama咩事 兩個退選都唔輪到佢啦咩事呀你

賓州贏到開巷已不再係搖擺賓州

睇返過去一個月你覺得佢面皮薄?

請示習帝

而加講緊香港&12人都係中美手上，輸左即係12人永生都會係中國。

仲有30萬飛唔見左

Blocked user

州長27:23

打場MMA 決勝負

FOX D數據都冇更新過既

Live？

條撚樣唔止傻鳩躁狂仲要盲閪 睇唔明你講乜 以為你讚緊佢搵人打鎮定劑俾佢啦

會點？ 你老母俾人排住去輪囉

郊區分散咪「紅」
加州都係郊區多數人投侵
但大城市多人 又投dem

你睇吓總票數先啦

20：-10

牙侵同Lebron James
邊個先係The Chosen One

咁開心打和啦super

最主要係美國既新一代過得太和平, 好撚多垃圾左膠同政府陰謀論撚出左

Paper Scissors Stone都得

人地就anyone but trump
我地就 anyone but Biden

美國好多undecided voters 係真係最後一個星期先決定投邊個. 而投邊個好多時都係憑印象同埋附近D圈子覺得邊個好就投佢. 投完就繼續如常生活

好簡單 因為人地唔當你地係人

佢已經爭落周身債
條仆街拖咗兩隻碟冇出過
利申Kanye 骨灰級 fans

侵侵會唔會比人火魔

wi mi
好像穩過ga nc

你睇吓點票率先

支持 最多之後話出錯比返1票trump當贏

呢個真

侵贏左了?

你識唔識咩叫winner take all

兜啦

型到

無票既都要扮老屎忽拎優越感

笑撚左

超越左 因為上年無選總統

你老母就比人輪 串過馬撚

一人做一半
135 Trump話事
246 Biden
星期日放假

係囉，應該係比浸領先先咁

要向西環請示，等中央決定

本身republican 州多d
選總統係屈加州 紐約呢d大州

呢個快咁多

好撚辛苦

完全做唔到野

唔該藍州學NE同ME
用congressional district 嚟分electoral vote

拜燈已經全票

total 538 點樣270:270

食屎啦你

嗰邊應該夜晚2點，收曬工啦

猜包剪揼(好似係)

最多撳到去 Virginia，即係Call 圖呢個，冇得再撳細啲定得我一個撳唔到？

你話jojo喺Georgia做低joejoe定joejoe喺georgia做低jojo同joejoe做georgia做jojo做唔到嘅票王

上次希拉莉贏3百萬票，現拜登贏1百多萬票

傻啦 就算trump 選到都唔太會理你12youths 香港只係美國嘅一隻棋對付中國

一樣

所以我無視左佢. CLS

好似贏緊

拜登已經夠票

Dem諗緊點造票

call掌門人

呢個唔準

gay test confirmed

定啲黎！要有信心

個票數好似更新左

想知會唔會book 巴士 整勝利巡遊

睇下佢個username就明
無視佢就得
再唔係block柒埋佢

唔動了

x2

侵又遲到

你都未讀完啦 538呀 訓啦柒頭

番工追左成日 完全做唔到其他野 好緊張

到時要比賓洲長嗰個贏

係睇po睇到燥
幾千個留言拗GA危啲定NC危啲
Cap幾十張what if當結果打J
好煩啊

GA同NC開始穩?

大家快啲課金

弱智唔好講咁多野

剩番既搖擺州份,
REP 嬴既賠率由1.14 - 1.44
希望頂得住啦

因為好難直接影響到佢

最影響到佢既係市長

痴線 咁多燥狂留言做咩

好似搞亂左
即係10條友 最尾贏個1條友投10票咁?

做咩GA同NC差嗰幾個%都數咁耐

係咪再次證明班民調撚可以食得屎

無功能組別又點
佢哋都可以唔係出席晒啲會
兼仲夠膽投錯票

jojo fans就唔會係親拜登啦

Call侵未

如果最後269:269 係咪鬥賓州大

大家預左
只求攬炒

2000年 Green Party Ralph Nader 又係界民主黨票

1.4

係喎佢個名

屌~ 笑左

去到93 94%成半個鐘冇郁啦唔

咩網?

堅?
pin依個啦

bet365又熱左少少

原來美國人都有咁撚多on9
識投一定投侵侵架喇

正常一開閘侵侵就領先 尾燈都見唔到

個堆選舉人咪係本身州既參眾議員
而且要強制跟返選舉結果

你想講269呀嘛?

支那四年內一定打唔贏美帝，但係四日內可以殺晒我地

Winner takes All 下又點會一個州有5票投DEM 5票投GOP

d live有時差

NC點票人員都辛苦啦

愛侵力繼續上

我日本睇到啊

幾時firm ??
PA NC GA Mich Wis

bet365 d人傻撚左？
1.4?

紅色的賓洲像是帶著神秘

一個選舉 就搵到啲身體有問題嘅人 值得啦

係贏果邊有10條友去投票

try this~

538 啊

全錯
係兩黨各派條友出來打拳愿比賽呀

呢個都停左好耐啦

加漏左台灣省
一個也不能少

有無人覺得而家係麵麵媽同燒生鬥緊法？

其實咁諗，去到呢d 55波既情況，邊個贏都好，總有接近一半既人係唔滿意。今次呢個結果可以話係投票制度黎講，係最差既情況

Me too

GA NC call未啊屌

我習威武

果度時差最晏

係咪開記者會？

會留意第三選擇嘅都唔會投joe／trump啦
何況電視台直頭連air time 都唔比佢哋

機會黎喇
如果佢crowd funding應該有人肯課金

South park可以整集佢做Hobbit 總統

賓洲 上

jojo右，Green Party 左啵

正

眾議院選總統
參議院選副總

侵出咗嚟講嘢啦！

連登真係笑死我

如果真係得番1%應該侵贏？

Same here
完全無做過嘢咁滯

睇ptt 川普好似個勢幾好
睇連登就話好緊張

唔使講咁多 我登必勝

藍州應該學NE同ME
用congressional district 嚟分electoral vote

請用WINDOW+ SHIFT+ S 截圖....

守佢老母咩,一按個起底制 全部PO都係輸輸輸輸輸 咩鳩都輸

大佬出黎喇

其中一個最重要的搖擺州份，是有16張選舉人票的密歇根州。根據數據，當地以汽車製造業聞名，而女性選民參與度較高，特朗普過往曾發表羞辱女性的言論，到底會否因此令密歇根州的女性選民傾向投票予拜登？

屌你老母TBB真係垃圾尻屎黎戀登又唔講

侵出黎講野未

econmemeist
97% winning prob
biden 356 vs trump 182

出黎了

睇fox

ga 差距12萬 reporting in 93%
nc 差距7萬 reporting in 94%
wi 差距12萬 reporting in 90%
mi 差距31萬 reporting in 69%

好多人講的az
差距-16萬 reporting in 78%

互flip1個only

出黎啦侵侵

港澳台都無

台灣?

果10個人唔跟普選結果投會點？

大豆開始演講

民主就係咁 51 vs 49 都係winner take all

Trump Biden各投自己一票

香港人多年係憂患苦難中生存，無埋美國支持，
香港運動就此摺埋
美國人多年悠閒自得，舒服過世，
將選票當成遊戲，意氣用事

你試下比香港人直選特首，你估下個結果會點?

侵侵出黎講野啦

駛唔駛完左選舉係美國登個報
2黨繼續stand with hk

美國邊個做根本影響唔大，只要emotional 野， 呢到生死問題。 班美藍屍根本未見過真極權。

吹乜鳩35+果陣又唔見各位屌哂鬼

當你真係好支持一樣野個陣
結果未定之前 幾穩陣都會緊張

出喇

Barron仔呢
係咪聽朝要返學唔係度

oops yes. a tie.

搞到上外交層面
一係死刑，一係拘留
大陸心諗：12個人攪到我一鑊粥，不如一槍打死你地算

應該要加翻啲衛星黨候選人彰顯中國式民主

到trump

trump speech

Biden + Pence唔知乜組合嚟

屌你老母睇到呢到一定要屌你老母呢啲仆街

最緊要今晚應該出唔到result

講下笑都弱智
駛唔駛咁躁
大家都係等結果出

好似停哂咁

其實都係，本身兩大黨大到其他0意義

有冇link?

侵侵出來了

歡迎第46屆總統

依家係咪麵神成蟲大戰燒山

侵侵ｌｉｖｅ

好緊張呀

Trump 睇落好攰咁

依家已入直路
剩返５個洲
PA / NC / GA / MI / WI
侵侵再輸多超過一個就玩完

吹呀 人地當你係狗 冇諗住聽你意見

WI 頂撚住呀

ptt 話GA計多左數

有冇人知咩事

.........................美國地圖唔識都算
呢個地圖都唔識?

有人問點解咁緊張
就係因為trump同共和黨對香港好重要囉
美國選到biden最多都係7下7下奶共4/8年
但香港就真係永不超生

我真係講唔出
等結果啦一齊

條賓洲數完未

Do姐決投最尾一票

假設2016年咁
但無左賓州同az
岩岩好過270

dllm

蒲頭喇侵侵

3%追左4萬

Kanye West

WE WANT TRUMP

侵出嚟講野

269 v 269 囉
咁執著做乜

Bet 會計埋造紙術

不斷更新

PA
Trump 2,888,480
Biden 2,196,299
Jorgensen 61,281
Write-ins 8,394
71% of the estimated vote total has been reported.

剩低約200萬票Biden要拎最少135萬先可以翻cup

Nevada有無得贏

左膠右膠。界到民主黨票係好膠

Why?

我係美國人我都可能投登
中共who fucking care

大天使頭

要keep到2:1先夠

冇票呀

追左成日胃痛係特別燥

投自由黨

仲有郵寄投票果班，未來兩星期仍然未有最終結果..

大豆侵格硬黎 明明輸左

下

Why

買開波就知
1.4多數開得出

兩邊都各自燈

侵有咩講？番緊工聽唔到

Arizona 點

點解全部都唔再郁

Trump live

當地汽車製造業聞名同女性選民參與度較高有咩關係？
做得耐tbb主播思覺像也失調

你班仆街可唔可以認真回答?
真回答: 參議院決定邊個做總統

佢話台灣冇咗啊

郵寄投票計晒咗落去未？ 聽講要遲幾日先知最終結果？

二打一 睇吓邊個勝

今日唔會有結果

好似立國以黎得唔夠10個人 唔跟普選結果投

零星的登粉充滿樂與悲

香港人都係情趣投票 偏愛後生 靚女 外表好 睇下 dead body 點贏就知
本質上同美國左膠差唔多

凌晨3點啦大佬

你邊撚個呀
答應你

贏左七十萬票 德州

He is tired...

我諗佢應該問兩個都269會點好啲

西台灣

完全無諗過個結果會係咁樣
佛羅里達贏得咁輕鬆
僵持既竟然係北卡羅萊納同喬治亞

要問幾撚多次呀屌你老母

贏咗啦, NC / GA 搞掂 99%

Biden:多謝大家 我夠票 然後投比侵侵

即係biden真係冇咁多票？

大佬，直落幾日冇得訓

好似GOOGLE快D WOR
雖然差唔遠

蠃了 侵勁

好大壓力

係 佢地贏咁多錢全靠佢地有風水師事 同其他因素無關

trump講嘢無氣

我位奶共同事係公司屌得越來越大聲, 越來越密, 我就知結果越黎明朗了

Susan Collins竟然仲領先到

Trump: we have won Georgia

侵已經講左自己贏NC, GA

唔知

個%卡左好耐

參議院決定邊個做副總統
眾議院決定邊個做總統

似短時間唔會再有大 update?

咁即係其實今日都唔會有大選結果

又想出咩古惑

美國幾點呀

Trump 自己 call NC同GA喎

55波咩制度都係差啦
獨裁55波咪又係姐係有5成人反你

唔通將個國家斬一半咩

如果Trump輸就重點

Trump話GA贏左喎

48小時連踩12場，cls

所有以往data 好似廢左咁

呢啲郵寄票係咪會有爭議

Trump: Won GA

贏左，準備慶功

你凌晨三點出嚟講兩句

Trump 贏啦

Trump: We won GA.
Likewise, we’ve also won NC.

侵講緊somebody declared victory for arizona

Trump已出場拍手

以為講緊無人過270票....

俾你20歲仔通頂走幾日都死啦. 佢仲要係老人家黎

你老母變condom

不斷更新

PA
Trump 2,890,957
Biden 2,196,754
Jorgensen 61,315
Write-ins 8,371
72% of the estimated vote total has been reported.

剩低約194萬票Biden要拎最少132萬先可以翻cup

Link!?

頂住呀侵！

請示人大，由中央委任

佢講話GA差7%近乎攞硬

單數選舉人票咪算囉

吓係咩？

搭多個MI就唔洗搖賓州都贏

老實講我哋無得揀邊個當選
最理想嘅當然係trump，但唔通biden最後上場就個個走去ifc咩

Lady Gaga訓身幫Joe拉票
重話自己成日要飛黎探Grandma
扮到自己同賓州好related

由全國人民代表大會決定

唔瞓覺係人都攰

中共準備好未

post 都開撚到第7個
燈唔撚燈 放負撚個啲reply 都算
屌你老母啲重複問題起碼佔撚左一半reply
你老母臭閪唔識追post 都識google 啦屌撚爆你地老母個閪

鬼唔知正常係無可能咩
唔明咁多人咁躁做乜

你點影的？

準備重點

仲要緊張狀態十幾個鐘去到半夜

佢個名叫嬲屌專家

認真就輸撚咗

可能trump無咁多票

所有民調都係廢 都係被人操控

真係會咁架, 如果無人過270票....

nc快d啦

無論結果如何，

班民調撚可以收檔

出嚟講野語速慢左好多

Atlanta搞乜撚？點得咁慢？

玩到咁大

大比數贏賓州

你咁醒既

起碼輸2個先玩完

Trump話贏左GA同NC喎

SUPER!

咪住原來好似係VA黎

眾議院應立即從被選為總統之人名單中得票最多的但不超過三人中間，投票選舉總統。但選舉總統時，以州為單位計票，每州代表有一票表決權。

共和黨26州

trump said we are winning PA by tremendous amount!

CALL埋PATrump上呀

好似越開就越距離遠咁

grandpa trump support you!!

70歲，凌晨三點喇

269 269 就係習總做

你點影的

對比4年前佢係殘左嘅

2個都話自己贏PA

佢咁講真係好令人擔心

要成差唔多7成

又103%票？

依家暫時既情況
244:294
你計下如果上面有２個洲走左去拜登
對家就有機會到270

Trump今次9up得好認真

投得佢就唔會投侵
幫手𠝹票幾好

票效果好有限嘅，除非你話Bernie Sanders 呢啲非主流dem得黎又夠出名脫離dem參選啦

仲要中過武肺

共治啦

I’m tired too

Live: resident Trump makes a winning statements

keep calm

想喊

不如你做？

有冇LINK? 可以BINC

準備慶祝

咁撚串？declare win in NC & GA？
佢自己都話仲有5/7%未數喎

Trump: We could have celebration.

侵話自己贏GA

發現Pence Twitter呢兩日完全冇tweet 同retweet人

直情弱智
270+270=538 又係新的數學家？

00年布殊贏271選舉人票 佛羅里達州贏唔到1000票 打官司打到最高法院阻止人工重新點票 咪又係咁

侵話call左ga 同nc喎

民調、造勢大會 都係廢

真心？

拜登15:30發表勝利宣言

把聲沙晒 好似嗌左幾晚年宵咁

push

冇索可樂係醒目啲

你老尾乜春荷里活巨星撐場乜春壓倒式民調搞咁多野最後咪又係我侵羸

唔識做野就Quit啦 畜生黎

侵話NS GA PA 佢贏晒

唔係要點到凌晨下話
on9

先下一城

侵侵老定到

侵侵串到呢

你點影架

都聽到

Youtube一堆直播緊

美國撚係3點

我愛你呀侵！！！上呀！！

用返2016 個票冇理由反先

佢話自己赢咗賓州喎

確定贏咗？

AZ係咪計曬 dem贏?

麵麵：拜登必勝

無衝突 輸多過1個咪姐係兩個

我侵

我都聽到

我幫下你喇
台灣呢？

留名睇一陣拜登GA同rush belt反cup

一三五trump 統治
二四六 習習統治
星期日放假

慶功！食牛雜！

根本上就係傳播失敗主義，講到 biden 選香港就冇得救，唔洗再做聯署國際戰線 no one will hear you scream etc

做緊票

Jorgensen漁人得利

兒登論政

穩了穩了

二賠五了

係真就穩喎

拜登咪又係鳩吹

賓周要緊

AZ係咪大局已定?

淨低個兩個係咪favour trump ?

On9
Login

未啊

kayne west贏

即係Hunter Biden做

點解自信到咁, 炒車就玩完

佢到而家都5g 計錯數

點錯八千張，唔係呀

......點解可以仲未明
269:269

佢過自己領先緊
Atlanta仲有好多票未點

2點半

我都覺。。。
NC GA 真心穩陣？

trump 宣布勝選未

自行判斷, 但個source我唔識.

東岸下午2:28分

兩邊都話自己贏,好亂呀

Ns

搵緊link

好老實好想知道而家係邊個領先緊

侵 勝利宣言

如果係真既就穩

Trump is claiming victories in states he has not won.

我d 加州香港朋友投晒比Jorgensen

字幕版

加州真係美國毒瘤

佢話佢贏左好多，淨返果d 唔會追到希望啦

最後佢當年佛羅里達州淨係贏500票

咁更加要重點，Trump要處女

炒車咪姐係落選
佢講唔講都玩完架啦屌

岩，唔係燥無可能平手
係燥點解270:270都講得出

張圖唔啱啦
人大代表有2000幾人點會得270個咁少

呢個贏先係新聞

邊度睇trump live

雙冠軍

呢個Post好多人都好躁
個選舉我睇睇下都睇到心跳加速
都係抽離返少少好啲

60% left
串撚到

輸左就輸左 果時仲邊有時間理炒唔炒車

口水 call 未見識過咩？唔洗太認真

兩點半la

依家生不如死 無乜所謂

兒登真係人地都係想知打平係點啫，成大堆就衝出黎認叻執着嗰總票數，佢依啲基本知識唔知唔wiki係抵屌，不過回佢嗰啲又係一堆睇到老尷嘅低質回覆

咋既 有無咁易眼瞓呀

唔通侵輸就要等死咩，成日以為有救世主

係
轉撚咗藍

真係好難講，如果最後總票數太接近，又要求重點... 所以大家都係食野先，有排至出到結果，餓死都未等到..

over 1=2 or more

Apple

東岸上午2:28

啲留言已經追唔撚切 一撚路追post
一撚路都係啲戇撚柒鳩無限reply 問題
然後又見到啲睇左十九幾萬次問答案

咁似當年希師奶

唔再郁係想留力

bidnen咪又係

差包剪揼

Sunday : Purge 24 hrs

是
佢話對方冇已冇🉐️反cup

唔通人地總統團隊睇野準唔過你地連登仔?

利申: Right Side Broadcasting Network

你老母都應該拎出黎比人屌
淨係比你老豆屌有d欠公道

其實等多一粒鐘先出黎仲安全

因為炒車嘅話選舉都輸埋
倒不如自信d

fox都call左ga nc

大家鬥吹姐
拜登都係鳩吹姐

肯定完咗瘋狂打官司+好似2000重新點票

佢fb咪有

曲直難分

蘋果

係
要等MI同PA count埋D mail in vote 最遲星期五
但如果今日WI GA NC AK全取 which Trump leading
咁PA同MI 是旦拎一個洲都贏
同埋牙祖依家PA輸緊70萬票 要拎淨低既7成票先贏到 唔係易

香港同東岸差一粒鐘

侵侵真係好有魅力

做好最壞打算
邊個當選都唔會幫到香港啲乜

如果炒車 佢都唔係總統啦
重講咩玩唔玩完

2016個次有7個, 係歷屆美國選舉最多

呢啲垃圾絕交啦
影響埋你智商

北卡之前有警察唔俾人自發搞rally，仲有大量人口湧入

要同Biden鬥
Biden夠call

We did win this election

侵係估嬴GA，但剩返既藍票好多

呢個世界真係有自信先會贏

連登咩。炒唔炒車wfc

美國人係咪訓晒

宣布勝利？

We did win this election.

YouTube 搵fox news

仲有東北同埋成個西岸

入最高法院

點點下票都可以去瞓覺

睇錯
凌晨二點幾先岩

trump應該打WWE

Frankly, we did win this election

我覺得有機

Trump話會上court

你條LINK講得好清楚係VA 做乜鳩

但Fairfax County在VA(維吉尼亞)啦，就在DC旁邊，吃到大量華府外溢的藍色人口。

兒登有外國勢力

美期發生咩事...跳樓咁跳

有打過 個集好撚好笑

香港呢個細地方點死都冇所謂
唔想共產黨入侵全世界

Frankly we won this election

話自己已贏左

阿彭出黎

是咪舊相

屌啲左媒真係好煩，侵未撚講完就插嘴話侵講fake news

ME今次唔差
flip到district2

最低質嘅回覆係各打50大板嘅戇鳩
好似你呢種人

和果個都OK, 就算成日見人問 唔答咪算囉
但270 VS 270果D真係抵俾人串

Trump: We DID win this election

午夜呀

其實點計都應該贏

一個數截今日
一個數等埋其他郵寄
要2個唔同結果先有得嘈啦

巴打做實Q都上連登

求其打開左個excel扮左成日工

Trump話要入最高法院

gel

WI MI NC GA贏晒係咪啱啱好270

兩邊班律師團隊應該準備好

第一時間入稟法院

咁就大撚獲 我覺得BIDEN會贏 因為上年好多失信選舉人團

眼殘 sor

正常應該有1票藍

"Frankly, we did win this election"

彭斯真係好撚型

果年好笑，擺明唔想做

而家兩邊都發表演說
最後輸咗嗰邊咪好柒

係 要求截票

冇冇 就黎70萬姐

咁快宣布贏左？

trump: we're ready to win in this elections

可以準備同BLM開戰啦

Economist執柒左佢啦！！

Pence d英文易聼好多

No clear winner now?

贏GA NC仲洗唔洗PA

攞左彩先

個個都唔帶罩

唔係，因為佢住果區必藍，投比阿侵冇用，一定輸

加埋民建聯、工聯會、新民黨、自由黨、同埋經民聯啦

似乎控訴DEM使橫手

咁又點
炒車都玩完 落選又玩完
有乜分別

侵： 一早已估到班民主膠會上court! 放馬過嚟！

我都係跳黎睇. 其實我都盡量答D人問題. SKIP就友佢

咁快Gel

我以為聽錯

如果WI GA NC AK全取的話...

"We did win this election... We want all voting to stop. As far as I'm concerned, we already have [won]." - Donald Trump.

有撚咩

我記得唔知邊個整左個設計對白出黎：

侵：弊，玩大左

認真?

NC 好得意，州長係民主黨領先，總統就侵侵

呢個Post唔好玩曲線講笑呀
好多人追選舉追到精神緊張
見到呢啲留言就上頭

THATS GOOD

應該唔係鳩UP
已無懸念

彭彭其實幾有總統相
個樣好有神好有氣勢

大佬, 你搵邊個阿伯凌晨5點出黎講野冇人頂得順

可以
美國統治左中國同俄國咪得
巴打好有前瞻性

呢啲又係好撚柒戇鳩
無腦都拎部計數機篤下啦屌你老母臭閪
仲話唔撚明點解咁多人咁燥
我地唔撚明你點解咁撚柒弱智添呀

4年前架

Donald Trump:
"We are getting ready for a big celebration. We are winning everything.
"The result this night is phenomenal.
"Florida is a tremendous victory.
"Frankly, we did win the election.
"We will be going to the Supreme Court."

Trump declared victory for most swing and decisive states which included Pennnyslvia, North Carolina, Florida, Texas, Ohio, etc, and said there might be a "good possibility" that he was winning Arizona.

Mike Pence:
"We are going to protect the integrity of the votes.
"We are on the road to the victory that we are going to make America great again and again."

但270:270個班真係幫唔落

上屆喎on9

邊個藍區未點票

屌，真心定假膠

上屆架

其實兩邊都係咁 做總統點可以無自信

4年前

睇house of card好似話係眾議院同參議院選正副總統出黎，再選唔到好似真係擲銀仔決定，唔知真定假

2016年嚟

mi唔會今日知

老人痴呆搞到唔記得咩係面皮

劣一晚都硬唔起, 慘

16架

www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ

Make america great again AGAIN!

MAGAA!

侵講到自己贏左咁

輸咗點計都柒 不如你話怕柒怕輸唔好選

而家3點半咋喎 美國人咁懶咁早訓嘅

哥倫比亞特區極藍

不斷更新

PA
Trump 2,928,104
Biden 2,232,123
Jorgensen 62,138
Write-ins 8,514
73% of the estimated vote total has been reported.

剩低約193萬票Biden要拎最少132萬先可以翻cup

特朗普狠割拜登賓州，拜登淪為太監

真心定假膠丫師兄

好癲，未完都講家定贏左

等咱們習種決定

最後會唔會多飛過上屆

呢幅唔係2016嘅咩？

2016.....

WI已點9成票
Trump +120K
淨低點緊既都係紅區票 得一個大藍區都差唔多點哂
lets go

plan for the worst hope for the best
做人做事都係咁，連登有啲人以為有一個明君就可以解決哂所有野

上屆

突發

贏咗 2k

連登仔連白宮都有職位

Trump啲頭髮好似Key上去咁

呢張2016年 ching

Make America Great Again!

彭都幾好魅力

搞笑 ?

上屆㗎呢張名相嚟

點270:270

話緊你呀nbc

Mike Pence 上台，宣布勝利啦

贏個勢先

玩個wwf 真人show,又做過專業wwf編劇
wwf迷無得輸(宜家wwe)
槍會唔支持侵咁美國會無左1/3 營收

兩邊都話自己贏
奬門人咩

trump情況好唔樂觀
係咪?

連登開扮工模式

成隻美國鷹咁

死癲佬

想問下大家 而家侵侵拎乜嘢州份就一定贏

維珍尼亞州未點完票而且侵領先，佢地都宣布拜登贏

左媒食相真係好撚核突 侵講到一半 NBC女主持旁白衝出黎講話 obviously not true

啱啱係call左 f5又轉番
btw比番小小尊重唔該

唔通話自己輸咩 ON9

仲記得當年caption係「屌你我諗依玩吓，咁就選中咗仆街」

其實依家關鍵喺邊度?
大家等緊邊度結果?

CNN 即刻駁侵未贏

因為成班都係跟風埋堆吹水實情以往咁多屆都冇睇過 利申我都係，但得個睇

270+270=538

Atlanta 週邊

果年佢同佢老婆個樣係完全唔想做

4年後到佢㗎啦

侵勝利宣言

呢張咁出名都沒見過

昨晚升話Biden win

Pence行出嚟型到

呢張有印象係上屆

點埋果幾個搖擺州就大局已定

而家二邊都好接近

柒

諗起天琦話唔掂既人先會告急

上一屆

侵當年個樣心諗仆街 真係我做

眾人皆笑侵獨醒

中國隊長都贏唔到

四年前輕鬆好多

唔睇 trump 睇佢個女，一尻樣: 玩大咗

有啲曲線啫
不過好多人追到好緊張
呢個Post玩膠係會俾人屌

侵侵Caption: 唉屌出黎鳩嗡下姐 又會比我選到

economist仲話以自己名聲賭Biden一定贏

TRUMP : Biden, you're fired

真係child登

射撚左波

整唔走個preview[sosad][sosad][sosad][sosad][sosad]

PA幾時有結果

呢個係咪準啲 220:213

連登仔話270:270 得就得

個年佢俾主媒打到好累

訓醒晨操啦

ga nc係唔為係聽日先點

Wisconsin就數完

連登多數神是常識吧

其實wi已經冇乜所謂
你係咪都要睇pa同mi

下個就係佢

而家咪一樣

其實已經停咗點票

比DEM 出術
today might no result

4 年前爆冷，即插成千點

睇到滴哂汗, 佢真係講到贏左咁, 又叫埋pence演講, 我睇twitch d鬼佬個個都o哂咀

呢張係上屈

要贏多d,原因係避免DEM用結果唔明顯黎拖延結果

依四年日日做 又官司 真係好攰

準備去Taylor swift 同billie eilish度binC

trump 講左咩

JM9

GA >99%未？

係丫輸硬tim丫

訓撚晒

Twitter 已經瘋狂屌緊trump未點晒就話贏
Larry diamond都出聲

賓洲幾時知結果

仲有LADY GAGA

侵侵

佢都係跟拜登姐

侵侵話4 點去supreme court ，停止點票。因為佢已經贏左

今朝太興奮姐

恭喜你，你係今日第一百萬個問呢個問題嘅人，可以去領獎

President Trump: “Frankly, we did win this election!”.

岩岩佢係咪話要上SUPREME COURT CUT左個票
明明佢都贏 夾硬CUT咪搞到左膠RIOT

阿侵呀頂撚住呀

留名睇邊個笑到最後

果堆咩島仔, 270平票真係當笑話笑一笑算, 咁緊張既時候唔想睇玩膠

美國臭閪

MI PA NC都keep到就win

都唔係有冇睇過既問題
好多係common sense黎
Alaska真係笑到肚痛

biden咪又係一鳩樣

GA NC 係咪訓左了

屌 biden咪一撚樣

今年應該瞓係到睇結果

nc咁都未call red

Biden咪又係吹自己贏

Pence+Pompeo

4年前未有中國搞搞陣

成個tech界咪一樣，所謂celebrities 果堆人真係好恐怖

Nc過咗咁耐都仲係94%

拜登？

Marvel 果班都要

睇泥班民主黨 預咗坐監

先至咁玩野

Marvel班友

應該係上一屆，今年trump係藍色領呔

選世界總統?

界死左

我樓下班呀伯日日傾通宵

輸到傻左，我係佢就諗定點樣著草

天佑義人

West哥要上台啦

呢個真係戇鳩之最 兩個尾數係0 加埋尾數會變8

民主黨州長一早出口術會慢慢點

你d英文listening

叻啦叻啦

一個奶共 一個奶譚梅菜

當時係配字：
屌！玩大咗

留d咩好
Loser Gaga

係都gaga同beyonce先啦
make texas blue喎

眾議院選

今朝都仲係
但依家唔洗講啦

今年真係萬人敵,同成個建制作戰

4年前反而佢地睇唔起侵侵,俾侵侵打個措手不及

其實有d可笑，又冇份投，邊個選香港都係仆街，然後有d人話緊張到頭痛想嘔

炒車佢會點架
會比人笑, 笑到面都紅晒?

對唔住，島仔真係太撚奶笑

如果WI同GA flip左 trump就7晒
milwaukee同atlanta 仲有好多票未點
兩個城市既biden:trump ratio都係2:1至3:1

屌，真係好雙重標準

咩邏輯嚟，拜登都係候選人，佢都話自己贏
情況接近，一日未點晒，我唔明點解可以咁腦定
我好撚驚俾拜登反cup ga同nc

美隊喎

仲有占士狗

我明白佢諗乜 佢係唔想輸 (因為唔認輸)
但當嬴左 又會覺得「仆街 生活咁大轉變 麻L煩」
所以果一刻好多野諗 心情有D矛盾

呢條冚家剷

因為有可能打郵寄選票官司，要拎道德高地先

咪on9啦
rubio講㗎

夜晚票站係咪冇人點票

一定唔少得lbj

豪俾狗，反正都贏

特勤組

個Po超快

TS 歌照唱，仔照溝，舞照跳

On9仔

Pompeo都講明四年後出選，共和黨應該佢兩個爭，或者一正一副..

點為之點曬郵寄票可以永續點落去點到贏為止

Biden都話自己贏啦, 又無人屌佢?

侵侵
已經宣佈勝利

其實呢個情況佢一早講左
個堆郵遞其實早三日 cut 已經唔會咁既情況

MI 點解咁慢

仲記得當初d人幫佢作內心諗法:
屌,鳩up都贏到

拜登話大好形勢, 都未話贏左, d reporter都講緊, 分析緊發生咩事

點票班撚樣係咪瞓撚晒

讀書嗰陣 有條支那妹中同扮曬野睇trump既自傳
當時trump仲未選
佢當時話trump好勁好犀利身為一位企業家
trump如果連做兩任總統
好想強力恥笑佢 死支那西

快D移民啦

佢收風點都快過我地既
IN TRUMP ,WE TRUST

你都on9

2個0上下痴埋一齊咪8

PA

阿拉斯加島點撚完未
仲未Call red

心諗：喂屌 我咁都做到？

係
我地虫蟈人一人一啖口水都吐洋鬼子

侵真係跑出可唔可以比番以前高登網軍既氣勢 吹大雞去bin佢地c

經濟上得侵會攪中共 拜登當選你地嗌到聲沙中共都唔痕唔痛 現實就係咁現實

AZ 差130K 80% IN, 有冇機?

想知公海話如果侵嬴嗰啲po會唔會找數

我一直都唔係好覺咁樣係代表唔想做

好多網都無再update，係咪因為trump贏？照計biden贏，佢地一定打晒飛機

CLS

佢係由上年就開始講輸到依家

重點係侵話唔再點票
佢真係忽上腦鳩up無極限

緊張到頭痛想嘔個個係我我有份投架

人哋由頭lead到尾係會囂d

Biden同支俄合作（Biden把口話佢上任之後會如何支援烏克蘭云云）

佢哋最愛的拜登呢？

唔明佢地點解贏面唔大都要做咁多野出醜

AR 追淨13
2%追2萬

Pa係咪停咗點票

個年鬼有咁多粉咩

係，個名叫"仆街，玩大咗"

州法律禁止係選舉日之前開始點郵寄票

收窄左 得返唔夠70萬
mail votes

好似係2016當時好多人仲講笑話
屌我嚟玩吓點知真係選到

成班都必需死啦

唔要都擺
侵其他全部領先

啊屌你老尾你又諗撚到

THX

專家食屎LA

炸雞

炒車都係收皮 到時都無所謂啦

點解啲票無郁過
係咪訓撚著左

但好似貼返D 追左兩萬

琴日見揸手個少少tsla上就即走咗先

明顯其中一個中國想要佢上位啦

仲有20%可以追

啱啱登出嚟都話自己贏哂啦

PA點晒未? 係咪侵贏?

係咪未計郵寄?多唔多?

應該冇 AZ大局已定 依家真係睇GA NC賓州

柒到仆街咁解姐
無乜大不了
關家姐都試過拎錯獎 咪又係要繼續生活

Toilet Shit

NYT 仲講緊拜登 60% 贏 GA

點解停撚晒？係咪唔計？重選？

公說公有理

唔想做
諗緊4年
攰
講乜都得

票站收左工囉

CA NY班友真係狗嚟

nba大部分星級球員

ts睇錯travis scott

但佢講ge野有咩問題

屌你老味咪話撚左張相係上屆

屌你老母 玩膠玩到咁

吊佢老母

唔知邊個五毛 因為已完全封鎖

全世界都等緊，竟然走去瞓覺停咗係度

如果唔想做搞咁多野托咩
搵錢搞下老婆仲好
不過唔小心贏左係真

拜登贏係全人類一齊仆街

點票人士收哂工？

佢應該有人係現場睇緊點票

會知得快過我地好多

反共大將軍

老實
我都睇到好緊張
好想講膠嘢放鬆下
明明知道我無份投

不斷更新

PA
Trump 2,954,221
Biden 2,282,671
Jorgensen 63,037
Write-ins 8,766
74% of the estimated vote total has been reported.

剩低約187萬票Biden要拎最少127萬先可以翻cup

你被人打臉wo

放工?

Listening failed

正確係好壞都要設想；侵贏，保持現況，登贏，要考慮國家層面上支那壓力會減少，中美和解嘅可能。

所以trump話要上supreme court要求截票

點解唔搵人輪更點票

好似有人講過出黎選係想幫自己間公司宣傳 點知玩大左

得返ca點再多票都無意義

因為未點哂個堆多數係撐dem多

NBC班八婆仲喺度自己圍爐笑Trump
哪來的自信仲想用一個自己係主流既姿態評論一切?

侵仲不斷火上加油
有冇人驚美國真係會內戰

4年前班中國花生友係支持侵侵，佢地話選個傻佬攪死美國

即係聽日再點？
咁撚懶既喂

喂連登唔係一致推我要攬炒架咩

對面3點am
點票既要訓覺

RMBJ

Yup

未穩架侵

Ariana

兩個mike rubio cruz
rep都有幾個唔錯既2024潛在候選人
而且呢幾個都係偏向反中共

侵侵都好似話預左佢地會咁,所以委任定大法官

咁而家未真係正式蠃左喎
佢自己講咋喎

記得四年前睇左膠talk show 個主持人話當初去訪問Libertarian個候選人果陣應該一野整死佢
因為佢當初係五大湖果邊𠝹走唔少票搞到侵贏左

咁你有份投另計，話錯人

會收口就唔係佢啦

block就對了
佢由612都未開始就講輸

What happens if the candidates tie?
The Constitution is pretty clear on how this plays out. If there is no winner in the Electoral College, Article 2, Section 1, Clause 3 states that the decision goes to the House of Representatives while the Senate picks the vice president. But the voting in the House is different from the Senate. In the vote for vice president, each Senator has one vote. But in the House each state has only one vote for president—regardless of its size—and a presidential candidate needs 26 states to win.

其實邊個authority 去宣布邊個贏

而家兩邊都話贏

橫掂佢如果輸左都無得做總統啦 最尾又實比人針到仆街 自信d拍定手先有咩所謂

幫你問x2

Eminem 都係登

岩喇 可以去含rmbj條撚

香港人努力工作，美國佬走去瞓教

四年前跟本無人當過佢係真正既對手 連共和黨班大佬都唔橕佢
睇佢出黎選個樣都係做show咁

今時今日就唔同了 對手想盡辦法去抹黑 去製造難題比佢
因為依次人地終於知道侵係真正既強敵

咬緊左

贊成

cbsnews reporter分析話侵侵之所以話自己贏左係因為佢唔"接受"郵寄投票

nbc仲嘔心，聽到之後即刻mute撚咗侵話佢fake news，我即刻火都嚟，你老味左媒

GA咩環境呀屌....

五毛嚟 一早book撚咗

我唔知，睇唔到！總共我討厭Trump！

點會唔穩 仲可以點俾拜登cup?

不過PA費城地方政府玩野, 唔俾人監票

點緊個島啲票

共和黨預計守得住參議院

訓醒再點過囉
不過好似無講幾時重新開始點票

難

最重要資訊 靠你了巴打

要去瞓呀

點解REP州長多一席咁把炮？
邊個州？

選舉完一定動盪琴晚咁好機會都唔走既人咪掂股票啦

咁我都想有份投 頭痛埋一份呀 巴打

RMB LBJ依個一定要bin

AZ差13萬，已經追左7萬，仲有20%未點。

洛杉磯11點40分pm
差唔多半夜

民主黨：永續點票無限mail in列車

兩個最後都退選既話 lbj有冇機會做

Milwaukee點左啦，至有機flip果個Kenosha county紅多藍成萬票，燈滅啦。

唔好再睇左膠fake news 啦

香港仆街係因為港共姐

寄到下年

其實都唔鳩使睇,Biden等輸, 差成咁多

仲有Billie joe armstrong, 本身好鍾意Greenday

聽講休息, 聽日先點
聽返黎, 唔肯定

你老母做呀屌你

挑晒咁多間主流媒體
挑埋兩大黑哨 social media
咁嘅環境之下都贏真係要拍返套戲
好比當年智利個民主化公投咁

已封鎖會員 - 嬲屌專家

其實未定，仲有100萬票星期五先點完

FOX提早報藍贏都比人屌

輪更咪得
唔明點解咁重要既野都可以拖

有乜問題，你話而家佢撐登就話啫

我估trump 最後贏4/5萬票

你尋晚3-4 點又做緊咩呀
人地起曬身投票，港豬就繼續訓

至弊個支那西佢宜家係死藍屍 屌我地香港人爭取民主
佢而家撐拜登

He says they are going to the Supreme Court to prevent "them finding new ballots at 4 o clock in the morning.

完全九唔答八，唔撚識英文衝出嚟柒

屌你老母，佢係半島喎
我有撚錯？

其實搖擺賓周呢個爛GAG 仲要講幾耐?

PA拜登應該追唔到啦

GA NC PA MI

其實如果侵侵贏都幾大機會

好似D人越笑佢越勁

姐係啱啱開個6萬票登登有5萬？

DOW 插水 睇泥我登已然

Nc同Ga入咗咩結界

阿伯唔會成晚高血壓呀嘛.

佢係你面前幾有信心都好
今晚都嚇撚死啦

支俄

有話你錯？

下年佢最好收皮 champ唔到

之前有專家話拜登99%贏?

有D醒目既共和黨員即刻含侵侵

正解
依d時間食花生開心過贏錢

但so far有樣嘢可以肯定
民調全部今次可以食屎

我喺美國半夜都未瞓等結果，侵70幾歲都未瞓出黎演講，點票嘅走去瞓？？？

我OT緊

真係走左

而家無左as

Nc wi mi ga 要全贏
先有條件失pa

佢宜家就係撐登
所以先想恥笑佢

開定先. 你地繼續努力推post

推到完場之美國大選選情集中討論區8

郵寄70% 登登 輕鬆反cup

輪更咪得
點解咁重要既野要等到聽朝
區選都係點足通宵

做咩更新得咁慢.

每1%追6500

冇意思

啲死鬼佬真係好撚懶
野未做完就訓覺

唔好講咁遠.
中國自認咁大影響力,
你不如先叫習總以身作則,
出嚟比全世界人選佢

夠鐘起身練賓周舉重

佢宜家撐登呀呀

屌，侵講乜都屌㗎啦

要求停止點票

最新發展係點？

果陣連登仔話侵呢獲碌柒，無啦啦當選，黎緊四年乜野都要被鏡頭影住，點享樂

如果要換更, 咪要收買double人~

輸GA機會應該大過輸PA

睇緊連登

停左？

一日仲有賓州都仲有

0.74 winning chance now

4年前, 好天真咁以為侵當選, 世界玩完

4年後, 原來侵先係救世主, 好想佢贏

咁多年黎 係得上年有個戇尻找數維園裸跑
但係都找得衰過人

票站班人真係畜生黎

AGREE GA、NC、WI點左9成都未捨得CALL
但AZ點左6成已經CALL 痴L線成件事
根本點票冇得完 因為D民煮黨州想無限收票 ON99

認真撚?

我都想知

侵侵輸左了

ching咁認真做咩

又話登登領先10個百分點 最後豬既話 誤差最少都成1x%

會唔會出術？

咪係 4點都未到就走去訓教

無錯，拎左五萬五

全郵寄咩

今次popular vote好似仲輸少咗

32xx就開定，cls

ca其實戲裏戲外都係典型左膠黎㗎喎
唔抵得tony有錢靠套甲
對住敵人唔夠打都一味鳩沖

唔係通宵點架咩

Sor我知一定好撚多人問左

點月

好撚型

其實未點晒
點晒再講
點晒又會要求重點

咪激嬲我。

換個人繼續點都得啫

彭斯睇落太斯文
蓬佩奧大大份 有氣勢D
仲鷹侵侵

識醒都係好事

屌，同我一樣

唉，美國佬放哂工唔點票

騙徒會失業嗎？

要51

有冇人頭先睇trump好驚佢攰到講錯野半夜演講咁多數字嚇死人

Vitalik識閪咩

abc 班主持講到眼濕濕咁

咁都幾嚴重成8:2

咁就岩岩270
雖然PA應該走唔甩

做得好咪想佢繼續做囉
咁簡單既道理小學雞習種都明架
所以佢咪急住整個帝制

我睇路透社 milwaukee仲係得41% reported
你睇咩網

好似D州過幾日仲收郵遞

好似係你認真

應該大部份係

爹親娘娘不及Donald Trump

ga 差距12萬 reporting in 93%
nc 差距7萬 reporting in 94%
wi 差距12萬 reporting in 91%
mi 差距32萬 reporting in 71%

好多人講的az
差距-13萬 reporting in 80%

ga nc 無郁過
其餘3個州 對trump趨向有利

白皮豬懶過閪

再有裸跑一定要去睇

但trump 賠率仲熱咗

Losers think it’s one of the factors

civii war 唔係 係tony stark啲on9先自願俾人管

放心
講錯嘢方面永遠拜登係領先

上屆挑共和黨

今屆挑晒所有主流精英, 好勁

仲要完全唔報BIDEN醜聞,又唔查,又唔提,又唔問

屈埋所有BIDEN不利消息係FAKE NEWS,屈埋大紀元蘋果

睇美期啦，呃唔到人

咁撚蠢架
計今日之前寄出之前嗰啲囉
點會永續點

GA 7張要有3張係燈先有得反CUP 所以都係叫執定行理入Resident算啦

瞓左，講明香港聽朝時間先考慮點埋淨低個d

Sor我知一定好多人問撚左

點解點票停左既？

唉 今鋪真係輸了

Trump真係好有魅力

mi同wi其實情況點
仲有冇mail票未開？

侵依家加埋WI,MI,NC,GA啲票係咪270？

區議會都冇咁緊張

出緊術啦屌 淨係郵寄投票呢樣嘢根本就係戇鳩

Cls搞到我就入廠佢走去瞓 不如我幫佢點埋咪可以一齊瞓囉

攬炒係指攬炒支共 , 唔係攬炒埋美帝 .....

個時比人呃到黑馬做好多野 有份做美國最偉大總統之一

好多人2016年都未識醒
唔好咁怪自己

係你認真

Trump 安全?

Pa?

Nc mi wi ga確定贏左？

你睇下近呢一年 merkel 和 EU 個立場已經轉哂抗中屌柒中國新彊，抗中係全球 trend 架喇

你意思係好想強力恥笑死支那西但心入面又默認佢

仲激過亂過house of cards 第五季選戰

冇改錯名

通頂雙計

直插

但次次都覺得好笑喎

係, 好似話有30萬張MAIL IN唔見左

熱左咪岩

26000比50000喎你點計的

估4點15分左右就爆

comment 個個dutch

你真係冇改錯網名！

區議會都冇用冇權力，有咩好緊張

我win撚咗啦 孌童登！！！！！

可能4年前都唔知自己係天選之人

佢都係講事實
polls真係廢
尤其係FiveThirtyEight

眼睏

大量古巴移民
btw twitter 好多人屌FL
黎緊有風災抵撚死之類

直到賓州唔再搖擺

後知後覺

因為我地可以參與投票, 可以靠自己
但美國真係有心無力

咁係咪PA輸得起

民主黨贏就升
共和黨贏就跌

點解停止點票？侵又做乜鳩

唔見左

d人冇帶口罩
舊相

上次大選夠話希拉莉會贏

政治正確咪搞成咁lo，口投民主黨，身投川普

大眾選票係乜 點解會掉番轉

因為大城市仲有好多票未點

死都唔轉紅

仆街又要返去讀小一

因為侵強 美國強 個世界先平衡到 可以抗衡班魔鬼
而唔係狼狽為奸 同流合污

真 4年先講得一陣子都唔撚比
連登塔利班好撚惡

咁敏感，你係阿拉斯加半島人？

預無左az

無左az 無埋賓州都勉強得

但前提係2016年既其他州 任何一個都不能失

我覺得係
屌,都預咗贏撚硬,有咩咁驚訝

已完全封鎖該用戶

只怪當年gop啲candidate

馬賽對波圖都未講完

exaxt7ly my thought, 真係以為打硬ww3
全球剷
點知佢先係最清醒
我諗佢贏既話 我會眼濕濕

咪撚訓住啦
淨返少少都唔點埋佢

唔係stop mail in咩

輸到傻左

今次都有，你睇NC同GA
如果冇界票好難講，侵侵分分鐘輸

習種狗呢個傻佬
就真係就黎攪死支那啦

係唔見定係想種

無諗過一個生意人會同中國過唔去

條友弱智你都肯答
原來你仲弱尻撚智過佢

yes according to his speech just happened in the whitehouse

AOC要贏了

唔係 要PA WI MI NC

兩個一齊嚟

頭先我都聽到 呢到冇乜人講既 trump上supreme court要求截票先係重點

尋晚先對完 黎緊應該仲要提

點解? trump唔係不嬲利好股市既咩？

美國人去哂訓覺 唔再更新票數？

輸?贏緊喎師兄

你條問題係??

北卡羅萊納call red未
係度磨爛蓆

咪呢 照而家個勢應該險勝架喎

呢段英文意思係
4 點去supreme court ？
停止點票。因為佢已經贏左？

加州快d地震 打和

佢既人生係得返輸

CA先最符合連登仔
反建制反政府
唔信shield就一嘢爆左佢
唔簽管制法案就寧願做逃犯

On9 你係咪調轉左睇

now一早染左支那紅

輸你老母

唔能夠明顯勝出，DEM會上訴同拖結果
所以其實唔輸得

我意思係條支那西當日崇拜侵侵
宜家侵侵做總統打支那
就即刻反侵
明唔明？

arizona啲人係咪傻撚左？

再拖就係biden睇結果印票渣扮郵寄

4年前已經支持侵 因為我好鐘意佢起圍牆個政策 好啱香港用

華爾街 / 有錢人buy民主黨

咁你眼光都幾差

因為錢多到你用錢收買唔到佢~
商場上贏夠, 錢又賺夠, 想得到啲未得到過既掌聲~
掛~

激嬲你有點。！係咪好似班黑馬騮咁loot我屋企死黑鬼波台狗 你老豆比黑鬼屌屎眼啊

屌佢老母，點會咁on9可以寄信投票

冇錯

點穴？

侵贏-染紅賓周
燈贏-青頭賓周

我信反cup. 全部今日投既。

Trump 話想要求最高法院要求停止點票 係純粹up下定真係有用？

嘩 咁撚驚

有D洲班郵票撚仲未完
可能變數太大,驚班仆街做手腳

話唔見 到時攞返出黎 冇人知係唔係真係限期之前投 登登想點都得

反而係諗起台灣大選，好多臥底扮支持韓國魚，選舉完左就相認

民主黨啲票唔見左
不過唔緊要照加落去比燈

成堆人血饅頭

停咗唔點票
咁Trump就永遠贏唔到
咁高招

Google Popular Vote兩隻字第一行已經有答案，咁都唔識真係正宗廢物

一陣搵返晒 全部投拜登

NC GA做乜鳩

9up

Fox

所以咪又係Jorgensen界票

亂咁up。
好明顯調轉，新總統嘅不穩定因素較大。
拜登上場就會跌。

好似因為賓州郵寄票可以點多2日

睇多陣有冇人出嚟解畫先，侵侵啲公開發言未有實際行動都信唔過
Xi is my best friend

可能羸少少 但點解要咁能癲停點票

梗係有用 防止造票丫

想問而家個總票數係計埋緊未點完票既州？

西貢嗰個

點晒未

4年前全世界比主流媒體呃晒
所以呢4年大量自媒體同小報都彈晒出黎

而家最搞笑嘅係就算有幾百萬郵寄票射曬俾拜登 已經冇辦法挽回到特朗普優先嘅結果

呢幾個點埋就知結果

侵無左az
最多只能無多一個pa/mi/ga/wi/nc
失去多過一個即輸

NC GA點宜家

劇本

狼狽為奸

反映民意

30萬唔見左係成架郵車燒撚左定個倉比人老爆左呀

係咪暗示緊想額外放30萬藍票入去?

其實個個都話China joe老
但侵都成74歲 一個有錢到夠佢洗幾代既人仲要做呢份吃力不討好既工 明明最愛國仲要比人話佢傷害美國 希望佢可以成功
利申：橕左登登幾個月 但最後一次 都係想講句真心話

想唔撚再點郵寄票

話唔定今次會係最多新選民投票嘅選舉

如果The Guardian無錯，NC同GA已經係Trump贏左

佢好似有講到

我覺得自信d 下次準備定80萬票

侵侵似乎會預左玩大招, 所以所羅門琴日先咁自信話今日贏緊

TRUMP咩都係美國人優先
香港係支那人優先,香港人係地底泥

其他淺紅變到深紅就係

聽左好撚多次都係話not adding vote ballot to the list after 4am
邊有話停止點票?

想問下d郵遞選票係已經計左數定點？

普選票同選舉人票都未識分？

Fox個網
AZ郁了

最好贏到班左膠眼濕濕口疾疾
好似宜家啲左媒咁

咁麻煩你笑得大聲啲

而家去，防止對手4點鐘之後(意思係大局已定之後)又走出嚟話搵到新選票 (即日郵寄選票)

佢老豆比人屌屎眼，佢都淨係敢係旁邊講咪激嬲我

偽命題嚟
佢地只係鐘意錢 D錢係邊度嚟邊個比佢地一D都唔在意

點會收買唔到

只不過錢唔夠大姐，你睇下中國一認小小低威話買佢d大豆，侵即刻my friend啦

一唔買就閪臉搞尻中國

呢招絕
個法官appoint得合時

左癌不嬲on9
口講大愛然後日日咒呢件個件死

粉紅賓周

有幾個州D票都唔係好郁....
除左PA, 仲有AZ, GA 同NC都係

彭彭+Pompeo

鬼佬係懶d
4點都未到就收工

Senate GOP只係lead緊一席

究竟敢唔敢種票印票之類 捉到就好睇

終於都贏左!!!!!!!!!!!!!!!!!
牙侵!!!!!!!!!!

支持你繼續撐登
完左先講真心話

我講緊你Quote果條友九唔答八

新聞話星期五

係咪中場休息緊?

燒通頂

rigged election

泛民當年全部都支持單程證蝗蟲架嘛

d美國佬一日訓到黑

而家係13萬, 20%

無jojo trump應該已經輸咗

az由20萬差距落到13萬
點多左7%票 仲有20%

界票

4年前（同王丹同大部份兩登人一樣都係冇票撚）我都係撐Hillary，以為侵會通支通俄，發夢都估唔到拜登自己先係通支通俄

頭先佢個speech有講到
佢認為已經贏咗今次選舉，會即時去Supreme Court要求停止點票

“We’ll be going to the US Supreme Court, we want all voting to stop,” Trump continued. “We don’t want them to find any ballots at 4 o’clock in the morning and add them to the list.”

佢知道Mail in ballots對佢選情不利
所以而家宣佈贏咗，令到外界對mail in嘅選票有質疑

四年前我中學班主任好想侵贏，我嗰時仲諗唔明
四年後我終於明白我班主任諗咩

三千就話姐，三十萬點唔見
奇撚過科幻小說

如果係唔見票依啲問題呢

應該要截左去唔俾點啦 成30萬張點知搵返有無加料落去

有機

大大種票
運緊去賓州

垃圾波台狗

咪激嬲我

照你講法我咁撚弱智你又做乜應我 on9

之前堆twitter女巫咒侵死

停撚左mail-in vote佢應該啦

咩環境
冇睇到

以前咪又係英人優先
邊有變過

其實真要BAM 郵寄票，你有咩居心投票日有票站唔去反而去寄信，
加埋你有大把時間係之前寄，你好寄唔寄硬係最後一刻寄係扺死嫁喎

無jojojoejoe都唔會贏

mail ballot 太多古惑野，根本好易做手腳，買票都容易

呢個真, 我自己係第一次投票, 都幾多朋友都係第一次投

#CountEveryVote 好多嘢睇

北京開票未

AZ點左d 郵寄票未?

take 個break先

賓州d郵票咁撚煩嫁

睇得太多外國左報？

Now啲人英文level2定係中文level2

NC 同 GA細區已經100%，Trump 勝出

無人理架喇 上左神枱

岩岩訓醒
想問下AZ情況係咪唔樂觀

佢講個陣字面就係 佢會去supreme court 因為唔想佢地係4 in the morning仲有票點算計入

意思係咩唔諗啦 反正侵本來講野都係鳩up

最怕係大家差PA知邊個贏
到時好大風險有人造數

沒有 沒有 沒有

通過！

同你一樣，
世事既野真係話唔埋

未計Mail好多都係藍票
有機會反cup

夠鐘截飛防止有新票箱入飛呀
大法官要出場了

係，受提前同海外就啱

得白左先諗得出E D咁ON9既野

後面咁多mail-in，最後結果應該好接近

抽哂俾登登
有0.1張人票

有冇試過真係判停止再點票？會唔會上訴又上訴

切哥

侵侵計溜左14億人既票 輸了

完全on9

睇依家個勢，
Trump應該會以293:245贏Biden。
停點票應該係想防啲郵寄選票舞弊。

你地睇user name 先啦

trump嗰樣真係好似心諗'仆街玩大咗'

4年前, 覺得TRUMP 係黑馬, 會帶來改變

現在, TRUMP應該做多4年去確定改變軌跡, 清理民主共和兩黨的過時思想

下屆, 更新後的民主黨可以上台

你訓返可能會樂觀啲

因為民主黨可以比錢收買到

一入去就叫你唔好信侵贏咗，仲好撚多票點緊

巴打
無左trump
4年時間ccp可以為所欲為了
真係唔可以輸 係成個地球都仆街

拜登: 大灣區D票都未點, 我未輸

係唔call 吹咩

就算今屆侵真係做到，下屆只要民主黨搵個後生既政客已經好大機會贏。

停止投票

DLLM 永續點票

Wi can call?

根本仲count mail in就係增加種票既機會...
停止點票就係比時間去入信封...
聽朝種完繼續點...

郵寄選票真係好撚易做假

有排磨
磨左咁多%先收得10000

贏成條街都唔撚CALL
真係等石油猛尻出黎暴動呀?

stop voting唔係stop counting, 即係指由停止voting果刻開始收到既mail in ballot 唔係valid vote

依家侵就好似叫球證吹雞完場咁 否則就無限加時 不停計mail-in vote就仆硬街了

唔見左咪唔見左, 幫撚到你咩

因為GA會有第二輪投票，應該都GOP贏

14億票牙登

你班人講民主真係搞笑

果然剛訓醒
已經講緊GA NC穩唔穩陣

AZ called

突然深藍左AZ

先發制人將democheats 收皮

拖多1日先點？ 民主黨係咪想搵人燒票站

你睇FL 去到後期日日已經得番好少郵遞票，真係痴撚線

@7:50

美國嗰邊好似瞓咗

博彩公司開始派彩

會唔會下次就係
4年前，好天真咁以為biden當選，世界玩完

4年後，原來biden先係救世主，好想佢贏

未有人答繼續問

AZ點左郵寄票未

236 : 213

Vote until we won

應該唔會再update
因為申請停點票
應該有咁上下證據同數據證明夠票唔撚再點

過左今屆 下屆再算

AZ called Biden

仲有部份mall未計

希望wi mi nc ga全取 咁就唔使煩

過左3號仲收MAIL IN票根本就有種票嫌疑

秒

將軍

4年後佢應該已經唔係到

Az called biden

因為睇緊fox個map
見到已經深藍左
係咪姐係收硬皮了

@theguardian
AZ to Biden

下次Pence喎
不過CA班blue objects去咗其它states攪鳩個result要正視

仲俾寄票都戇撚鳩

幾年時間可以證明/改變好多嘢

佢要ban果d係咪未送到去票站果d
郵寄據我所知係今日開票已經點左

種票學人講民主

邊個state

其實出晒結果仲可以投票真係好唔公平

wallstreet 精英都要跟鄉下佬走

yeah

現在侵在此已贏5個百分點，但賓州有一特別點票法例，可比其他地方遲7日郵寄點票日，所以早已成為爭拗之賓州

15:44：美國郵政局承認有逾30萬選票下落不明，來自12個郵區，包括搖擺州亞利桑那州、喬治亞州、賓夕法尼亞州和威斯康星州。

一陣未點晒就贏，班左膠又多藉口

而家個總票數已經過左上屆
侵侵而家比上屆多左2百萬票, DEM就差唔多
應該會破最多人投票嘅記錄

有冇人緊張到就黎入廠
個胃好撚痛

如果同2016年一樣
只係失az
Ga nc wi mi全勝就得
可以賓州都唔要就夠270

仆佢個街

笑撚死

early mail in voting比early in person voting早幾日，日子一樣咪公平囉
有咩理由大選完咗仲收票

賓

NV係咪無了?

侵之前一路插既野終於發生..........

又黎
80％ vote counted 13萬 gap
仲有成八十萬

唔洗講美國咁遠, 香港點票d招幾乸渣都有眼見

其實知唔知種票點解
用返簡單d既字把啦

你當Pence同Pompeo 死嫁?

Biden依家有無後悔出嚟選
無出嚟就唔會被人起底
分分鐘臨老先入去坐

一個比一個弱智嘅概念

請問緊張d咩？

隨時1個月都選唔出黎

寄信投票係咪個腦裝屎

source？

唔係好明
有冇人簡介
我睇電視 又話拎到270就贏
咁而家即係幾vs 幾
咁百幾萬票係指乜? thxx

乜撚嘢弱智制度，點到一半仲有啲郵寄要遲幾日先點，方便你睇差幾票贏做數？一係就咪撚點一係就咪撚計，咁大個國家選總統都咁兒戲

好悶
完未呀屌

唔係計郵chop日子？？真心問

集氣Ga nc wi mi

好似話郵chop 要11月3 之前先計

係佢地以為自己係精英姐

美國wallstreet玩哂?

會有咩後續影響

80% 就 call?

btw, source?? google唔到你段野

我都係弱智

係停點mail in
佢覺得贏左所以冇必要比你拖成個星期，比你有時間做票，or 比你叫人改票，

高手

中共啲技倆真係一成不變

keep住2:1有得吸

佢講哂啦 下落不明

咪咁誇啦

Trump 213
Wis +10
Mich + 16
Ga + 16
N.C. + 15
Alaska+ 3
=273
隻氣

條頸好痛

當輸算啦 11票多唔算多 少唔算少
擔心GA NC MI PA好過
個個15張起跳

派邊個贏

無限種票

MSNBC 班左撚好煩

YES E步係必須 因為對共和黨唔公平

係牙習浸同糟都落選

對侵有利喎 插咩

所以侵話去最高法院要呢堆票無效

其實唔見左又點會知個總數，唔通有30萬個民屎党賤種打去郵政局玩野~

但當年我都信左希拉里大熱
證明選票是誠實的

想快d睇civil war

AOC

美國同一個黨試過最長連任幾多屆好似同台灣一樣成日轉

Mail好多藍票
In person紅為主
賓州有機反cup

所以寄望nc ga wi mi全勝仲實際

種得票改日期有幾難

TRUMP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下落不明最後搵唔返咪唔計數
搵得返的話… 你話係點搵得返

wallstreet班人都唔精英唔通你精英咩
訓醒未

這個州上屆都係藍 贏同輸 都唔重要

自己google選舉人票....屌你都廢事

其實睇番 同4年前差唔多 AZ ME比人拎左

請自行Google選舉人團

香港倒數了

拜登輸先出黎話唔見

仲收票呢樣真係離晒譜

突然 「搵返」 咁點算

google 選舉人票

I see

食地溝油既命幫美國擔心

依家希望餘下州份侵盡贏, 令選舉結果唔好膠住, 等班民主黨無得好拗

親，選票已經發貨了哦

AZ NV 係咪畀CA啲癌傳染咗

咪係
用 posts stamp

Euronews個班都係

yup chop 係計收 但未計送 送送吓會唔見咗

成日話香港人收錢遊行
原來收錢整唔見人地d票

係咪要種到戀童廢老贏先會收手

Trump好似好大機會連任

郵寄選票on9到。。
你話海外就無計

但明明賓州都贏緊

屌你AZ班仆街

到底搖擺州仲有冇最新消息

有冇巴打今日擇低晒今日哩五ac
一野block晒唔洗煩

CA班BLM係咪可以準備暴動打劫Walmart

其實mail in 應該 劃一截數, 又要比遲入又唔知寄左去邊, 驚就in person啦

侵梗係想趁勢好封咗盤佢
但今年俾得人郵寄
如果法院接納佢驚做票而提早結束，咪推翻咗之前嘅決定
法院肯拜登都唔會肯

雙方交手過程中可能已經點完票

利申：唔識，9upper

精英唔駛收皮呀

PA啲規則點解可以咁撚癲

點點下票收工

可以無2個state
加埋少過30 votes就得

快撚d死吧

美國總統對美國人影響係4年，對香港人影響係一切

懶惰的美國人要訓教

你入左去睇細區未，人哋GA餘下的細區點左96.35% 同98.95%，我當全部Biden win all，都係得二萬票，點追倒

NC就全部點完，無fc就屌人，你會唔會係太心急要$0.5？

仲有mail in未點

多得民主黨借疫情散佈恐懼,叫人郵寄投票

侵一早反對

所以dem咪死都話要郵寄

你試下抽返幾千個名去查
分分鍾全部都已經最近死左

睇下邊啲人力推就知
扮曬好在意疫情
但係又由班blm出黎搶劫

WI點左9成都未CALL AZ點得果6成、8成就CALL一次想點

之前州政府係話計郵chop日子. 但依樣野好易造假. 或者post office變相好大權力. 冇跟進到最終安排係點

你見到嘅淺紅州當侵贏咗
侵選舉人票就過咗270
即係當選
現時傳媒選擇性唔call淺紅州

我見AZ仲80%,咁快call?

唔見票箱
就算搵翻都唔應該計

屌 東岸個啲call未呀

AZ 因為出左個259

唔通搵工又可以deadline個日先寄
on9

born to race

我都覺得mail in本身就勁on9

所以侵侵一定要贏
好想見到班五毛支那西喊住發脾四鬧侵

住國內都mail in vote既人係咪鐘意sex cam多過打真軍

個女主持係咁屌侵

有利？
AZ之外紅緊㗎

the rock : 下集cg都慳返

365派左 Republican win Florida 了.. call 左果d 應該派哂

去左開會半個鐘入黎追
好似又發生左好多breaking news cls

屌你AZ

你同啲左膠一齊落地獄啦

三十萬票比人拎左再去改投咪仆街

截撚左投票時間仲要繼續收你寄過黎未到啲票？
等埋支那種票好唔好

唔知點解好多人撩GA搵交嗌

ON9在有D洲係,有D洲唔係
偏偏搖擺既賓周 就繼續收票
好難令人唔存疑

FL lead 40幾萬得 5％ 都唔 call
唔怪得 NYP 話 call winner 係餓媒啦

頭先兩點幾諗住訓個晏覺，起身會見到Trump 贏
點知個數無跳過
啲美國人同我一樣都訓咗晏覺

咁似香港

香港點票都乸渣
你未見識過真乸渣
香港有哂人監票
堅難出古惑
票箱有撚哂number
仲要係其他人面前seal
郵寄票就真係易出古惑啦

究竟而家AZ仲係咪點緊票

信拜登, 就算住票站上蓋都係in mail in vote we trust

依家先講

US supreme Court 大法官較勁 到時睇保守派大法官係大比數判定要截mail-in votes

香港玩完

係咪衰呢

真心覺得侵會輸 我係同情佢 想佢休息

postal rule 呀嘛

我見細區同路透個%完全唔同 票數一樣
唔肯定邊一邊準D

今日唔會有結果了
可以抖下

日光日白瞓覺

差幾%都唔點埋以為拍緊電影要有神秘感？

人對未知嘅野（4年前）會有恐懼, 邊個會諗到Trump唔係痴線佬而侵係正常人, 而家覺得侵quit tpp係冇錯(美國一人單挑抵抗支共後來先至搵歐美盟友join, 好過晒俾tpp嘅親美友中成員新加坡扯後腿. 支那坡係tpp成員)

同埋奧巴馬同阿燈當年死都唔俾台灣做tpp觀察員(雖然當年終極大中華膠馬騜做中華民國總統, 但馬騜唔反對台灣join tpp即使只係觀察員)

派哂去搖擺州喘喘夠biden贏

你老母也玩完

今日仲一堆陰招voter suppression

過埋呢年分分鐘以後共和黨嘅總統候選人都冇可能當選
Nevada /New Mexico /Colorado > North Carolina /Georgia > Texas 慢慢逐個逐個紅州轉藍

尤其是支廢呢單野都比佢地過到骨既,
支那真係打橫行都得

條j係咁搖擺

有冇咁巧合
刁佢老母 又係親DEM?
冇左就係冇飛啦
侵侵快D去一鎚定音

咁我都搞錯咗
即係睇郵截去計？

等美股開先有結果是常識吧

你的選票已被炸毀

block

佢話唔會掂選舉喎好似

你真係on9架喎

Trump都有啲責任嘅，對自己友留下口會好啲，一致對外
雖然McCain個老婆都幾仆街

GA係咪贏硬咁滯

仲點緊定真係瞓咗覺
郁得未啊個數字

你班主任咁勁

係來自支那既選票下落不明
好快又會搵返

搞撚到咁混亂 又有藉口比藍絲話侵勝之不武

好多人唔係唔明
只係玩膠
當然有人係真心唔知選舉人票總票數係538先咁問
因為有人只係強調拎到270就贏
唔明咪解釋囉
唔想回咪唔好回
又無必要一嚟就屌
搞到我諗起啲高達討論Post
一見有新人問UC係乜
個新人就俾老鬼喪屌話UC都唔識就應該死撚咗佢
駛唔駛咁呀

mall in都得咁不如直接網上投

下落不明其實仲好，老閪都唔計票，最好永遠搵唔返

比人抖吓啦...

拜登條老野成8張野你叫佢唔訓等結果係長期亢奮狀態下會唔會中風嫁

拜登贏到我幫所有絲打奶閪
一定要贏呀

最搞野做做下真係上身
今年認真好多

confirm 支那01 提過. 要關注依樣野

重點還在賓洲

Trump明顯勝出
訓埋教先再點

你班主任係咪藍屍先
當年勁多五毛撐侵

屌要講佢一早咁講啦
同埋大把藍屍撐trump

明豬台唔好睇

暫時點左6成幾
咪燈住

Flip係?

是咪唔會郁了,想訓教

個大口哨牙婆不知幾想

點票人員瞓撚晒?

PA lead緊70萬，點計都無得反cup下話

之前保皇狗都吹過風玩郵寄同網上投
而家直接整個大灣區票箱

原來侵拿拿林任命大法官就係想咁

留名等睇5:4，john roberts又走票

巴打ok?

巴打小心
快啲走
呢度啲人好惡唔比人問問題架

PA點完票未?

China joe如果種票種到pa同nc佢贏就侵輸得
依兩個洲mail defer 3day
加埋35票

總之好似要求球證吹雞完場咁啦 究鐘就要截mail-in votes

完咗 香港已玩完

點解你覺得唔同人領導一個國家對個個國家既影響唔係一世？

啱呀屌你，有咩理由夜就唔點？

係怕黑夜生變

去票站排隊 驚武肺掛

榨壓社會低層勞動力同社會流動性令自己富有既精英
經濟有冇改善係睇中下階層,所以點解農村咁多人投trump,城市咁多人反trump,因為trump帶來就業同時扼殺左班精英抽油水既機會

準備含撚啦屌你老母

東岸凌晨4點啦

睇365bet
共和剩低都低賠率

有邊個美帝女anchor好j

有無人可以解釋吓NE啲間條

到侵勝算已定既時候就忽然正式講唔見晒郵寄票喇
諗下咁係有咩企圖先
根本想拉長個點票 搵機會造票或者等班人looting搞下事先再算

AZ係咪call左dem win?

個個網站數字都有出入 信邊個好

The AP has called Arizona for Biden

香港無可能出到古惑

大把黃嘅都有份做PO/PA

三分已袋 理撚得你

勝出既陣營變動左

真係唔係好明

點點下票唔點係想點

佢哋根據Phoenix點左73.62%黎call, 因為覺得比例上Biden 夠票了

Bet365

真係諗起都好笑

係 拜登依家236

係 AP叫咗

佢頭2年對中國立場好含糊，近呢2年變左第2個人咁

NV差3萬票有冇機會cup

唔係百幾萬票mail-in vote咩

有個州選票率多過100％
會唔會要人重新投過

所以我好讚成，鄉下佬 lead 住走

羅斯福4屆

Pa有排
9成種票

4 點要訓咪唔點

其實既然唔見左
又點會知總數有幾多MISSING???????
唔通D人另外幾多人入左郵VOTE有另一條數對咩
LOGIC FAIL

係喎
4年前支明明撐侵

美國家底厚，根本係神授之地，蝕得起，香港一蝕就一無所有

NC Ga 開始唔穩了

傳媒call同唔call有咩影響？

有啲人就係識多人少少就扮勁吊人，見慣不怪

4年後再投過囉

係
要輸了
香港準備被對家玩殘

利申藍屍

其實az點完未仲有冇機反cup

左膠盛世

我覺得呢一刻應該派軍隊去接管兩個州既郵政局，防止有人開機印野

較左鐘，依家03:04am

通常低質新手五毛改埋d user 名都係簡單英文

舊圖重po

最煩係dem班人又會搞呢樣果樣

多謝師兄 點解唔畀我投胎做美國人

吳彥祖當年反侵投希
俾支國網民圍屌

點左64%喳
等過90%再定斷

想害到佢老公服務左幾十年既共和亡黨 心諗條八婆都痴痴地線
由一開始都係McCain串Trump在先 好心就咪撚咁小器

分咗選區計electral vote

痴撚線咁大量都唔見得

點變動?唔係好明

AP叫咗啦

痴撚線！不如話夠300萬郵寄票啦！

佢同me 唔係winner take all

都2020年仲用咁低科技隨時俾人偷票改票既投票方式

其實應該一早節數
咁撚樣都得cls

訓左啦人地，咪再問啦

當個po 去到7
個問題答完又問
問完又再答左幾百次嘅時候
再問比人笑比人屌係自己攞黎

做咩NC 同GA停晒手既？

真心好有問題

分咗選區計electoral vote

係，用電腦投，print ，簽名再寄，所以幾多人投係有記錄

本身就無依d票，無啦啦變出來

所以港共話要黑警做票站人員

又前線好黃論，收皮啦屌你老母

傻9支那仔

上屆贏今屆輸

Crush of mail-in ballots slows count in 4 key states

US Postal Service blows court-ordered deadline to check for missing ballots. About 300,000 can't be traced

屌你老母小學生選班長都唔會因為打鐘落堂差幾票唔點埋啦選總統都過夜笑撚死

但dem唔係推高稅咩，又無咁注重經濟

因為依16票係真係十分十分重要

聽日繼續睇結果

其實美國班農民好多都好有錢 用高科技野
中下階層係班打工仔

Mail defer 3 days

叫醒佢地啦
唔撚洗做呀

唔計羅斯福
正常不過三屆

幾時先知結果

GA同NC點到9x%走去瞓教
無心咪撚搞選舉啦，學我地中國啦

落後緊嘅有機反勝

佢係話投票站閂咗之後既投票唔應該計入條大數到呀

即係上屆藍今屆紅 或者掉轉上屆紅今屆藍

大選症候群

直情可以換過一批，然後話搵番

nc仲要玩幾耐

AZ應該可以cup

乜撚野事唔撚count 屌你老母

ic, thx

block你老母

我都擔心
後世仔同加州人移民

100%小學雞

想問下而家點左幾多%? 返緊工睇唔到

停咗好耐...

一早叫左啦，咁等final result

一早準備好晒啦

咁樣係咪WI MI PA GA NC 依啲搖擺州都要等班含家鏟搵返啲票？

今日投票 吸個假日期印 又可以話係尋日投

唔係淡友
MI 真係好撚接近
講緊十幾萬票only,仲要有兩成票未點完

唔見左 咁都唔有利？

仲話選舉日15後嘅郵遞票都有效，都onlun79

其實az 由75去80%
20萬差追到13萬差距
點解fox都可以當拜登win
明明仲有20%
而且上屆又係trump win
定係佢未update???

咁激動做乜9邊句屌過你
我講緊呢個warning真係咁寫

美國人要做學普通話師了

唔見30萬張MAIL IN完全係準備種票劇本

佢而家搵返又會俾人挑戰造假，搵唔返又會俾人屌，等食花生

訓佢老母咩 定埋啲票先訓啦

但係沈國師獻計進攻攻能組別黃絲又buy

MI係緊張啲, 但WI已食, MI啲人profile同WI類似。估計都唔會甩轆

42% 登就會輸
唔穩喎

你估個個追到千幾個留言咩

咁唔通搵科網界幫手？google、facebook、Microsoft聯手研發好冇？

咁已經成個選舉都可以無效

美國人好懶

同中環班 banker 咪差唔多 成班圍內打飛機

OK 收番
總之COUNT就要COUNT TRUE COPY

BTW
冇左郵BOX BALLOUT 係POSTAL責任
同埋有走失左照計唔計得
要告都係DEM搵人告9 US POST 負責人

但本身唔係都唔計嫁咩

如果計咁不如開放成個星期比人投

咩訓教

親，你的選票發貨中哦

WI 得返7%, Trump lead by 100,000. 無可能Flip到
咁都唔Call?

不如下星期先講

Nc mail vote好似未收完

轉：

首先要講既前設係，拜登就講明會沿襲奧巴馬路線
咁所以如果想知拜登會點對付大陸，可以參考返奧巴馬既一啲政策

時間又要回到當年奧巴馬執政時期。
2010年左右，奧巴馬政府主導想搞一個叫TPP既物體
總之就係【齊齊搵食大聯盟】，係一舊用黎做生意既全球化產物黎

咁可能就會有人一廂情願以為TPP係用黎圍堵中國既
但實情係TPP本質都係創造就業職位
(08-09年美國金融海嘯，經濟好L差，圍堵中國?講經呀?)

可以留意返TPP係無台灣既，如果真係圍堵中國，點解會無台灣?
而本身泛太平洋就有舊野叫APEC，係有台灣既

咁由於另起一舊新既野(TPP)，而TPP係無台灣，當年就令到台灣感到極度不安，台灣係多次表明想入TPP，但奧巴馬8年執政係當台灣如Condom一樣。

咁死啦，依家唔係圍堵中國，係台灣被排斥WO，WHO都係醫療姐，TPP係搵食WO，無飯食，無錢，亡國都似WO。

咁台灣當年為左自救做左啲咩?

登登登登，就係【海峽兩岸服務貿易協議】，即當年既服貿協議，簡單啲，即係台灣版既自由行。

同問

Sure食咗WI?

計好每個州爭幾多配番落去

成班弱智搞清楚mail in傾向邊個先啦

唔撚識就收嗲當幫忙啦

咁永遠有人唔係第一個Post追起嘅
其實唔想應
唔應就得
連登普遍都撐侵
根本立場無好大分歧
如果因為覺得人哋唔夠自己醒
搞到屌來屌去都唔知為乜

d美國人咁鬼懶架 點完先訓啦

知佢實有d屎忽野

有一票棄權 你咪老屈

成埋賣美黨仲停留喺，掌心雷，關票站，搵死人票
呢啲低下手段

人哋一早就知道你會喺度搞搞震
咁不如就由班人慢慢喺度搞，仲要係俾晒其他人睇，送哂上Twitter, facebook 呢啲左媒share
跟住一口氣就送你上法院
睇吓到時邊個死先

仲話有30萬mail in 選票唔見左

搵番果陣啲紅州每個州加幾萬拜登票

師兄重點所以反cup到AZ一定無得嘈

buzzfeed已經出post黎鬧trump

Az到而家都未分勝負

難講 唔係肺炎 trump應該會大比數贏
四年後 執政繼續好表現 班左膠發到圍？

12區加埋先30萬都唔夠反cup啦

其實唔洗睇晒
係咁e睇下已經不繼有人答

大灣區票箱就真係收硬皮 要幾多有幾多

侵超有錢成功商人呢個角色 點解可以咁深入民心
明明失意失敗準備破產 比銀行放佢一馬債務重組搞到要拍真人show咁梅
點解仲覺得佢有錢到洗唔晒

唔見親d州都係輸緊咁

一定唔可以用電子票

自行判斷

81%喎

即係Bernie Sanders講咁樣

當然唔同人會有唔同睇法
Trump支持者嘅話，就會話驚民主黨整假票，所以要截數
Biden支持者，就會覺得Trump知道民主黨Voters mail in多，所以想DQ呢啲mail in ballots

我點都係覺得DQ呢個做法有問題

都係禾國厲害......
票都唔使點就當選

一早搵定球證

4點就訓

WI點咗93%
trump仲lead緊4%

Trump本身冷門轉左做大熱

電子投票
郵寄投票

全部都唔可靠
太多地方可以做手腳
前者 駭客之類
後者 成日會寄失

2年投一次票
實體比較安全

睇啱啱一個鐘前侵個宣言，真係呢個場景
#巴打你點影的

74%

今晚凌晨
等埋開市先再點

我聞到陣味，造票造得好勁，輸撚硬啦民主黨咁賤

寄得至少七成都係拜登，不過都要睇邊區唔見得多

Biden win硬

我覺得未update, Reuter 入面張地圖az仲係淺藍色，只係fox 深藍

申請咗選票但最後冇投？
登屈機話全部投自己？

事實真係有唔少黃嘅申請左去做票站人員

有邊個media唔係罵侵...

無台灣, 一個中國呢
拉!!

係咪侵已經7成了?

好好笑

Az rip

痴線咁樣選都得

巴打係CIA

Call左啦喎

上屆好似都玩投票機點知今年倒退返主力郵寄

笑𠹌咗

選完仲有得寄票
民主黨係咪要種到拜登贏先收手

放心 侵侵唔會容許咁做

我地香港人咁驚係因為個特首係中共既人

推高稅係等政府多啲油水同埋向社會主義推姐
真正油水係黎自wall street, Hollywood等等"精英"團體同中國deal丫嘛

寄完之後唔見左

Az收左皮了？

決定抖陣依家呢幾個swing可能今晚都唔會出到結果

未知邊個贏，淨係知民調證實係騙局

欲知後事如何 請看下回分解

最後結果咪太陽花學運同小英上台

可能根本冇寄到

外國勢力

香港係紅色

侵連任, 瓦解deep state, 滅埋支那, 世界重回正常軌道, 到時邊個再上都唔緊要

GA 94% 淨10萬多啲

得30萬票，配比輸少少果d洲就已經贏啦

咁撚懶ga屌 我地咁勤力返工佢地瞓教

就算侵侵輸左
佢分分鐘可以拎個hard disk 出黎攪大佢
拉９晒入面Ｄ主角，等佢地係法庭慢慢解畫

CNN未call
不過AZ點都係Biden找

Wisconsin 丫

好似得2届
下次推彭斯上

DEM今年吹雞叫支持者mail in呀

我覺得完場仲有VAR係大問題，無可能比郵寄多一兩星期黎比人搶攻番

11月3日大選 唔比你11月4日投 你個心覺得有問題?
你不如投埋2024張票啦 我驚你個心負荷唔到咁多年

贏硬 只要剩番個7%入面7票有兩票係侵都贏

中共式出術 仲唔係中共教佢地咁做？

Hi~~

唔可以咁講，DEM己經出哂術無論mail定係11月3，依家係輸打贏要

正解 同中環個班友一樣

一兩年後先搵返啲票原來全部拜登 DQ侵再叫所有人嘔返人工出黎

今日仲有好多voting machine冧同無ink
搞咩電子投票，踏踏實實排隊劃票先貨真價實

咁其實唔係china joe的話
DEM都唔一定奶共啫

屌你老母 拜登重係領先緊

guardian flip 埋

其實技術上點解唔整埋網上投票

淨30萬
侵贏緊10萬

呢個trump 擺明賤格，但你唔可以唔佩服佢嘅地方

本身已經一開始係一個唔公平嘅選舉，大家諗吓之前喺搖擺賓州嗰陣， 幾多下三流手段出咗來

你要幾多噸票？

Ga 11萬啦wo

我話可以點完票後3日仲點緊岩岩寄黎既票好有問題

咁個哨牙婆呢

明刀明槍好過另一邊出陰招

Hackers

實體票先會記得自己真係有投過咁

有無美國JJ可以講下共和同民主兩黨除左傳統價值仲有咩唔同

我都係咁諗, 不過過埋今年先算啦, 理唔到咁多
無人知4年後咩光景

Hacker

有可能，不過 USPS 係用掛號形式寄的，寄出後可 track到咗未

應該仲有30萬票?

仲會加稅

中共已經買起郵寄班仆街
阿公阿婆 老野
被投票

(CNN) - President Donald and Joe Biden are slugging out a tight battle for the White House across the country with signs that a momentous election could come down to Arizona, Pennsylvania, Wisconsin and Michigan.

Biden holds the lead in the Electoral College at this stage in the night, 220-213; 270 electoral votes are needed to become president.

即係攞1/3都夠贏

交比Twitter 做？到時Biden贏101%選票

usps本身垃圾

點到9x%瞓教係咩玩法？
GA同NC d人有渴睡症？
學下印尼人用生命點票啦

根本唔應該出現郵寄投票

香港之前都仲可以ok 依家限埋你監票人數

林鄭：下屆立法會有海外投票

起身呀！點票呀！
屌你老母！

Early Vote 咪就係咁囉
可以Mail可以In-person
佢應該係想講點解11月3日之後既投既票都可以有效

若識玩計點數嘅鋤大D就可易明

絕招 唔見咗搵返 然後一車車假票
落後國家投票大絕

唔知佢點計
明明得返兩個98%未開
但總票數係開左94%
即係點

咁呢樣冇計啦

我唔知我唔理我睇唔到

剩番大城市未點完
DEM flip 嘅機會好大

下 真係去咗訓教？

我覺得做得好岩
一開波見場波唔公平 開波前已經講定

有咁大影響就好 好撚好笑

要改唔係呢次去改，係改之後選舉，有咩理由睇住條大數出嚟仲可以去投票？同配票有咩唔同

其實, 美國好多地方其實好鄉下

仲要等多3日MAIL IN?
太多變數啦
今晚夜D會唔會再有UPDATE

拜登拎咗亞利桑那州？

網上投票成堆共諜搞撚死都似

痴撚線

幾點再點

Call咗好撚耐啦仲講Fl

明知輸硬就唔撚點票 仲係要繼續vote 屌你輸唔起唔好玩選舉啦

屌，講到支那咁神

好on9

處理緊vote by mail D 票

今晚會落會有結果

講緊幅圖誤導啊

ga危
未點票d county都偏藍

一句講曬 邊個當選？
即係未知

依家似係阿公阿婆投trump

重點係條bar

應該未update

睇到好煩好亂
等到有結果先睇算

乜撚嘢事51%短過47%

係咪完左 收工了

投拜登係咪戇鳩 點解會比個性罪犯做總統

GA WI NC 應該紅到
MI 晏多一個鐘就應該CALL

D人搞笑姐, 睇pin, 雖然係英文

而家點？真係停左要等第日？

法官應該阻唔到?

宜家重點緊？

重溫緊2016左膠崩潰d片

參眾兩院而家點

訓左冇睇
侵係咪穩勝

不斷更新

PA
Trump 2,964,853
Biden 2,286,865
Jorgensen 63,240
Write-ins 6,812
74% of the estimated vote total has been reported.

剩低約185萬票Biden要拎最少127萬先可以翻cup
source: NYT

yes

出埋糧比你姐

講到美國FBI 國防部都係廢既咁

支那想點就點

邊到

House DEM
sensate Not yet confirmed

處理緊pin果堆問題

但係實際做唔到 我個心都係會囉囉攣

大型做假重易過實體票

真on9
全國咁多人係咁耐嫁啦
一係學香港咁囉 一千張就數完

德州D鄉下地方有D仲用緊大牛龜電視機

咁應該夠數了

睇錯晒，講緊右邊有條黑色bar黐地啫

上次都點咗幾日

但睇Reuters
真係好接近喎

又咩爆水喉 唔見箱 又眼訓訓陣先
屌你選總統啊 而家玩呀?
定係諗緊計出術啊屌你

其實邊個網係最update
睇緊fox
Nc 同 pa ga都唔郁既

郵遞本身無問題，但係deadline亂set就有問題
以往一般郵遞都係海外票，一定會早舉早完，確保點票果時D郵遞票都到齊可以一齊開
依家就唔撚係，咁姐係點，睇撚住點票結果再種票呀？

夜喇，瞓醒再點過

唔見左可以打去改選票

認真....其實係咪唔洗繼續等

因為真係冇郁

比North Caroline拜登啦，起碼佢輸得好睇啲

應該要等美國朝早再開始點
唞吓啦香港人
眨吓眼就到我地夜晚

美國啲tech公司滲透得咁勁

MI仲數緊咩？

片呢?

眼瞓瞓陣先

唔可以
NC 一定要攞倒

cls

將來既立法會都可能係咁

你未明個笑位喺邊

PA 只係點左64%？

笑撚左
班左鳩原來真係信自己D民調

咁慷慨 比埋香港習大大啦

PIN呢個啦
唔好再問 人地無訓
簡單講就係有12個洲唔見左around 30萬 mail in既票依家搞緊
汁:

唔得啊！

民主黨

同埋網上投票喺呢啲選舉入面係極唔尊重
當年電腦啱啱發明嗰陣已經話想全機械 票站撳個制
但比人反對咗 話咁樣係侮辱緊選舉同選民 將選民當係voting machine

唔好睇小支共，有嘢入晒支共數實冇死

CLS 洗唔洗咁
全美國一致奶拜登真係恐怖

民主大國可以咁。。

想問依段係咪潮文個個都講嘅

90幾啦啵

係
宜家停埋

瞓教重要啲

專心返工今晚飲杯咖啡再睇好過

最多俾個Alaska 佢
不過AK 係深紅

俾你老母出嚟好唔好

太大爭議 點定佢係幾時寄出 冇人知架wor 仲未計會唔會係冒充 始終寄信既話係人都寄得 中共一定諗到咁樣都干預

起碼你今晚食完飯先返黎睇會好d

原來NV仲有得追

佢輸得好唔好睇關人撚事，點解要比佢

唔見左就一定算架啦, 因為出晒點票結果, 無可能再比佢地投

巴打扯後腿係蝗語
拖累 陀衰家

直接收買點票果個算啦咁

成百萬郵寄票未計

WI依家係數緊mail in

中國仲唔仆街

51.3% 條Bar 會短過47.8%

CLS

多謝拜登支持者啦，基本上所以野都係班左翼搞出黎

已pin. 感謝你既translation

沒錯
呢個係最痴線

係Move to Alaska係潮文嚟

唔信民調
無其他野值得信

有特別既打飛機方法

選緊總統啊，你估開善堂啊

講真如果要等郵寄票 咁就應該等齊所有票先開始點票
而家開始左點票 但仲有部分票未到 真係可以睇住黎出古惑

又話74

幅圖整定改唔切

呢幾個贏到
Az輸
賓州有排攪

就咁已經岩岩夠票

係咪真圖嚟？
咁都得

咁比哂浸咪贏得好睇囉

登仔老人痴呆，輸賓州都好正常

我就係佢輸得樣衰, 最好比FBI 拉埋坐終生

瞓晒啦

係囉如果第2日先dum印

咪係

停左啦喎

真心唔明點解連登同賭盤覺得侵嬴到GA
唔識用而家未點票既深藍county比對返2016希拉利同一county既%
計返票數出黎，其實拜登會嬴wor

你都痴撚線 要贏就贏盡 做咩要俾對手輸得好睇

睇住個數嚟做呀要
想要幾多出聲

屌條bar

一齊點架咩啊係 今朝先講緊

咪係,我都想知道有咩大國可以開票之後去投票

但台灣好似都係邊投邊開

扯後腿係蝗語？

起身點票啦！

侵係咪輸緊？

仲出緊數

你問拜仁炒少對面幾球得唔得

係做乜鳩？

GA都紅到咁冇問題啦

笑撚死班人bin緊c

選民：am i a joke to you?

有無人有pa最 update料
fox 仲係64%

因為唔見票所以停咗點票？？

成日都唔撚準
我地港台依邊都知啦屌

美國人真係好重視work life balance
呢D重要時候都要訓左先理得你

咁早就瞓, weak

加埋個島仔就273

獅子撲兔

係訓撚左

印嘅野咪又係印台較日期完全老千

67%差2萬幾 係有得追

想問而家仲有邊個洲點緊票？

有無機cup?

其實成班人都係睇表

fox news CNN 大把人示範過呢個動作
但大部份連登仔連英文都唔識聽
所以唔識真係做分析的

所以只會不斷loop
屌 頂住 唔係啊話 etc之類

Biden 叫supporter be patient
大家知咩事未
依家先真係開波
有排拖

Drain the swamps

笑咗出聲

贏哂GA WI NC Alaska 係咪唔駛理 PA

你咁叻可以去bet365見工操盤手了

係就十二點訓啦

冇

睇Google得64%喎

買通個郵局staff

FYI :
2000年選舉最後攪左個幾月

香港人命運就喺班弱智mail撚手上

希望各位5毛請返我哋食飯

今日幫你哋出雙糧

收哂工 明天請早

nyt 74%

唔好諗 拉斯維加斯投硬藍

FBI都...何況郵局...

google唔肯update吖嘛

Mail in係唔係好似藍晶啲賭片咁，封盤換牌？
方便拜登可以造馬？

起身點票啦

台灣都係投完再開
不過啲媒體會喺場外鳩估啲人點投

無可能你望吓藍區啲人口

呢個可以同咁多位打定針

今次當選概政黨
下次會輸得好慘

回飛
玩撚完

期望未來4年侵侵打爆支那

Wi,Mi,Nc,Ga,Nv,Ak,Pa

其實法例係唔俾傳媒喺未投完票就報票
過咗法定時間仲有人排隊就要繼續開
邊

香港人失去了一切

咪咁啦
人哋都快失業啦 唔好喺乞兒兜拿飯食啦

睇fox 得返6% now
call未呀on99

真係唔好睇少搏彩公司

Ga升左少少先回

bet365咁多精算師開得呢個盤一定有原因

Allegheny Count, Pennsylvania is pausing counting, restart tomorrow.

Philadelphia City, No reporting but counting continues

難，呢鋪Jo姐都幫唔到手

自己未見過，唔係口語
就係蝗語

最on9係佢提出黎果2個詞語都唔係果個意思

死都唔call拜登又贏

所以唔好話，香港投票程序其實算係公平，全實體對證投票，sharp cut 一齊開票點票，又有監票，然後一定係通宵點到完為止

NV都應該會輸

侵證實了這個消息...

農村包圍城市

我都講過
民調係會令上風少票左
下風會多返票

所以民調係有作用
但唔係用黎信賴

典B
其實大唔大機會
其他人我都唔信只信你

1.53了

最後人手點票都係布袋贏

大膽推測最後結果

Biden 264 : Trump 273

Trump 2020 🇺🇸

真係去哂訓覺

就快點完走去訓敎
係咪想出術?

ok 幾時食

想問邊個update D呀?

侵收得皮

set up kiosk 機俾人自助投票算啦，搞乜鳩 mail ballot，又唔係唔知 usps 有幾廢

當美國呢邊瞓哂覺就喺sleepy joe主場

計寄出果日...

Diu 以為TVB

佢係將蝕錢嘅企業破產,唔係佢個人破產

左膠思維

For Trump個堆唔到99.9%都唔會call
For Sleepy Joe個堆就80%就call

好la，feel到大家都攰la

好似得呢個州係拜登領先
其他仲點緊票既州都係侵領先

其實幾時先知郵寄投票結果

Make America Great Again

最重要唔係公眾監票
而係班候選人 election agent counting agent
因為佢地先可以行近點票區

1.53賠率呀on9

又回飛

仆街

人地琴日唔係假期

理論上公平
區議會就有來歷不明嘅票、無效當有效票
都係睇人

仲要搭埋MI

其實關鍵都係GA WI NC MI PA
trump5個入面贏是但4個就搞掂

今早到而家，搵咗幾錢？

瞓乜春邊撚個睇票

你睇得票嚟不如咋咋臨點埋佢啦

PA好似又拉開返少少,乜唔係停左點? 定我唔UPDATE?

仲癲過班韓粉

Down from 0.74 to 0.65 in 30 min

而家係暫停左點票，定係有邊個州仲點緊？

一整大灣區投票即刻有老鼠屎

點解我睇唔到

一過夜
會唔會好似九品芝麻官咁

又回番少少飛

呢啲咁重要既野好心就24hr non stop

1.4 跌到 1.53 wo

ching係咪未睇pin

但係會好快有大灣區投票

你啱

真係cls 咁都得

CA 0% 都call

所以不嬲叫大家投完票出嚟
做調查/訪問要話投咗對家

200%投票率

Winners don’t pause the game.

今日香港時間食緊lunch嗰陣
無啦啦1.8咗陣添啦

關燈印mail.......

侵已輸

香港用拖後腳

得返6%票 睇返深藍區都有3分1人投侵 我唔知佢點樣對比可以追得返上黎

莊家唔會死錯人啦

Jj想造票

電子投票其實算穩陣，係死 server 啫，但起碼未試過造票/leaked，mail ballots 就真係 on99

1.72 果陣買咗

要搵面神幫手先得

我好似用拖多

CA 3年前都Call得啦傻鳩

用機械count一定大勢所趨
人太多bias

屌那星，裝假狗

越大越唔睇好喎

篇野邊撚到講唔見左啲票？

咁都熱過biden好多啦 點收皮法呀
你當賠率係恒指?

比人出古惑嘛，如果唔係大勝個時，每細區一兩百票可以改變邊個做總統

精神勝利法

ohio都賺左2000

CA 可以 call定下屆

個陣AZ藍左

Biden 9.5吋長呀嘛

你點知部機冇比人改過

話有30萬票DUMP左落海依家要去搵返出黎
心諗屌你你話個D 票全部投俾習近平都得架啦

唔係好明，點為之「睇住條大數仲可以去投票」？

Deadline就deadline，所有選票都一定要喺Election Day前寄出
唔存在完咗投票日，但係仲可以繼續投票嘅情況

除非你話有人喺點票時非法自己倒啲票落去

而家Trump就係話緊啲人有機會非法倒啲票落去
所以要求即時全面停止點票，並宣佈佢勝選

一齊點mail ? 求source

所以侵話有機會會去Supreme Court 叫停點票

咁少

直插咁跌wo
依家1.57

MI真係穩?
我見藍區閒閒地都幾10萬票

其他國家選舉有冇mail in哩樣野

以後CA 唔洗選啦
直接過票俾DEM 咪得

唔係
係種票同造馬嘅問題
你用機械count一樣

咁你仲唔成副身家買biden
2.75 fatfat

Call定之後兩屆都得

bet365尋日:
Biden 1.52
Trump 2.65

一日時間，兩個賠率掉轉咗，你估下咩事

CA+NY已經有84票屈撚到

唔睇票，講個信字

洗鬼精算師咩，睇下依家剩低搖擺州嘅形勢，傻嘅都知Trump贏硬

幾點恢復點票？

2.75 唔all in, 一陣跌到落1.00你就後悔

Old news左？
Az變天？

做戲要做全套概

親，你的選票已經到送達了，請簽收

Ca Ny 哩2個call多幾屆都得啦

佢應該特例
計成個黨

早call 遲call 咪一樣

朝早1.x 4

sor，第一次睇以為係24小時點票

呢啲就係typical 左膠行為，唔好學呀！

香港可買？

個表俾啲文盲睇

計埋幼幼票 所以長D

好快香港會有
大灣區mail in選票

就係唔穩, 所以侵要做野

下面嗰5個州全部republican都勁熱
熱過1.57
但係trump明明5個入面贏4個就夠

係咪有拜登fans推高個盤

D人有你咁醒就好，個個做左百萬富翁，贏到莊家執笠

賤種侵由頭帶到落尾，無咩州可以玩分化

你呢句同上面講嘅有乜關係？
Ai reply?

今朝跌到3.幾嗰陣你唔講嘢

下
真係走左去訓教？？？

拜登仔有米到

民主好撚煩

點票好黑暗

啱喇，全票最唔駛煩

賭盤係根據買的人變

唔排除有人玩技術分析

set左formula

突然抽升 突然抽跌

利申 好少講話盤

點解NE會紅藍間條?

選舉冇贏輸 trump繼續連任 拜登坐監

我覺得係 就算唔係 口語都一定唔會講
姐係唔會講：我地到晒喇 你來到未呀 咁

郵寄deadline 係睇個郵chop印個日
如果有人控制到chop係封信個日期，就可以不停睇住黎食

flip...

今朝咁多未點

變天

喺Twitter上啲人話美國選舉好似從來無停止機票
而家無端端幾個搖擺城市閂門大吉去瞓覺

變天咁解

兩邊都有人投

NV贏同輸唔會影響邊個當選

最多影響 參眾兩院

講d無聊野 又唔係好笑
阻住晒

全美國瞓晒啦

點解無數出

其實好多次所謂有爭議
最後都無選舉呈請
好多時候選人冷靜過後都知有爭議嘅地方其實唔多/唔足以改寫選舉結果

只要入過票站做agent
你就明要係香港出古惑其實好難
唔係班狗使乜仲用種票呢啲效率低方法

覺得個盤係撚鳩出面啲人

應該係因為呢個州行比例制

根本就係buy time.

真定假？

郵chop 好易cheat

愛侵力一抖唔好抖4年

CA可以以後call定dems

拖拖下 可能拖到下星期仲未搞掂

可能係按得票比例俾選舉人票

呢個post 勁多block 左既人

其實藍州應該咁行
比大城市玩撚晒

ABC News 話

100K今日選票未點

250K 今日drop in absentee 票 未點

含侵力變含登力

30萬唔夠喎
佢地做咩唔講夠100萬

係喎 咁重要嘅選舉竟然停

幾時再點呀

股票就係 賭盤有操盤手唔係單純一買一賣

香港勝在有連登

者係只要有個chop/個chop既模
就可以今日都印3/11 號出來？

造馬做到咁都得?

有班傻鳩三毛想洗底
響度扮on9扮消極撚

nebraska係其中一個唔係勝者全取的州

pin左汁

你係GOP你都搬走啦

block晒成個波台？

NC、CA唔點又唔CALL到底想點

宜家即係點 點解卡住Biden238 vs 侵213

莊家角度
最後有得落袋咪得

可能之前好多飛入左拜登贏
所以今朝我地時間成個賠率反轉晒

或者直接back date都得

係蝗語，因為用「腿」而唔係「腳」呢個名詞

有無pin埋右？

NE 同 Maine行分割投票制
拜登贏咗當中嘅一個區
所以NE5票入面 trump4:1

Georgia 1.5
Michigan 1.44
North Carolina 1.1
Pennsylvania 1.25
Wisconsin 1.44

Fox
Politicio

贏左大把時間抖啦

攰得滯咪叫彭斯頂幾日先囉

即係追左成日仲未有結果？

ME 都係

做埋比你
pin右汁

係咪北卡同佐治尼亞係咪仲點緊, 我見個數停左好耐.

Search election desk hq

唔打仗邊個做都冇撚用啦

六個州都係民主黨州？

CA班人搬去其它紅州簡直係毒瘤擴散

其實唔係, 如果侵NV贏左的話, china joe要贏三個搖擺州
而家china joe只需要贏兩個, 除左WI+NC呢個combination先要三個

升到1.57 就係因為有可能天降new mail

就係你呢d左膠心態，香港人廿幾年來至被支共得寸進尺，迫到去懸崖邊！

NE 唔係其中2個州唔係WILLER TAKES ALL咩

痴L線全國等緊佢 佢走去訓教

睇咗幾個新聞見到成張地圖紅曬但都係停喺呢個數字結果冇郁, 即係點

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

yes
要驗係咪真係before nov03唯有搵鑑證專員逐個逐個check墨水
咁死得啦大家變曬乾屍都未完呀

北卡今朝7點玩到而家啦

食埋支煙先啦

今朝早頭幾個post都已經講咗好多次今日唔會有結果

同大馬投票站停電有得費

叫彭斯頂幾日

人哋有規定咩情況先俾副總統出嚟

你好撚煩呀
係咁loop
係咪覺得自己好撚風趣
洗唔洗book個紅館俾你

alaska hawaii仲未到12點ge

咪係！

剩返10個8個% 既, 除非係做票, 否則都大致跟返前90%既比例
睇下Dems會唔會做票

唔見咗佢地可以點搞
週圍搵？

明明頂唔撚順CA D 濕九政策先走
去到新地方又係投返dem

係啊
睇到心跳加速就去睇醫生啦
大驚小怪
智撚柒障
冇人care你啲低收入低學歴公屋狗睇到流汗啊

CLS點票都有得停 造馬造到呢

Block 左十世

唔記得夾囗供

拗緊，甚至可能要法院判決..

Move to Canada 有冇潮文？

Flip你老母
唔係winner takes it all啊
唔識就咪撚出來答人啦
死低收入低學歷公屋狗

supreme court夠人

Nebraska 同 Maine 唔係勝者全取，佢哋計proportional。

同癌細胞一樣

CA好多膠稅
sales tax rate又高

拜登老人家，搞到咁緊張又無得訓
怕唔怕佢心臟病架

1.61

d鬼佬真係好撚懶，5點未到就收工返屋企瞓教

一定會

Deep state + ccp

民煮黨印好喇

搖擺州咩黎
利申第一次睇大選 唔好屌我

侵侵2020

sleep joe一日訓撚咗啦

Dem ready 種票

遲啲大灣區都有得投票就唔同講法

trump 290 : 244 biden
Trump贏

廢老要75%，開始穩陣了

可能有線眼係印刷廠到, 知道開左機~

係白宮入面打緊ps4 鬼知咩

係你老母咩9up 6個搖擺州啊

大風會成個洲一齊搖擺

晨早講左好大機會唔會即日有結果

保守派法官

根本同支那人冇分別

Trump吹架喳，唔會真係上到supreme court
佢係想啲人質疑mail in ballots嘅正當性同合法性

訓落棺材？

你都係等結果啦

Trump trump 當選，唔知777會講啲乜嘢呢

認真呀頂你

痴線點票可以停架咩

果30 萬重計入， 真係點玩都得

Pennsylvania, Wisconsin, Michigan and Georgia
都幾撚好笑，咁啱又係依幾個州

牙侵賠率跌不停

trump
nv
az

拜登
wi
nc
ga
mi
pa

西岸果堆一夠鐘就call哂啦

想知可以點做

問題掌心雷呢d好踩界呢

博彩公司盤數係對沖精算
唔係用黎計輸贏，不過係有價值既數據

現況，屌根本就贏咗見唔對路停撚晒真係好撚濕鳩，一晚可以造幾多票

同支那人一樣
移民去第二度逃離極權
點知轉個撚頭個個變撚晒小粉紅

1.435m mail

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

乜料啊
真係末撚聽過人講扯後腳

不如以後凡係書面語都蝗語算啦

美國大選投票完結但選舉訴訟不斷，許多涉及郵遞選票爭議，有待法院裁決，部分州會將遲了送到的選票分開點算，以備法院有新裁決。

美國大選投票結束，大致順利，但不代表整場選舉順利完結。今屆由於郵遞選票數量破紀錄，不但拖慢點票工作，更引發連串選舉訴訟。

尤其被視為勝負最後關鍵之一的賓夕法尼亞州，更是焦點「戰場」，共和黨在選舉日提出兩宗訴訟，共和黨眾議員入禀起訴，要求聯邦法院阻止計算選民在其郵寄選票被裁定無效後，親身到票站進行臨時投票的選票。，其中一宗會在當地時間周三早上聆訊。

至於共和黨早前，尋求推翻在選舉日後三天收到的郵遞選票也可點算的做法，雖然聯邦最高法院暫時維持州最高法院的判決，但有保守派大法官質疑判決是否合憲，不排除共和黨會再提出司法挑戰；賓夕法尼亞州會將遲於選舉日收到的選票分開處理。

在內華達州，共和黨和特朗普競選團隊上訴至州最高法院，要求限制點算郵遞選票。

上屆總統選舉，由民主黨勝出的內華達，目前接受截至11月10日收到的郵遞選票，點算至11月12日；北卡羅來納、明尼蘇達都有類似的訴訟。

美聯社報道，全國大約有300宗涉及選舉的訴訟，許多是因為因應新冠疫情更改投票方式，訴訟隨時左右大選結果。兩黨均表示，已準備好精銳法律團隊應對。

投票程序算公平穩陣，剩係種票都唔公平啦

我見GA入面fulton county同 DeKalb county係白色，係咪仲未計入大數？
登喺度贏左40萬票

因為係劇本 寫定左

周圍笑人低收入低學歷公屋狗 你又有幾把炮？

似乎今晚真係收皮, 要等聽日

你當D中間選民喇

俾你個頭啊
每一票都好努力咁爭取返黎

一定要上法院啦

你絲打黎？即係未試過搖擺果喥啦⋯

唔係鐵票嘅州份

拜登必勝

邊有唔見

同支那人咪一鬼樣，去到美帝都話自己係支那人

一樣係應該要消失嘅制度
但大部分人都竟然認受投入Allin

種唔種票 我覺得又唔洗咁驚
就算民主黨(中共)真係種票 你當共和黨唔識種咩
當Trump係綿羊會唔會太天真

個搖擺州咪under民主黨㗎囉

G持

美國投票真係戇鳩，平日投票仲要係7pm截止

365仲唔封盤, 侵又回飛

阿Jo平均每個州都介到1-2%票

守唔守到

攞到1/3 就贏

你book未？

得你先答我真係要請你食飯

真定假呀
百幾萬mail票

開市係美國幾點

BLOCKED BYE

所以遲下全支那都有得投

MI 好似繼續點緊
Keep住20萬領先

書面語姐，廣東話有小腿呢個詞喇，果d咩小三富二代就真係要戒

攞3成都贏

你叫膝頭對落嗰截腳做乜？小腳？

究竟低收入低學歷公屋狗可憐啲
定係靠踩低低收入低學歷公屋狗攞滿足感嘅人可憐啲

喺美國就話自己支那人，喺支那/香港就話自己美國人

之前有個comment話登要贏mail入面既12x萬票先得

用書面語？蝗！
我地呢啲當年CE中文拎E拎F嘅叻過你班友啦
上連登就咪認真啦
九成都uneducated shittards
討論來都晒氣
屌完佢地咪算

拖後上五吋下五吋

per this site trump has already taken GA NC and WI, he doesn't even need to wait for PA results to win. he only needs michigan

我覺得敗燈連Nevada都唔穩，其他都塵埃落定，賓州除非出術唔係都冇可能

點解可以點點下票突然間停左
咁兒戲架咩？之前都係咁架

我陳日已經講左 搖擺州靠jo妹

而家trump領先緊70萬票

咁PA拜登會贏

喺office大聲笑咗

完全封鎖咗 有冇圖cap嚟睇下講咩

查吓乜係選舉人票先啦

twitter成班好嬲好嬲話侵falsely claim victory係咩事

係發出咗未收返?可能d人唔投/改為親身投咗

US Postal Service blows court-ordered deadline to check for missing ballots. About 300,000 can't be traced

GOP 喺House既表現似乎唔錯
好似都幾近218席

你喺度問得覆得 都夠你google幾次啦

香港d公務員都係一樣炸

BLOCK好多5毛

下6,7吋就唔拖得嘅意思？

365賓州開返
Repu:1.25
Demo:3.75

個撚個侯選人都可以話自己贏架啦
嬲乜9

可能一頭半個月先收到錢

洗唔洗咁撚惡呀
你又有咩咁巴閉要喺度刷存在咁呀

其實有好多州都容許係3號先寄選票
michigen直頭可以17號前收到都有效
但係基本上有唔少州已成定局
所以先唔洗理果堆郵寄
swing states果堆差額細咪要等埋郵寄

笑撚到我

Mail in 唔係張張都拜登嫁

侵侵表示已經贏左

咁樣黑哨法

作用同台灣宋省長次次出黎界國民党4-5%票一樣

Angry at Trump's everthing.

其實阻到啲乜
唔回就無人理
不過我都無乜心機再玩膠
追選舉都追到精神緊張
我見好多人都好躁

香港點完先放工架

bet365 trump 有1.61咁筍

應該守得住參議院呱

眾議院就算吧啦

拎E拎F都咁惡

香港「揸留灘」

未點曬侵侵直播話自己贏咗嘛
明明joe幾個鐘前出口術先

個votes count由9x %
變到6x%

所以除咗郵寄 已經點完?

扭左扭右咪搖，有時民主黨攞多d，有時共和黨攞多d
簡單講即係冇一個黨100% 確定自己喺呢個州贏硬

封左盤LA

準備造數 不過未知做唔做到咪回少少

似係真心含唔落拜登走去投jo

香港夜晚10點半

又話幾個州加埋30萬mail in唔見咗嘅

派錢，可惜賭外圍犯法，唔係既話一定瞓身搏

你都戇鳩
民煮擋左膠會挾呢D票玩政變呀
一票都唔撚畀得

當in person侵點都唔會少過登，即係大約要攞143.5慢票既105慢票先贏到

即係接近75%

亂撚到仆街

係宋楚瑜

又彈返出黎TRUMP 1.61

唔係
nebraska 5 EV
2EV popular vote
3EV 3個congressional district 各自嘅popular vote

廢城咪count緊囉
唔報之嘛

落飛啦落飛啦

我唔理睇唔到唔知道

swing states keep住within2% 死咬都咬住郵寄個班依家報有ard30萬唔見 可能開始出緊手都未定

係咪要等法院結果出先會有票數更新？
想唞一陣

拜登仲筍

咪柒好無，香港係點完先清場，選舉人有異議要即時重點，點到第二朝到有

暫時flip到4席
要flip多10幾應該好難

我想講 其實jojo政綱好過 個2條友好多

前面啱啱先有人講緊唔見30萬mail唔夠追, 要100萬先夠
然後就見到有巴打update咗呢個數出嚟

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

港股收左市咪停囉，等一陣美股開市啦

1.53又熱返

數字上無錯

內華達真係冇機?睇Fox追到差2萬3

完全唔係咁嘅意思

共和唔種，直接整唔見

其實GOP真係要檢討下,有乜理由NC,GA搞到咁炆,仲要無左AZ同NE-2

拜登要平均100張有75張先贏

WI MI NC GA 都贏就真係贏了, 賓州送俾敗登都得

總之連任到都唔緊要啦
岩岩上個月出左¥100000獎金
早知訓晒落去

人票領先緊仲有高水買

呢一刻既浮動
係賭緊D 資訊真假

美國熱狗!

原來果1.5m 票數都未數

所以DEM班人咪想同支那和解再勾結搵銀囉

鳩毛都唔撚送

30萬求其2個州 入15萬票夠贏啦

nc ga真係好重要

五分鐘內trump 1.61>1.44
錯過最後上車機會

5州睇賠率GA應該最易輸

用得mail in 9成都係登登

跌落1.44

如果唔支持chine joe比人屈支持侵的話可以玩野話支持lib, 到時班左膠就柒到無朋友

上面有人話佢係美國馮檢基
好撚侮辱

岩岩俾老細叫走行開左，
呢家侵侵領先定落後？

你要屌Bush Family先

好正呀！好撚多5毛比我block咗。

AZ點得果8成

咁啱全部搖擺洲？

剩番深藍大城市未點完
點flip...

恐懼撚

當台灣係一個州 成千幾萬張票一晚就點完
美帝真係

仲有6%未IN, LEAD緊10萬票喎

處理緊pin 果單野

AZ 70%=>80%追左100K

而家即係點

nevada 一向係藍色

嗱老細
我哋呢度有批mark card mark好曬用機對摺埋入埋信封㗎啦
個chop就放係到，你慢用啦

點解覺得WI同MI贏面大?
Mail in個d都有計緊定完全未計?

GA停左？

唔太識睇
假設紅色而又贏到，係咪過218席?

＋1

mail in最根本問題就係deadline，deadline亂鳩咁set結果就搞成咁

las vegas上屆希婆贏80k

頭先Twitter見到張cap圖有個支那網話trump連任但搵唔返

係都ps5

搞緊pin單野

台灣未天黑已經開始點

依家係有30萬票唔知去左邊(民主黨總部)
都唔知點樣搞好

富二代都仲有得拗
但小三真係明明已經有二奶同第三者係一樣意思, 字數又差唔幾, 仲要本來有另一意思唔關事嘅 (小學三年級)
咁都要改口真係除咗畀人洗咗腦都冇乜解釋

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

十二個郵區
係篇報道pinpoint咗搖擺州

區選好多都係點到凌晨, 仲要有D建制吵重點

今年玩郵寄 大把複雜嘢
舊年明明香港時間lunch hour
trump已經贏咗

宜家個賠率變動只係反映啲票數終始郁少少可以去睇下

美國過億票喎

淨係一個Las Vegas 都收你皮

Mail的話，有八成係投Biden，上一輪點果六萬票時計倒

係，我呢兩個鐘已經block最少十個人，都係因為膠到頂佢唔順，燥到引唔住block佢..,

Call左兼預左無,McCain條PK

台灣冇民煮黨印票呀嘛

揸你老母

未出穩定結果唔敢訓

乜撚嘢呀

登GA剩番既票要贏> 2/3
PA mail in 要贏3/4 都幾難 隨非做票

大把州少人口過台灣都要點咁耐

頭先點6成都call啦

1.44 now

要等咁耐嫁咩 利申 有持貨

內因
1. 侵侵愛9up
2. Just a flu但自己中埋好撚柒

外因
1. 民主明星團
2. #AnyoneButTrump 目標清晰
3. 被社交媒體黑哨

AZ未輸，而且今年麥凱恩老婆玩嘢撐對家

四點就訓

我都有持貨

呢樣真

掘番條屍出黎鞭就岩

點解而家停咗?

好似之前唔知邊個預言過美國今次選舉會有選舉舞弊

我諗左一陣，佢好似計錯數，邊有咁少呀

宜家咪造梗

dem一定漏夜做票/支那順豐直送轉色

訓哂教， 民主黨要加票了

見到NC GA停左就好炆

撳錯正評俾你個文盲

頂

mail in本身已經易出千
再加上個deadline屌你亂咁定 之後又唔同 所以依家咪搞到唔知點咁
仲swing states 咬得咁實一路都within 2% 點會放過啲mailin 我諗依家mailin單野唔解決都唔會點票住

佢當登拎埋mi,wi?

但投拜登既一早都投哂啦點會拖到最後
剩番deadline fighter既可能好多游離選民黎
唔會有咁多投登

仲有麥凱恩家族搞到AZ咁炆

Trump call in 緊fox news 講緊野

Short L左

其實而家點成點樣
同埋如果兩邊都唔肯認輸點收場

直接取消啦

其實係trump衰多左口黎緊幾年鳩UP少啲無事啦

買左幾多 我低水

pin

2000翻版

打上法庭
美國成個選擇制度崩潰

好笑

唔通踢波贏緊6:0又唔可以慶祝定先咩

交税都算
條Proposition 47 同鼓勵人偷嘢冇分別 唔好偷多過$950就冇事
監獄爆棚唔係擴建或者加辣法例
而係收緊felony 嘅門檻 等少D人要坐監
未見過咁撚膠

1.44了

要等法院緊急開庭？

supreme court

贏到NC我信好大機會贏到

等睇NC

biden 238係projected

D票無花無假就係

McCain
如果呢個州keep 到紅, 就唔使咁驚支那joe 玩賓周

搞笑在侵一直都屌緊E樣野
而家唔見左30萬票 班左膠就屈話有利侵

布殊真係垃圾

藍county有可能2/3

Civil War都得
雖然邊個跑出都有機會Civil War

mi 差距24萬 77%票

差距收窄

Voter有得check status
至小我mail in, AZ撚 上網睇到係accepted, 仲有accept date 10/28
唔知如果寄失果啲會唔會有另一種status, 可能寫not received yet之類 可以得知自己張票可能要投過
但依家又過左三號

另外有樣野幾奇怪
我有個朋友係WA, non citizen 但有份official ballot寄左比佢
佢話照投左侵 寄左出去
但我唔明點解佢會收到

佢唔洗瞓

我買咗換算翻大約300hkd
我1.72個陣入

Mail in根本亂9咁黎 黑暗到

各位巴打，今早幾點起身睇開票？

我5:00 好x累

未來4年
唔係應該可以瘋狂鳩up咩

THIS?

NC最早個批開到依家都未點完

Mail

保守派法官咪撚倒戈

根本由第一個state一開始點票就唔可以再俾人mail in，呢個係好簡單嘅道理，因為要確保唔會有人睇住黎食

係
實際係220-213

要flip埋淺藍先有機會

如果選票人多1票，係咪睇大眾選？

之後揾番幾十萬郵票

今年少左勁多GOP票,係靠Trump票頂

揸留灘 係未盡全力
拖後腿/腳 係指拖累/負面咁影響隊友

完全兩個意思

咁撚兒戲

係ca就凌晨一點喇

拖累 咪得囉

Which states

美國左膠大選輸左崩潰發癲 2020版

咁佢唔洗再選者 但共和黨仲要選落去架嘛

冇可能 要寄早就寄左 點會11月3日走去寄 民煮黨人黎講係唔MAKE SENSE

侵衰多口

送你老母咩
我要贏哂

8:30

侵未投票都屌緊啦

侵連任可唔可以踼bush出黨

琴晚2:00a.m.先訓
今朝7:00 a.m.起身睇

佢把口......
唔可能唔鳩up

你嬴美國總統大選都訓唔著啦

侵侵要大勝啊！！

mail in唔係有millions咩
可以左右大局

會由參議院投

唔清楚 但頭先侵演講話會向Supremecourt 申請停點

剩番唔係得藍county掛

MI好危

AZ唔走去串mccain真係無事

如果最後因為呢11張票而輸
就真係侵侵大意失阿州

習最開心

今晚有冇機會出結果

AZ上次有6%人投左其他黨

點呀
邊個領先..

但好奇怪, 本地人唔排斥加州人

下晝四點幾瞓乜

其實規模大左 票站數目同staff都一樣多左既姐
香港10點開始點到第朝 台灣晏晝點到夜晚
都係差唔多時間
除非美帝啲票站個個都幾萬票 咁就冇計啦

停左點票 推POST 都慢左好多

12個州加埋30萬？

最神奇既係
DEADLINE 遲個幾個洲,全部都係爭議性較大果幾個

有利侵咁取消曬佢囉

今年有AZ對面投L左降啦

NC係有料既話就唔會搞到分裂成南北卡兩個州啦

..?

美國時間 ching

根本mailin呢件事個deadline唔同步已經好on9如果唔係侵仔做咩屌得咁緊要 可惜美國人係anyone but trump 所以佢講咩都係錯

計埋領先

笑撚到我
巴打邊個宇宙嚟

d紅州優勢都冇咁明顯

有冇聽過時差？

好多AZ同TX既人其實都有係FB果啲寫CA撚唔好再黎
好多都係一樣心態
你班左膠搞死完加州就黎搞我地 屌你老母

exact7ly

認真嗎

同歐洲球員凌晨踢波一樣道理

應該守到

美豬

明明而家日光日白

條友真係唔識架喎

咁都危嘅話 AZ都反cup到啦

每邊好似都有成千個律師 除時有排玩

Nc ga mi wi 係唔係出晒結果？

要全勝呀

一競選就串,靠串佢上位

有冇聽過真心膠?

明明mail in有利民主黨, 見到唔對路就屈有利侵

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

咪係 民主黨一早寄左啦

富二代我鐘意叫富春袋

Yes不過支那野睇下就算

你就唔識 下晝你都唔會瞓覺喇

你係咪係火星？

Anyone seeing this

有咩可能比你點左票都仲可以mailin個deadline都唔同有咩好傾 去到最後一刻唔知邊到爆1000萬票比是但一方都無公平可言

歌名？

11月3先寄佢不如出去投啦都on9

賓州仲有1.4million選票未點

Trump 會險勝20票度

保守法官咪撚倒戈唔該

安全起見
China joe 玩野
梗係要埋賓州

950差唔多搬左一個學生間屋D野走

揸流攤同拉後腳完全唔同意思
乜撚柒啦 focus番選舉plz

屌真係等上court

係月球

其實CA 0 % 都call得， 點解AK 仲未call

美國總統大選現正開票，一直是民主黨候選人拜登（Joe Biden）支持者的饒舌天后Cardi B，就不忿尋求連任的共和黨候選人特朗普（Donald Trump）於多個州份取勝，實行食足3支煙以示不滿。

時差

係同樣AZ都有機 cup

All in Trump

所以TRUMP係白宮話勝選
就係要令群眾更加質疑個堆MAIL IN 票

香港係「抽後腳」

有利就cut撚哂佢啦
左膠邏輯真係弱智到大開眼界

得啦得啦知你幽默啦

如果Jojo win會點

邊個領先緊，個個網都有出入既喂

有14億選票順豐運緊過去呀點撚飽佢啦dklm

唔係好熟美國
想知左膠點樣搞死加州?

篇野係咁講
不過我諗主要都係Swing state

兒登

真係冇update過
咩事？

壞過凱婷

串黑鬼就求其啦

班老兵好多仲好尊重mccain
而嗰班老兵投共和黨投咗幾十年

侵侵醒目
官司就同你打過 係你死都要用mail in
而家出咗事你瀨返我？

Hong Kong

條友11月1講
中哂

係囉 HA佢又咁早Call咗

Rep 同 Dem 的分別

而家咪突顯咗個問題 究竟幾時先有結果

我唔係好明賓州郵寄咩事? 嗰百幾萬票係未到? 確定咗寄出?定只係Requested嘅未收到?

Jm9

登要贏夠呢度既75%

頂

頭先refresh election desk hq見到WI變左黃色有人玩野？

好嬲好嬲

肯定有人做手腳

係「我係前門捉賊, 你地係後欄放火」

應該絕大多數係果幾個大城市架啦

仲撐,笑緊你呀
自己google美國時間啦

又轉返紅

陀衰家

其實提早call票又係搞笑，都點咗90幾% 點解唔點晒先call. 有d states 仲誇張 未開票就call 完全諗唔明，就算係幾大差距都好，都應該點晒票先call 先比較公平

巴打你個名

我啱啱訓醒
倫敦+0 遲你8個鐘

狗up下 咁多人認真

屌 準到

真
明明仲算安全，乜都危

凱婷2.0

On9 CardiB

lean heavily係咩意思?

做票就100% 都得

媒體偏幫，登登果d神咁早call

所以事實証明, 侵又一早講中左

嘩，壞過凱婷。

好多唔知點解決既問題
稅 地 生活指教 homeless問題 交通問題 安全問題 之類啦

因為call票係媒體做，而唔係政府做

現實係210-213 ，公平call 既根本trump 領先緊

發現94% 同 100% 冇乜分別

你諗下如果香港加稅到60% 然後唔係拎黎做醫療 唔係養老 而係養非法移民 然後再比埋票佢地 再控制埋個政府 咁我想問下你 香港會唔會死?
其實香港每日150個落黎拎綜援公屋 你冇理由FEEL唔到 而加州係再嚴重D

無理由明明而家日光日白架

嚴重傾向
即係好多都係投dem咁解

傾向民主黨?

今次選舉無論係侵贏定拜贏都好
我淨係知d傳統民調機構可以全部執撚哂佢

共和黨搶多左個州長返黎

嚴重傾向（？）

利申：中文差

投票界的Baby Shark

立場個網算清晰

左鳩真係用個西諗野

同意
完全無誠信可言

投west = 不配有民主

點解佢會估到NE flip

大部分都係燈燈票囉

難拖少少咁囉

好彩你唔係做警犬
唔係既話你咁弱智應該死硬全家

係啦

參議院到底有冇最終結果？

AZ 好快數完今日in person vote.

不過仲over 廿萬early voting ballot

Sauce - ABC News

其實如果總統係a黨

但參議院同眾議院都係B黨大多數既話會點樣？

NOW TV好似都係偏藍咁喎
講到阿JOE WIN硬

唔係拖後腿咩？

dem贏硬果D call定先, 等啲人認為登登係天選之子
登登再出黎話going to win加重個效果,
咁到時係搖擺洲種票種到贏左, 啲人都以為係正常結果

開新啦要

推到完場之美國大選選情集中討論區8